<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="fbf5e949cfd0e7ec5f30158744d3a05d" category="summary">O Windows Server 2012 e posterior fornece novos recursos para o volume compartilhado de cluster (CSV) 2,0 que incluem um novo sistema de arquivos, alterações no gravador CSV, alterações na cópia de sombra CSV e melhorias no backup CSV.</block>
  <block id="12dc8916c1d106eb0eaf92ab73647be7" category="doc">CSV 2,0 no Windows Server 2012 e posterior</block>
  <block id="ebab76ddd0a719d01cf3ea91dc8841a8" category="paragraph">O Windows Server 2012 e posterior inclui as seguintes alterações ao CSV 2,0:</block>
  <block id="903e7fccbabfe3126418737fdeba9dfc" category="list-text">O sistema de arquivos CSV (CSVFS) está disponível em todos os nós do cluster como um novo sistema de arquivos distribuídos.</block>
  <block id="e9c2e73ac73fd0ae380ef7f28ed66085" category="list-text">O CSV Writer serve metadados em nível de volume e componente do nó não solicitante para volumes CSV e atua como um proxy, incluindo os escritores Hyper-V do nó remoto para a sessão de backup.</block>
  <block id="2ebf2c6d77ebd0396ab1ed1d56324c98" category="list-text">O provedor de cópia de sombra CSV atua como o provedor de software padrão para volumes CSV e coordena o congelamento VSS e o descongelamento VSS em todos os nós de cluster para fornecer consistência de aplicativos e falhas.</block>
  <block id="8f06bda8ca313d7f140e14a08afe8f51" category="paragraph">O fornecedor de cópia de sombra CSV garante que um volume CSV Snapshot seja gravável no nó solicitante.</block>
  <block id="fa130d138fad9e89a6b021992155c9db" category="list-text">O CSV agora oferece suporte a um volume Snapshot consistente com o aplicativo em todos os CSVs para várias máquinas virtuais.</block>
  <block id="543d339f28d66beb0b28502ae21d5985" category="paragraph">O volume CSV do volume Snapshot é exposto a todos os nós proprietários da máquina virtual para executar a recuperação automática.</block>
  <block id="82719e24f601e00b0b0375e6bf912e8f" category="paragraph">O CSV entra no modo de e/S redirecionado apenas durante a criação do Snapshot e não durante o backup.</block>
  <block id="67691fe1543bb4b0f6bd22784a467cfc" category="summary">Você pode criar, modificar, visualizar e excluir conjuntos de dados de acordo com suas necessidades de proteção.</block>
  <block id="65629a0dc5af972809fa1496534f2b96" category="doc">Configurar conjuntos de dados</block>
  <block id="9a31c7a9558ce86e67c18872ab08b215" category="summary">Você pode adicionar, exibir e remover hosts ou clusters pai do Hyper-V usando o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="ce3948f2b44ee14a18d362f994260727" category="doc">Configurar hosts</block>
  <block id="36c5838aab4fa29bd5c9cdad6fa9ac89" category="summary">Vários destinatários de e-mail para notificações devem ser separados por vírgulas.</block>
  <block id="075ee4f756f476d6db58c72918477e7d" category="doc">Configurar notificações por e-mail</block>
  <block id="32e3caa78e4a147c7040d3108a792237" category="paragraph">Quando você configura vários destinatários de e-mail para notificações de e-mail no SnapManager para Hyper-V, separe cada destinatário com uma vírgula. Esse requisito difere do SnapManager para SQL no qual cada destinatário de notificação de e-mail deve ser separado por ponto e vírgula.</block>
  <block id="d6cc51cf29a35476bbb45dd0854ea089" category="summary">Você pode adicionar, modificar ou excluir políticas associadas a conjuntos de dados para proteger seus dados.</block>
  <block id="6d0882bb6445998bc35c798ae5f17b88" category="doc">configurar políticas</block>
  <block id="fedcd7638790c189ed6bac7695336514" category="summary">Você deve configurar as configurações SnapInfo para um host antes de adicionar os recursos da máquina virtual dentro desse host a um conjunto de dados.</block>
  <block id="ebc3632ede7380635e0e586414d9f83b" category="doc">Configure as configurações do diretório SnapInfo</block>
  <block id="7fdbb32fcd2831a317f5b4cfb0f71a78" category="paragraph">Você deve configurar as configurações SnapInfo para um host antes de adicionar os recursos da máquina virtual dentro desse host a um conjunto de dados. Se as configurações SnapInfo não estiverem configuradas quando um host Hyper-V for adicionado ao SnapManager para Hyper-V, você poderá configurar essas configurações posteriormente, usando o assistente de configuração ou a ação *Configurações SnapInfo*.</block>
  <block id="f01f7a731768e13af1949951a3c80879" category="paragraph">Você também pode alterar as configurações SnapInfo depois que o host for adicionado ao SnapManager para Hyper-V. no entanto, se você alterar as configurações SnapInfo, você deve mover manualmente todos os arquivos para o novo local; o SnapManager para Hyper-V não os atualiza automaticamente. Se você não mover os arquivos, não poderá restaurar ou gerenciar a cópia de backup, e o SnapManager para Hyper-V não listará a cópia de backup.</block>
  <block id="c2aa3d9f61982da148456721ae79587e" category="paragraph">A partir do SnapManager para Hyper-V, o caminho SnapInfo pode residir em volumes compartilhados de cluster (CSV) e também pode residir em compartilhamentos SMB para o Windows Server 2012.</block>
  <block id="d33f2a600ba4fe43084a26e95e4908c0" category="paragraph">*Informações relacionadas*</block>
  <block id="89d96bd3d0dc88897d9d64bb8d7f3a1b" category="inline-link">Microsoft TechNet: Use volumes compartilhados de Cluster em um Cluster de failover</block>
  <block id="23d97dc1e44781b784267d24c6612cf6" category="paragraph"><block ref="23d97dc1e44781b784267d24c6612cf6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad2bb8c14d7977a39ba5cdd2b6945f22" category="summary">Para habilitar totalmente sua implementação do SnapManager para Hyper-V para recuperação de desastres, você deve garantir que os hosts primário e secundário tenham a mesma configuração e saber que você pode executar a recuperação de desastres usando apenas o PowerShell.</block>
  <block id="ba2356b6a7bd2065d63ed19273fca5bb" category="doc">Configurar o SnapManager para Hyper-V para failover</block>
  <block id="bf5e9b3f5954bedb975ebb72a1703bce" category="paragraph">Os seguintes tipos de configurações suportam recuperação de desastres:</block>
  <block id="a51993adcd77282fd3ab8c60861f760b" category="list-text">Host primário autônomo e host Hyper-V secundário autônomo</block>
  <block id="ce4a0560534be6e4184a28d4140603a4" category="list-text">Hosts Hyper-V primários e secundários em cluster</block>
  <block id="cbea32125c692a82b2f18365172f641e" category="list-text">Volumes compartilhados de cluster (CSV) nos hosts Hyper-V primário e secundário</block>
  <block id="e76d850f5bdb791eadd09b85ffa60e94" category="paragraph">Por exemplo, uma máquina virtual de cluster (VM) em um host primário deve ser recuperada como uma VM de cluster, uma VM dedicada (independente) deve ser recuperada como uma VM dedicada e uma VM CSV deve ser recuperada como uma VM CSV.</block>
  <block id="44170356ae052f02c7081a5cbbdd2cb8" category="paragraph">Os LUNs em um host secundário devem ser conectados da mesma maneira que os outros no host principal. Ou seja, o tipo de LUN (dedicado, compartilhado ou CSV) e a letra da unidade, ponto de montagem ou ponto de reparação CSV devem ser os mesmos em hosts primários e secundários. Com as operações de restauração SAN para um local de caminho alternativo, uma letra de unidade diferente pode ser especificada para a operação de restauração LUN em um local secundário.</block>
  <block id="0dda7108073e7d311318541d5362a5d8" category="admonition">Letras de unidade ou CSVs e pontos de montagem de volume são suportados.</block>
  <block id="c17b3b535d69b83ec58875d048aa7c1b" category="paragraph">O exemplo a seguir mostra uma configuração básica de recuperação de desastres:</block>
  <block id="6381565192b9680b5689671c36c9b041" category="list-text">O local A (principal) contém sistemas de armazenamento e um sistema de host Hyper-V autônomo ou cluster de host Hyper-V.</block>
  <block id="d0efe2a2cfe2ce4b13e79ea3bcadf29e" category="paragraph">As VMs em execução nesses hosts residem no storage da Data ONTAP.</block>
  <block id="12b4c0bc9da6cbd802b09d4ce65b106f" category="list-text">O local B (secundário) contém sistemas de storage e um host ou cluster Hyper-V (o mesmo que o primário).</block>
  <block id="dbd5a2d122952b7b10d3bec5e2f5827e" category="list-text">O SnapDrive para Windows e o SnapManager para Hyper-V são instalados nos sites A e B..</block>
  <block id="d026771d7d8aa2c2af2f0415ad5a1173" category="list-text">A relação SnapMirror é inicializada do local A para o local B.</block>
  <block id="3ef3c01221fbc24ebd60feb4cf80d48b" category="list-text">No local A, um host ou cluster Hyper-V adicionado ao SnapManager para Hyper-V e as VMs são feitas backup usando o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="b37cd8506f84d61a0b44abf9093bfab2" category="paragraph">A política para atualizar o SnapMirror após a verificação da cópia de segurança. Após cada backup, o local secundário é atualizado com novas cópias Snapshot das VMs e cópias do SnapInfo.</block>
  <block id="5fbcbeac1c9323edbfaa4d42e8498112" category="summary">Depois de instalar o SnapManager para Hyper-V, você pode configurar e gerenciar seus hosts e máquinas virtuais adicionando políticas para proteger e restaurar seus dados.</block>
  <block id="50cef74c2de352b2ddb2403c347f7473" category="doc">Configurar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="56186ca948e6e2f0d7873e6938dad843" category="summary">A configuração de uma única máquina virtual de storage (SVM) ou servidor CIFS para vários aplicativos pode levar a problemas de compartilhamento de recursos, que por sua vez afetam o ambiente Hyper-V.</block>
  <block id="5cf501697edb454b0716f0e4d10b3d2a" category="doc">Configurar SVMs ou servidores CIFS para Hyper-V em SMB</block>
  <block id="2a451f26e097f6452847e824aff787d8" category="paragraph">A configuração de uma única máquina virtual de storage (SVM) ou servidor CIFS para vários aplicativos pode levar a problemas de compartilhamento de recursos, que por sua vez afetam o ambiente Hyper-V. Você deve configurar SVMs dedicadas ou servidores CIFS para Hyper-V em SMB, dependendo de suas necessidades.</block>
  <block id="7c9f946d8fc9c1bc8c966878e44efc69" category="inline-link">Artigo 1015099 da NetApp KB: Como configurar o SVM/CIFS para Hyper-V em SMB</block>
  <block id="72c8c8739a77dc16e2f0c347d5c7eee3" category="paragraph"><block ref="72c8c8739a77dc16e2f0c347d5c7eee3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="80811f0cfad7be4f8a8fe255a44dfe05" category="summary">Você pode criar e monitorar backups sob demanda ou backups programados gerenciados no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="d7b7f6c07d5fec172645ea49fa4de770" category="doc">Criar e gerenciar trabalhos de backup no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="5f7f6c59275d2508b722bb7d7c47440f" category="paragraph">Você pode criar e monitorar backups sob demanda ou backups programados gerenciados no SnapManager para Hyper-V. você também pode executar dois tipos de tarefas de backup com o SnapManager para Hyper-V: Consistente com aplicativos e consistente com falhas.</block>
  <block id="2f6395b7be292a20329791d34774e7ec" category="section-title">Sobre o SnapManager para backups do Hyper-V.</block>
  <block id="b5953a27b96d0c1bcf15c4ee0428dc16" category="paragraph">Você pode criar tarefas de backup sob demanda e executá-las quando quiser ou criar tarefas de backup agendadas usando políticas anexadas a conjuntos de dados. Um trabalho de backup sob demanda pode incluir políticas de retenção e replicação, bem como scripts para execução antes e depois do backup. Você pode criar, modificar, exibir e excluir as políticas que compõem os trabalhos de backup programados.</block>
  <block id="743f46f5672759d8ff0f2a51a71f8bf1" category="section-title">Tipos de tarefas de backup que o SnapManager para Hyper-V pode executar</block>
  <block id="77b111d8e22579078bd3a1b224232739" category="paragraph">Você pode executar dois tipos de tarefas de backup com o SnapManager para Hyper-V: Consistente com aplicativos e consistente com falhas.</block>
  <block id="b1e1d702d45b2fe56a635c1d9a086595" category="section-title">Trabalhos de backup consistentes com aplicativos</block>
  <block id="86a576351a2514a29670b00507fcb5ae" category="paragraph">Os trabalhos de backup consistentes com aplicativos são completos, confiáveis e intensivos em recursos. Eles são executados em coordenação com o Microsoft volume Shadow Copy Service (VSS) para garantir que cada aplicativo executado na VM seja encerrado antes de criar uma cópia Snapshot. Este método de backup garante a consistência dos dados da aplicação. Você pode usá-lo para restaurar as VMs e as aplicações em execução nelas. No entanto, os trabalhos de backup consistentes com aplicativos consomem muito tempo e podem ser complexos.</block>
  <block id="aa61bce02174045e5bdaef86871fa67c" category="section-title">Trabalhos de backup consistentes com falhas</block>
  <block id="8116b9761ac61a18ef89d32ee3338130" category="paragraph">As tarefas de backup consistentes com falhas são cópias Snapshot rápidas de todas as LUNs usadas pelas VMs envolvidas em um conjunto de dados. As cópias de backup resultantes são semelhantes às capturas de dados de VMs que travam ou são abruptamente desligadas. As tarefas de backup consistentes com falhas fornecem uma maneira rápida de capturar dados, mas as VMs devem estar presentes para serem restauradas a partir de um backup consistente com falhas. Os trabalhos de cópia de segurança consistentes com falhas não se destinam a substituir trabalhos de cópia de segurança consistentes com aplicações.</block>
  <block id="1de394836ecef8224e4b8254952e84bb" category="section-title">Requisitos e limitações de backup do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="067eba14c9f4607fcf90781d9a4c1665" category="paragraph">Você deve estar ciente dos requisitos e limitações de um backup do SnapManager para Hyper-V:</block>
  <block id="041097b919d6a69de0e6ae200181a276" category="list-text">As operações de backup e restauração não são suportadas se você estiver executando uma operação de switchover ou switchback em uma configuração do MetroCluster. Se uma operação de backup e restauração e uma operação de comutação ou switchback estiverem sendo executadas simultaneamente, o<block ref="f198e5169275e34926cd83d190bbd9ad" prefix=" " category="inline-code"></block> formato de arquivo de uma VM pode mudar para<block ref="44d00aefd11c6a6e1f7af7126239217a" prefix=" " category="inline-code"></block> nos sistemas Windows Server 2012 R2. A VM não é afetada por essa alteração.</block>
  <block id="4e2f2f9e367a57f307564d4c7474bcac" category="list-text">A<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> opção permite que várias VMs em execução nos nós de cluster do parceiro sejam consistentes em uma única cópia Snapshot de hardware criada a partir do nó de backup. Esta opção é compatível com todas as VMs em execução em um volume do Windows CSV 2,0 em vários nós em um cluster de failover do Windows.</block>
  <block id="e6e69eef8b5c3f202764ecce6dd0467a" category="list-text">Ao operar no modo 7, as tarefas de backup consistentes com aplicativos usam o Fornecedor de hardware VSS para fazer duas cópias Snapshot. As cópias Snapshot são chamadas<block ref="1f78cdee60dde336717ba500296f04b7" prefix=" " category="inline-code"></block> e<block ref="88b0a14caaa036c1331544734f13a8d1" prefix=" " category="inline-code"></block>. As duas cópias Snapshot são feitas para facilitar a recuperação automática durante o backup VSS.</block>
  <block id="99f3d262b00349944b8b0a8a2a2aaf5c" category="list-text">Em ambientes em cluster, os backups consistentes com aplicações exigem apenas uma cópia Snapshot para o processo de recuperação automática. Os clones SIS são utilizados para executar a recuperação automática e, após a conclusão da recuperação automática, a primeira cópia Snapshot <block ref="1f78cdee60dde336717ba500296f04b7" prefix="(" category="inline-code"></block>) é excluída.</block>
  <block id="1e151112af779c428fe9c9cac2417357" category="list-text">Cada volume do Windows na VM deve ter pelo menos 300 MB de espaço livre em disco. Isso inclui os volumes do Windows correspondentes a VHDs, iSCSI LUNs e discos de passagem conetados à VM.</block>
  <block id="392415fca3acb1157d91685eaf8290a1" category="list-text">Um trabalho de backup consistente com falhas sempre cria apenas uma cópia Snapshot. Ele não fornece integração VSS.</block>
  <block id="807b110a0e042fe8c27556d3d3ac10c2" category="list-text">Vários trabalhos de backup consistentes com falhas podem ser executados em paralelo. Um trabalho de backup consistente com falhas pode ser executado em paralelo com um trabalho de backup consistente com aplicativos.</block>
  <block id="8603f94725f035f6a689edc0833b8713" category="list-text"><block ref="3f54e6972281cb9d927dd72284f72200" prefix="" category="inline-code"></block> não é aplicável a trabalhos de cópia de segurança consistentes com falhas.</block>
  <block id="fbe2d0a0910e141c9a8f2e55c41c89a4" category="summary">O painel do SnapManager para Hyper-V exibe uma visão geral dos recursos que estão sendo protegidos atualmente, bem como aqueles que não estão protegidos. Você pode selecionar diferentes segmentos do gráfico de pizza Status de proteção da VM ou do gráfico de barras Histórico de tarefas para exibir informações gerais sobre o status de suas tarefas, recursos e histórico.</block>
  <block id="5ceb2bce5b2f8cd2564671c353768215" category="doc">Definições do painel de instrumentos</block>
  <block id="120b5d70e55ff9181d0fc250186c98d6" category="image-alt">painel de instrumentos smhv</block>
  <block id="1d2a3b6e961cc31ace5fe0348dcda069" category="list-text">*Status de proteção da VM*</block>
  <block id="7e820355f26b47a309017c28cf42f5b0" category="paragraph">Quando você seleciona um segmento no gráfico de pizza Status de proteção da VM, você pode exibir informações sobre o status de proteção das máquinas virtuais no painel Detalhes. As descrições para valores válidos são as seguintes:</block>
  <block id="d894f72fcb26b6e46eaec333d56fc64c" category="list-text">*OK*</block>
  <block id="eafb6e6e01d296df9fd05aec086aac34" category="paragraph">Exibe o backup bem-sucedido mais recente de todas as máquinas virtuais.</block>
  <block id="f44027b669999f97854e8ef8c8215f16" category="list-text">*Falhou*</block>
  <block id="9a67da2f211972aa1f89de5e4aeef2f0" category="paragraph">Exibe o backup com falha mais recente de cada máquina virtual.</block>
  <block id="a9e2b370126b715cc6b8e32af977c417" category="list-text">*Desprotegido*</block>
  <block id="5fbdb05dd6bda477ba1532e2c07213f4" category="paragraph">Exibe as máquinas virtuais que não pertencem a nenhum conjunto de dados e, portanto, estão desprotegidas.</block>
  <block id="8ebdf3d0ee92cd5df7dd3210579dffb4" category="list-text">*Histórico de vagas*</block>
  <block id="ecad8c823f2697d551d42ff06468b06f" category="paragraph">Ao selecionar um segmento no gráfico de barras Histórico de trabalhos, pode visualizar, no painel Detalhes, o histórico de trabalhos concluídos, falhados e em execução durante um período de tempo especificado. Pode alterar o período de tempo em que os detalhes do trabalho são apresentados no gráfico de barras Histórico do trabalho. O valor padrão é sete dias.</block>
  <block id="71f8cc6d9ab3ad57e930240cf2e1b73a" category="list-text">*Configurar atualização*</block>
  <block id="aae38610bead65a7d2127e7b2c9c88a6" category="paragraph">Você pode alterar a frequência com que o painel atualiza as informações exibidas usando o botão *Configurar atualização*. O valor padrão é de 10 minutos.</block>
  <block id="2679aa040e48e5b5b4518fba7adb6852" category="summary">O SnapManager para Hyper-V usa conjuntos de dados e políticas, o que permite agrupar máquinas virtuais e, em seguida, aplicar regras a esses grupos para governar seu comportamento.</block>
  <block id="14ecf602c9be3e8bdbbadaf9997b7d31" category="doc">Conceitos de gerenciamento de dados</block>
  <block id="58b883c0ea08b0acb505c5d4c026ea0f" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V usa conjuntos de dados e políticas, o que permite agrupar máquinas virtuais e, em seguida, aplicar regras a esses grupos para governar seu comportamento. Essas informações são úteis em cenários em que você está usando o SnapManager para Hyper-V para agendar um backup e especificar uma política de retenção para o backup.</block>
  <block id="56b5c63c9100767f0aadf367bb078b02" category="list-text">*conjuntos de dados*</block>
  <block id="8794e19266d669cfdfa406148cd60756" category="paragraph">Um conjunto de dados é um grupo de máquinas virtuais (VMs) que permite proteger os dados usando políticas de retenção, agendamento e replicação. Você pode usar conjuntos de dados para agrupar máquinas virtuais que têm os mesmos requisitos de proteção. Uma VM pode fazer parte de vários conjuntos de dados.</block>
  <block id="f38052a5ab09ec66d507983761353c29" category="list-text">* Hosts pai do Hyper-V*</block>
  <block id="0dab573323092ace51a6943553527f73" category="paragraph">Os hosts pai do Hyper-V são servidores físicos nos quais a função Hyper-V está ativada. Os hosts que contêm máquinas virtuais são adicionados ao SnapManager para Hyper-V para proteção e recuperação. O SnapManager para Hyper-V deve ser instalado e executado em cada host pai do Hyper-V.</block>
  <block id="a29fa5416ddd4d214af7fb92dbfa5ce6" category="list-text">*recursos desprotegidos*</block>
  <block id="9fa0ab140b3c3a5104a8ee6dd0263161" category="paragraph">Recursos desprotegidos são máquinas virtuais que não fazem parte de nenhum conjunto de dados. É possível proteger esses recursos adicionando-os a um conjunto de dados.</block>
  <block id="35acce734a6f9b6ff298df226a181050" category="list-text">*máquinas virtuais*</block>
  <block id="3b1bc0aa1babd01f15814fb1e544ff6a" category="paragraph">Uma máquina virtual executada em um host pai Hyper-V é uma representação de uma máquina física, com seu próprio sistema operacional, aplicativos e hardware.</block>
  <block id="18721329fe471d8632030da31ae5819e" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V rastreia o identificador globalmente exclusivo, ou GUID, da máquina virtual e não o nome da máquina virtual. Se você excluir uma máquina virtual protegida pelo SnapManager para Hyper-V e, em seguida, criar uma máquina virtual diferente com o mesmo nome, a nova máquina virtual não será protegida, porque ela tem um GUID diferente.</block>
  <block id="4f0736bd5c813db580e42dc56c4b509d" category="list-text">*consoles de gerenciamento*</block>
  <block id="3fac341cfb30c99df4fa149330b6edea" category="paragraph">Os consoles de gerenciamento são computadores nos quais o SnapManager para Hyper-V está instalado e funcionando como cliente. Você pode usar consoles de gerenciamento para gerenciar remotamente o SnapManager para operações Hyper-V em um host pai Hyper-V.</block>
  <block id="57bc5f868b2a34d67d2b51cd651905f1" category="list-text">*políticas de agendamento*</block>
  <block id="b1743b5ded88d798fb37d7879685b3d3" category="paragraph">As políticas de agendamento designam trabalhos de backup para momentos específicos, permitindo automatizar o processo de agendamento. É possível adicionar várias políticas de agendamento, que se aplicam a todas as máquinas virtuais que são membros do conjunto de dados. O SnapManager para Hyper-V usa o Agendador do Windows para criar tarefas agendadas.</block>
  <block id="1d2c69df5ae41f138f31eb423bba82f4" category="list-text">*políticas de retenção*</block>
  <block id="8b907a68bc81cf1099542120200c8de6" category="paragraph">Uma política de retenção é a forma como você gerencia a retenção de backup de conjunto de dados no SnapManager para Hyper-V. as políticas de retenção determinam quanto tempo manter um backup de conjunto de dados, com base no tempo ou no número de cópias de backup.</block>
  <block id="12e81317e988a1f84f2c5ed8b9d86f7f" category="paragraph">Os limites definidos em uma política de retenção garantem que o backup de dados não comprometa a capacidade de storage futura.</block>
  <block id="2621c15f6df51f6afc625d4142579d55" category="paragraph">Você pode definir os seguintes períodos de retenção no SnapManager para Hyper-V:</block>
  <block id="850370b35ca3844744e11e622f28254b" category="list-text">Uma hora</block>
  <block id="20faf5d958f1d5b65f3a4c67163254f5" category="list-text">Um dia</block>
  <block id="d9346ea346566c2f4aaef585681ce309" category="list-text">Uma semana</block>
  <block id="974985cd65fa0617f7596b848e78a456" category="list-text">Um mês</block>
  <block id="545f6c2f382c04810103b3e5e6f7d841" category="list-text">Ilimitado</block>
  <block id="94e5095b161660bedd820abe6d7adf8b" category="admonition">Você pode especificar um período de retenção uma vez por conjunto de dados.</block>
  <block id="4f3dcf3fbeedb384dcc84518e9e22d4f" category="paragraph">Depois de escolher com que frequência os backups de conjuntos de dados são excluídos, você pode optar por excluir backups que são mais antigos do que um período de tempo especificado ou backups que excedem um total máximo.</block>
  <block id="74c6502503422421dbe9e0881702440a" category="paragraph">Se o sistema parecer reter backups antigos, verifique as políticas de retenção. Todos os objetos em backup que compartilham uma cópia Snapshot precisam atender aos critérios de exclusão de backup para que a política de retenção acione a remoção de uma cópia Snapshot.</block>
  <block id="e589c1855acbac9c3ff9fc9a48997a89" category="list-text">*políticas de replicação*</block>
  <block id="334e1a4837375f19e8e71c008ef71137" category="paragraph">Uma política de replicação determina se o destino do SnapMirror é atualizado após uma operação de backup bem-sucedida. O SnapManager para Hyper-V suporta apenas SnapMirror baseado em volume. Você deve configurar uma relação do SnapMirror nos dois sistemas de armazenamento antes de tentar executar uma atualização do SnapMirror. Isso é necessário para a origem e o destino.</block>
  <block id="cab828e5fe824c4d8d020edecb16ac87" category="inline-link">Guia de backup e recuperação on-line de proteção de dados do Data ONTAP 8.2 para o modo 7</block>
  <block id="c18d0d6796474338de71386e6ee5160f" category="paragraph"><block ref="c18d0d6796474338de71386e6ee5160f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="25fcd91ebda526a77dcafdb7165ed986" category="inline-link">Documentação do NetApp: SnapDrive para Windows (versões atuais)</block>
  <block id="ece0d01a9e0eca4a9f1ff2e684cb3db6" category="paragraph"><block ref="ece0d01a9e0eca4a9f1ff2e684cb3db6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="88afa0f950757277b9cd0a86d35b94bb" category="summary">Você pode configurar as configurações de notificação de eventos para enviar mensagens de e-mail, Syslog e AutoSupport se ocorrer um evento.</block>
  <block id="84e8a88048bb97b5a6416d8b9f99a8b0" category="doc">Definições de notificação de eventos</block>
  <block id="997dd00ff1d3ff7ca24a0de47fef203c" category="paragraph">Se as configurações de notificação de eventos não estiverem configuradas quando um host pai Hyper-V for adicionado ao SnapManager para Hyper-V, você poderá configurar essas configurações posteriormente, usando o assistente de configuração.</block>
  <block id="0235fd2d5cccf9c82b4b94b7f03a5e1a" category="paragraph">Você pode alterar as configurações de notificação de eventos usando o assistente de configuração mesmo depois que o host foi adicionado ao SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="b26a8aad4334f73863648d787bd12b09" category="paragraph">Você pode configurar as configurações de notificação de eventos antes de adicionar recursos de máquina virtual a um conjunto de dados.</block>
  <block id="f375afd3b93b2a4700a74a4d41f5e198" category="summary">Embora o comportamento padrão do SnapManager para Hyper-V seja fazer com que backups contendo máquinas virtuais que estão no estado salvo sejam desativados ou falhem, você pode executar um backup de estado salvo movendo as máquinas virtuais para um conjunto de dados que tenha uma política que permita backups de estado salvo.</block>
  <block id="0bf1b700eaedae30d9d1c644e8027120" category="doc">Como o SnapManager para Hyper-V lida com backups de estado salvo</block>
  <block id="9845564fe8752b966d5bc32e7dd5b247" category="paragraph">Você também pode criar ou editar sua política de conjunto de dados para permitir um backup de máquina virtual de estado salvo. Se você escolher essa opção, o SnapManager para Hyper-V não fará com que o backup falhe quando o gravador VSS do Hyper-V fizer backup da máquina virtual usando o estado salvo ou executar um backup off-line da máquina virtual. No entanto, executar um backup de estado salvo ou off-line pode causar inatividade.</block>
  <block id="3fb2d7deed7a56ffb590575548a5a1db" category="inline-link">Microsoft TechNet: Hyper-V</block>
  <block id="a9736cb44394cf7f4c33dc1e9789dd1d" category="paragraph"><block ref="a9736cb44394cf7f4c33dc1e9789dd1d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6e33f9576af76aa1d9895211dfc03c84" category="summary">O SnapManager para Hyper-V fornece integração com o gravador do Serviço de cópia sombra de volume (VSS) do Microsoft Hyper-V para silenciar uma máquina virtual (VM) antes de criar uma cópia Snapshot consistente com aplicativos da VM.</block>
  <block id="3fc4ca26d6624903b7c1896f0151b7bc" category="doc">Como o SnapManager para Hyper-V usa o VSS</block>
  <block id="c928cc6a46d871561d1a99bf84fd2b56" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V é um solicitante VSS e coordena a operação de backup para criar uma cópia Snapshot consistente, usando o Fornecedor de hardware VSS para Data ONTAP para VMs Hyper-V em execução em SAN e provedor VSS remoto para VMs Hyper-V em execução em compartilhamento SMB 3,0.</block>
  <block id="d8f1ba52a2fb60b761725669851909c6" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V permite que você faça backups consistentes com aplicativos de uma VM, se você tiver Microsoft Exchange, Microsoft SQL ou qualquer outro aplicativo compatível com VSS em execução em discos rígidos virtuais (VHDs) na VM. O SnapManager para Hyper-V coordena com os escritores de aplicativos dentro da VM para garantir que os dados do aplicativo sejam consistentes quando o backup ocorre.</block>
  <block id="2334b1c6a70e9b217e27598a51229941" category="paragraph">Você também pode restaurar uma VM a partir de um backup consistente com aplicações. Os aplicativos que existem na VM restauram para o mesmo estado que no momento do backup. O SnapManager para Hyper-V restaura a VM para sua localização original.</block>
  <block id="8e4c01549f579899f8ef80cf7b0edfec" category="admonition">A integração com VSS está disponível somente com backups consistentes com aplicações. Backups consistentes com falhas não usam VSS.</block>
  <block id="154cac16b753308457b9a262443343ba" category="summary">Antes de instalar o SnapManager para Hyper-V, é uma boa prática decidir como você deseja configurar seu ambiente, que inclui a instalação do SnapDrive para Windows em todos os hosts do Hyper-V antes da instalação do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="a732e2d059ccc991b40365a3f8a859a2" category="doc">Instale o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="e04e5493bbdf3730d702cbaec9351bf3" category="summary">Você deve instalar o SnapDrive para Windows em todos os hosts antes de instalar o SnapManager para Hyper-V. se os hosts forem membros de um cluster, todos os nós no cluster exigem a instalação do SnapDrive para Windows.</block>
  <block id="e9e04761b2e3fa887c771ddefa5c5e27" category="doc">Ordem de instalação para SnapDrive para Windows e SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="db047a0b521ee4cf896d8ec09df2654a" category="paragraph">Quando o SnapManager para Hyper-V é iniciado, ele se comunica com o SnapDrive para Windows para obter a lista de todas as máquinas virtuais em execução em um host. Se o SnapDrive para Windows não estiver instalado no host, essa API falhará e o cache interno do SnapManager para Hyper-V não será atualizado com as informações da máquina virtual.</block>
  <block id="5709874521739579cc0d6a194141a447" category="paragraph">Você pode receber a seguinte mensagem:<block ref="5115a037c05ae91ef45343d53f775c63" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="e40ccea93b8bd7fd60bb288a3d07c31f" category="summary">Você deve ter o Fornecedor de hardware VSS ONTAP instalado para que o SnapManager funcione corretamente. O fornecedor de hardware VSS do ONTAP integra os sistemas de storage e serviços SnapDrive que executam o ONTAP à estrutura VSS. Isso é necessário para VMs em execução no storage SAN.</block>
  <block id="bfe7a7ad3d1a7441ee7b75e8f14e60e2" category="doc">Requisito do fornecedor de hardware VSS ONTAP</block>
  <block id="93ec4cda146bea59af1d02092a5e99ed" category="paragraph">O Fornecedor de hardware VSS da ONTAP, incluído no SnapDrive, não precisa ser instalado separadamente.</block>
  <block id="f5ecea394661f7f0b3901b762ff354b1" category="paragraph">Para VMs Hyper-V em execução em compartilhamentos SMB 3,0, o provedor remoto de hardware VSS em execução no Data ONTAP 8.2 será invocado pelo hypervisor do Windows.</block>
  <block id="dc719ab420cea5c8b267d389e0f0d53a" category="summary">Você pode usar o Serviço de cópia de sombra de volume (VSS) do Microsoft Windows Server para coordenar servidores de dados, aplicativos de backup e software de gerenciamento de storage para oferecer suporte à criação e gerenciamento de backups consistentes.</block>
  <block id="d32cae400d3bb5771392999f91088572" category="doc">Componentes VSS</block>
  <block id="e4b92cec3fd6cb910c8feb81698305c6" category="paragraph">O VSS coordena as operações de backup e restauração baseadas em cópias do Snapshot e inclui estes componentes:</block>
  <block id="2dd4d3e504508a7dd4ded7a84b29c3fb" category="list-text">*Solicitante VSS*</block>
  <block id="c6cda2cfc23517cc7820477f609cd30a" category="paragraph">O solicitante VSS é um aplicativo de backup, como o SnapManager para Hyper-V ou NTBackup. Ele inicia as operações de backup e restauração do VSS. O solicitante também especifica atributos de cópia Snapshot para backups iniciados.</block>
  <block id="407f749f95d0beadeccedd18e9d94e9d" category="list-text">* VSS Writer*</block>
  <block id="a96fd1c100fb63ec8634a45eb47f6a28" category="paragraph">O gravador VSS possui e gerencia os dados a serem capturados na cópia Snapshot. Microsoft Hyper-V VSS Writer é um exemplo de um escritor VSS.</block>
  <block id="1995dcadb2aca2f14c66842f1aba1795" category="list-text">*Provedor VSS*</block>
  <block id="339c65802c22c15b90eb26e484e892c8" category="paragraph">O fornecedor VSS é responsável pela criação e gerenciamento da cópia Snapshot. Um fornecedor pode ser um fornecedor de hardware ou um fornecedor de software:</block>
  <block id="b00334ca1b5ca102c5e2e25c45b8ed4e" category="list-text">Um fornecedor de hardware integra a funcionalidade de clonagem e cópia Snapshot específica de array de storage à estrutura VSS.</block>
  <block id="a287aaac307fe15de37c683693f07b47" category="paragraph">O Fornecedor de hardware VSS do ONTAP integra os sistemas de storage e serviços SnapDrive que executam o Data ONTAP à estrutura VSS.</block>
  <block id="9cd86d400babd755f769fd83ccefe0d7" category="admonition">O Fornecedor de hardware VSS do ONTAP é instalado automaticamente como parte da instalação do software SnapDrive.</block>
  <block id="cf40ffd26ee3a761d09d3d4db27c8968" category="list-text">Um fornecedor de software implementa a funcionalidade de cópia Snapshot ou clonagem no software que está a ser executado no sistema Windows.</block>
  <block id="8c215fb257b71c6d8444c7f5cb307458" category="admonition">Para garantir que o Fornecedor de hardware VSS ONTAP funcione corretamente, não utilize o fornecedor de software VSS em LUNs Data ONTAP. Se você usar o provedor de software VSS para criar cópias Snapshot em um LUN Data ONTAP, não será possível excluir esse LUN usando o provedor de hardware VSS.</block>
  <block id="02f2739a7ac8086d93880546b5e81bcd" category="summary">Você pode executar uma atualização progressiva do sistema operacional de cluster (SO) para atualizar o sistema operacional dos nós de cluster sem interromper o SnapManager para Hyper-V. esse recurso suporta a conformidade com SLA, reduzindo o tempo de inatividade.</block>
  <block id="606ba4903742bdf792d07db266576d81" category="doc">Execute uma atualização progressiva do sistema operacional de cluster</block>
  <block id="e0d9a1c74a891cca8fcc653471ff5e01" category="paragraph">Os clusters de failover que executam o SnapManager para Hyper-V podem ser atualizados do Windows Server 2012 R2 para o Windows Server 2016 e Windows Server 2019 sem tempo de inatividade.</block>
  <block id="53f46f0ad5e5e48eb602230bb6b7bdf4" category="paragraph">Para obter informações sobre os benefícios de atualização progressiva do sistema operacional do cluster, o processo de instalação e as limitações, consulte as informações relacionadas.</block>
  <block id="5a0bd2d9eacaf1e1597799c6d6822d15" category="inline-link">Microsoft TechNet: Atualização progressiva do sistema operacional de cluster</block>
  <block id="38f3dbcb8b2856f29d646be11e300c2e" category="paragraph"><block ref="38f3dbcb8b2856f29d646be11e300c2e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="113433cb14879d5855c0cfcff78e7366" category="summary">O recurso de recuperação de desastre garante que, se um desastre ou outra circunstância tornar os dados protegidos críticos em seus locais de storage primário indisponíveis, você possa fornecer acesso à cópia de backup desses dados em seus locais de storage secundário. A recuperação de desastres só pode ser realizada usando a interface do PowerShell.</block>
  <block id="22358aeb55278d49192385411b947c3b" category="doc">Executar recuperação de desastres</block>
  <block id="1f06fec52f443cb0114558d4a03ac4f4" category="summary">Você pode exibir e excluir relatórios de backup, restauração e configuração no SnapManager para Hyper-V. esses relatórios contêm informações importantes sobre seus conjuntos de dados, máquinas virtuais e hosts. Você também pode exportar relatórios em vários formatos diferentes.</block>
  <block id="61b0e09fe12f82c766454563f7be036b" category="doc">Gerenciar relatórios</block>
  <block id="3843efe20892823d0077617cd08721f1" category="list-text">*Relatórios de backup*</block>
  <block id="b02be203c89094674d38b9a3987ecc0d" category="paragraph">Os relatórios de backup exibem todas as informações de backup para todos os hosts pertencentes a um conjunto de dados específico. É possível exibir um relatório de backup para um conjunto de dados ou uma máquina virtual. Os relatórios exibidos para uma máquina virtual usam o nome da máquina virtual em vez de seu GUID.</block>
  <block id="bd9b838529db2595b0e1547f1c815a73" category="paragraph">Quando o relatório de backup é exibido, você pode exportá-lo para vários formatos diferentes.</block>
  <block id="9bb984b5c024d988b7e3e8ec3b7ccd37" category="list-text">*Restaurar relatórios*</block>
  <block id="ed18f9107c301780412fa2703cf175c4" category="paragraph">Os relatórios de restauração exibem todas as informações sobre a operação de restauração por VM.</block>
  <block id="9b2c6523a445bb2f1588789fece50627" category="paragraph">Quando o relatório de restauração é exibido, você pode exportá-lo para vários formatos diferentes.</block>
  <block id="612ef4d91419f2ffde9ba70ba314e4ec" category="list-text">*Relatórios de configuração*</block>
  <block id="d8a0e0306aec7605dc1e445c36068a9d" category="paragraph">Os relatórios de configuração exibem as configurações de notificação, caminho do relatório e caminho SnapInfo para o host selecionado.</block>
  <block id="414009e6625ececab68d6d137e0ee333" category="paragraph">Quando o relatório de configuração é exibido, você pode exportá-lo para vários formatos diferentes.</block>
  <block id="62433c1b4908b09a13b12e252aea86da" category="summary">Você pode configurar as configurações do caminho do relatório para que você possa armazenar relatórios para operações do SnapManager para Hyper-V. Você deve configurar as configurações do caminho do relatório antes de adicionar recursos de máquina virtual a um conjunto de dados.</block>
  <block id="2a408ba97edbb024d7f44a8d395af0d8" category="doc">Definições do caminho do relatório</block>
  <block id="1434cb8a3957b70ee9c78bd57a6604df" category="paragraph">Se as configurações de relatório não estiverem configuradas quando um host pai Hyper-V for adicionado ao SnapManager para Hyper-V, você poderá configurar (e até mesmo alterar) essas configurações posteriormente, usando o assistente de configuração.</block>
  <block id="fd01b6e9cb06a08b5efd79c6ddbc99de" category="paragraph">Se você configurar as configurações do caminho do relatório para um cluster de host pai, será necessário criar manualmente o diretório do relatório em cada nó de cluster. O caminho do relatório não deve residir em um volume compartilhado de cluster (CSV) ou em um LUN compartilhado.</block>
  <block id="07553da01bd8f0509367dab702f0df9b" category="summary">Você pode usar o SnapManager para Hyper-V para restaurar uma máquina virtual (VM) a partir de uma cópia de backup. Você também pode restaurar uma VM que faz parte de um cluster. O SnapManager para Hyper-V determina o nó apropriado no cluster para o qual restaurar a VM.</block>
  <block id="4b6519f8c3cd010b67ebe08ea7b157ca" category="doc">Restaure uma máquina virtual a partir de uma cópia de backup</block>
  <block id="b2423fe04190a4d2fa2e997bc883b91f" category="paragraph">Para restaurar uma VM, o SnapManager para Hyper-V usa o recurso de restauração em nível de arquivo no SnapDrive para Windows. Você pode espalhar os arquivos associados de uma VM, incluindo o arquivo de configuração, cópias Snapshot e quaisquer VHDs, em vários LUNs ONTAP. Um LUN pode conter arquivos pertencentes a várias VMs.</block>
  <block id="f7535d861055071a871a1a379dc967cd" category="paragraph">Se um LUN contiver apenas arquivos associados à VM que você deseja restaurar, o SnapManager for Hyper-V restaurará o LUN usando LCSR (restauração dividida clone LUN). Se um LUN contiver arquivos adicionais não associados à máquina virtual que você deseja restaurar, o SnapManager for Hyper-V restaurará a máquina virtual usando a operação de restauração de cópia de arquivo.</block>
  <block id="3800c0cdaeccf43c635a1ef2fd8c3b82" category="summary">É importante que você entenda que alguns recursos não são suportados no SnapManager 2,1 e posteriores para Hyper-V.</block>
  <block id="7c676e363a34616fe899b41f9e540d3c" category="doc">Lista de limitações do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="6e29aba098db79a1ab1f939863149b9a" category="paragraph">É importante que você entenda que alguns recursos não são suportados no SnapManager 2,1 e posteriores para Hyper-V .</block>
  <block id="7f6ee1b72e3402fa0b65e6ca171f8937" category="list-text">Cancelar, suspender e retomar trabalhos de cópia de segurança e restauro não são suportados.</block>
  <block id="c1e824495741db9a98e533bb60d5755a" category="list-text">As políticas não podem ser copiadas entre conjuntos de dados.</block>
  <block id="45a471dbdf158d2103da0a832d074a64" category="list-text">Os controles de acesso baseados em função (RBAC) não são compatíveis.</block>
  <block id="fc4b9e2f932c4d0f4e49d421dfae0d6b" category="list-text">A exclusão de discos rígidos virtuais (VHDs) de um trabalho de backup do Serviço de cópia sombra de volume do SnapManager para Hyper-V (VSS) não é suportada.</block>
  <block id="6293a05f9293306fe723125f627da55f" category="list-text">A restauração de um único arquivo a partir de uma cópia de backup não é nativa.</block>
  <block id="1be60482b0c174c58e2b31dcfe218727" category="list-text">O gerenciamento entre versões não é suportado; por exemplo, você não pode usar o console do cliente 1,2 para gerenciar o SnapManager 2,0 para Hyper-V e vice-versa.</block>
  <block id="6c9d0544955bca5ff2e1b6f7cb20a4af" category="list-text">Se você começar a restaurar uma máquina virtual Hyper-V (VM) e outro backup ou restauração da mesma VM estiver em andamento, sua tentativa falhará.</block>
  <block id="c1a6011e9e5599de4f9a5695dbf8542e" category="list-text">Restaurar uma VM excluída de uma cópia de backup consistente com falhas é suportado apenas para o Windows Server 2012.</block>
  <block id="3900c2af50dfd662383f4640686f9d90" category="list-text">A execução de versões diferentes do SnapManager para Hyper-V em nós diferentes de um cluster de failover não é suportada.</block>
  <block id="4a62f9c3483c269241e02248563f7d6b" category="list-text">A reversão do SnapManager 2,1 para Hyper-V não é suportada.</block>
  <block id="610ff5c0597676311607c8e989c00e7e" category="list-text">Os trabalhos de backup ou restauração de máquinas virtuais não são suportados quando os usuários alteram o nó de propriedade do cluster durante o backup ou restauração.</block>
  <block id="04aff58db2c60859b2deece463b4f0b9" category="list-text">Backups de modo misto (de máquinas virtuais que contêm arquivos em volumes CSV 2,0 e compartilhamentos SMB) não são suportados.</block>
  <block id="05fd7159f14393ffd71e7ac1717c6813" category="list-text">Depois de migrar o armazenamento de uma VM para outro local usando o Windows Server 2012, você não poderá restaurar essa VM a partir de cópias de backup feitas antes da migração.</block>
  <block id="8f9386708694ecb3a129f6dc8ad1faa2" category="list-text">Para o Windows Server 2012, não é possível executar um trabalho de cópia de segurança em que o conjunto de cópias de segurança inclui um volume partilhado de cluster (CSV) e um disco partilhado.</block>
  <block id="cf3468db2f1d778c40a58eaf163abc6d" category="list-text">Ao configurar as definições de ligação de armazenamento, não pode utilizar o protocolo RPC (Remote Procedure Call); pode utilizar apenas protocolos HTTP e HTTPS.</block>
  <block id="f85bb370e755df9a8873b1bdc35d35c7" category="list-text">A criação de um backup consistente com aplicativos de uma máquina virtual (VM) armazenada no armazenamento nas não é suportada pelo sistema operacional Windows Server 2012 Hyper-V.</block>
  <block id="5a3dfbdac5b696f02b128aaf7e587d89" category="paragraph">Esta limitação não se aplica a backups consistentes com falhas. Aplica-se apenas ao servidor Hyper-V gratuito, que não inclui serviços de cópia sombra de partilha de ficheiros.</block>
  <block id="935b08257442d9573c059f052b17b83f" category="list-text">O nome do switch virtual para uma VM deve ser exatamente o mesmo para os hosts do Windows primário e secundário.</block>
  <block id="9b595f6c0bc59490774c69c592fd7b88" category="list-text">As operações de backup e restauração exigem uma licença FlexClone quando as VMs Hyper-V são implantadas em SMB 3,0.</block>
  <block id="2dce1098f4447d308f7e77337653b2cb" category="list-text">O tamanho máximo de LUN suportado para operações de restauro é de 14 TB.</block>
  <block id="c881d99f27b8d012db97b1f839b10b42" category="list-text">Os seguintes servidores Hyper-V não suportam backups consistentes com aplicativos de VMs:</block>
  <block id="e0693813bfc92e2a66d11bb92de96adb" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2016 (edição gratuita)</block>
  <block id="42f45b5450105cf8421c46c1cf9070ef" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2019 (edição gratuita)</block>
  <block id="68e86c3fad873d78ca5c61021bc3c193" category="paragraph">Observe que essa limitação não se aplica a backups consistentes com falhas ou às seguintes plataformas Windows:</block>
  <block id="f25ae1b1e1c33b9eae4b2b668af49026" category="list-text">Microsoft Windows Server 2016 Standard e Datacenter Edition</block>
  <block id="21fae6ca9851125bcb8a2ae0fceec434" category="list-text">Microsoft Windows Server 2019 Standard e Datacenter Edition</block>
  <block id="1447d6708050e5e3ed4d0c1bdd5c70bc" category="summary">Se você encontrar um comportamento inesperado durante a instalação ou configuração do SnapManager para Hyper-V, você pode seguir procedimentos específicos de solução de problemas para identificar e resolver a causa de tais problemas.</block>
  <block id="3d5adf012daef515fe82b432f4f973f0" category="doc">Solucionar problemas do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="6ba0d06cfc8e02c6b42874c98ef3e318" category="summary">Você pode desinstalar o SnapManager para Hyper-V do host do Windows quando não precisar mais do software. Você deve executar o programa de desinstalação interativamente.</block>
  <block id="09ca36f7321e260959d9ffbc5644c4f1" category="doc">Desinstalar o SnapManager para Hyper-V no Windows</block>
  <block id="e6c9d03a83d3c42bfefb7f9540a1aa80" category="summary">O SnapManager para Hyper-V fornece uma solução para proteção e recuperação de dados para máquinas virtuais (VMs) Microsoft Hyper-V residentes em sistemas de storage que executam o ONTAP.</block>
  <block id="095c71dfe395f1dd95b26c1e823cfccd" category="doc">O que é o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="c72c944bad626d5a390b1257b6c64fae" category="paragraph">É possível executar backups de conjuntos de dados consistentes com aplicações e falhas de acordo com as políticas de proteção de conjunto de dados definidas pelo administrador do backup. Você também pode restaurar VMs a partir desses backups. Os recursos de relatórios permitem monitorar o status dos backups e obter informações detalhadas sobre os trabalhos de backup e restauração.</block>
  <block id="ddb1e3ae2fe994cd6f2cbf626ec1aec2" category="summary">O SnapManager para Hyper-V permite que você faça backup e restaure várias máquinas virtuais em vários hosts. Você pode criar conjuntos de dados e aplicar políticas a eles para automatizar tarefas de backup, como agendamento, retenção e replicação.</block>
  <block id="56e00e502522f8f9c1bf72739fc7d6b0" category="doc">O que você pode fazer com o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="1942f365945297729bd80e08dbd9ef55" category="paragraph">Você pode executar as seguintes tarefas com o SnapManager para Hyper-V:</block>
  <block id="b20cb048b9feda6e061835940fc5f6ca" category="list-text">Agrupe máquinas virtuais em conjuntos de dados que tenham os mesmos requisitos de proteção e aplique políticas a esses conjuntos de dados</block>
  <block id="0686f7937978ebba5e524899d138763a" category="list-text">Faça backup e restaure máquinas virtuais dedicadas e em cluster que residem em sistemas de storage que executam o software ONTAP</block>
  <block id="54d4c0474d7100ef471223471ea39232" category="list-text">Fazer backup e restaurar máquinas virtuais hospedadas em Cluster Shared volumes (CSVs)</block>
  <block id="c1ba19d1fa9f7fe81b4469bf18569455" category="list-text">Automatize os backups de conjuntos de dados usando políticas de agendamento</block>
  <block id="c0b5b722d2fc5e7702a26493b71e7284" category="list-text">Execute backups sob demanda de conjuntos de dados</block>
  <block id="08a84764e165844b72e72b3c361f75bf" category="list-text">Retenha backups de conjuntos de dados pelo tempo que precisar, usando políticas de retenção</block>
  <block id="ff913bf483085ae67b6db660a9b54769" category="list-text">Atualize a localização de destino do SnapMirror depois que uma cópia de segurança for concluída com êxito</block>
  <block id="df30d2a876f35e3c55ab84e445c1bdee" category="list-text">Especifique scripts personalizados para serem executados antes ou depois de um backup</block>
  <block id="2b6f0d8477449afa9c1f20ac00cfac4c" category="list-text">Restaurar máquinas virtuais a partir de backups</block>
  <block id="fecd9fbae73a24e6d80dc51a54a9d6d6" category="list-text">Monitore o status de todos os trabalhos programados e em execução</block>
  <block id="3c2190647b63a0bc718d912624647267" category="list-text">Gerencie hosts remotamente a partir de um console de gerenciamento</block>
  <block id="b71cbe96d87276f01b10df5bc5ff5166" category="list-text">Forneça relatórios consolidados para operações de backup, restauração e configuração de conjuntos de dados</block>
  <block id="4623328acd481dbe715800e88dc07488" category="list-text">Executar uma combinação de backups consistentes com falhas e consistentes com aplicações</block>
  <block id="b218fcb26f722d30f041dd0af9669b87" category="list-text">Execute operações de recuperação de desastres usando cmdlets do PowerShell</block>
  <block id="85ce68ce75d094769a965ba2dc1947a6" category="list-text">Realizar atualizações contínuas do sistema operacional de cluster (SO)</block>
  <block id="8bd0c4b2e4019d7421496ea9febc69d8" category="summary">Descreve como instalar, configurar e operar o SnapManager para o software Hyper-V.</block>
  <block id="4bd42ce2b06e9826998bae171fe183e9" category="doc">Documentação do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="a862f1af76e6f113437425ff67f266c9" category="paragraph">Bem-vindo à Biblioteca de informações do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Avisos legais fornecem acesso a declarações de direitos autorais, marcas registradas, patentes e muito mais.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legais</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Direitos de autor</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciais</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, o logotipo DA NetApp e as marcas listadas na página de marcas comerciais da NetApp são marcas comerciais da NetApp, Inc. Outros nomes de produtos e empresas podem ser marcas comerciais de seus respetivos proprietários.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patentes</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Uma lista atual de patentes de propriedade da NetApp pode ser encontrada em:</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidade</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="24efa7ee4511563b16144f39706d594f" category="section-title">Aviso</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Os arquivos de aviso fornecem informações sobre direitos autorais de terceiros e licenças usadas no software NetApp.</block>
  <block id="a62f4eb5cfac997d9bc198c141f0778e" category="inline-link">Aviso para SnapManager para Hyper-V 2.1.4</block>
  <block id="beda52ee14f9bf77e96d4b0e5f8d7182" category="paragraph"><block ref="beda52ee14f9bf77e96d4b0e5f8d7182" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd5cfb29bd3e878ccef8250cee1cc7d2" category="summary">Notificações de backup e restauração não enviadas em ambientes somente IPv6.</block>
  <block id="6654ce07e74638a6c41c7de8fd372bab" category="doc">Notificações de backup e restauração não enviadas em ambientes somente IPv6</block>
  <block id="9ff702207c5c34d0a659bd2093b21d08" category="list-text">*Emissão*</block>
  <block id="8f62d60c72e411a69a11527016246b16" category="paragraph">Quando você executa um host somente IPv6, não recebe nenhuma notificação de operação de backup ou restauração.</block>
  <block id="3bef6104c92bf17bdfdf66c9a257bbfc" category="list-text">*Causa*</block>
  <block id="6ec78d8f9e0e84024ab564c4750d7ca7" category="paragraph">Seu servidor SMTP não suporta IPv6, ou ele não tem IPv6 ativado nele.</block>
  <block id="9bcbf7a68cf7f81d5bf448a2e12ab26a" category="list-text">*Ações corretivas*</block>
  <block id="65f89a77c7a404d833288f80127ffc9a" category="paragraph">Ative o IPv6 no servidor SMTP.</block>
  <block id="c27423bb8e5e6cf832538373c8eaffc3" category="summary">A criação de cópia sombra já está em andamento erro de falha de backup</block>
  <block id="2ef940b95f23ccd7106b4fd53c93110c" category="doc">Falha de backup com o erro "a criação de cópia sombra já está em andamento"</block>
  <block id="2dd9a9fa1ac0d7911deb623eb2417bf4" category="list-text">*Mensagem*</block>
  <block id="f14c276c07197ebef1394a5a219087a1" category="list-text">*Descrição*</block>
  <block id="8dadc1857407aef266dee20961d67d99" category="paragraph">Este problema ocorre porque uma cópia de segurança anterior não é abortada e ainda está ativa. Use o seguinte comando para verificar se há entradas listadas:<block ref="b5e9e2f0161647ac680dff42ac41c9a0" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="fb6f2e6782f9cbfac9dc69d562f3b75e" category="paragraph">Abortar o trabalho de cópia de segurança anterior e tentar novamente a operação.</block>
  <block id="116057e59777a6912b053f16846276cb" category="summary">A cópia de segurança falhou para as seguintes VM, uma vez que não pode ser efetuada uma cópia de segurança online ou não foi encontrada nenhuma VM para cópia de segurança.</block>
  <block id="1b9a0ddcc331d08d4f33c6463540d181" category="doc">A cópia de segurança falhou para as seguintes VM, uma vez que não pode ser efetuada uma cópia de segurança online ou não foi encontrada nenhuma VM para cópia de segurança</block>
  <block id="fe370909808e11973ae7404723e9c9ad" category="paragraph"><block ref="3499864f6d7f2acfc5b060995b6720a4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f94e13e741fbfd2853be90b741817480" category="paragraph">Esta mensagem ocorre quando o backup de uma VM do Windows 2012 em um pai do Windows 2008 R2 SP1 Hyper-V sem a opção permitir backup de VM de estado salvo ativada falha.</block>
  <block id="8d82a79b15f58b65dbf9c288ba359fb1" category="paragraph">Para backups do Windows 2012, execute o backup com a<block ref="2a24b13436855f2ab1923871f31b6660" prefix=" " category="inline-code"></block> opção de backup da VM ativada.</block>
  <block id="1d9947062d6e98a2105dd6ea828d692a" category="summary">A cópia de segurança falha depois de remover uma máquina virtual do Gestor Hyper-V.</block>
  <block id="5ec728668c45e8f81f752d3a99f5fc70" category="doc">A cópia de segurança falha depois de remover uma máquina virtual do Gestor Hyper-V.</block>
  <block id="351c4bb4de2a7fa3d4d5aee0bcbfb656" category="paragraph">Depois de remover uma máquina virtual Hyper-V (VM) do Hyper-V Manager, as operações de backup falharão se você não atualizar o conjunto de dados associado à VM.</block>
  <block id="94b5d7ad6b008a73cb35522d042dbd04" category="paragraph">Esse problema ocorre quando você remove uma VM Hyper-V do Gerenciador Hyper-V e tenta fazer um backup sem modificar o conjunto de dados. Além disso, se você criou novamente uma VM, você deve modificar o conjunto de dados. O SnapManager para Hyper-V cria conjuntos de dados com base na ID da VM (GUID). O backup falha quando uma VM é excluída, removida ou recriada, o que cria um novo GUID. Embora isso não acione a falha de todo o processo de backup, se uma VM for excluída e, em seguida, recriada com o mesmo nome, ela não será protegida automaticamente pelo SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="982da8f4f7a8b617dfd506f15e3ea531" category="paragraph">Remova a VM da lista de conjuntos de dados de VMs e adicione quaisquer VMs criadas novamente ao conjunto de dados.</block>
  <block id="3c29cf5fa8545633fa729f57b41820c5" category="paragraph"><block ref="3c29cf5fa8545633fa729f57b41820c5" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="3d32b487ad424e8fe7b2dcca92ff18b8" category="inline-xref-macro">Modificar um conjunto de dados</block>
  <block id="06a4ea0a8d83738f63ee427fb4f063c7" category="paragraph"><block ref="06a4ea0a8d83738f63ee427fb4f063c7" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8bcb602f8f424d5f10e5fff8a3110791" category="summary">As tarefas de backup que envolvem mais de 15 CSVs do mesmo sistema de armazenamento podem falhar.</block>
  <block id="a2eba6171afed7bf3ab72b21a0d96241" category="doc">As tarefas de backup que envolvem mais de 15 CSVs do mesmo sistema de armazenamento podem falhar</block>
  <block id="fad4af869b760fa472fd968f4a185f8a" category="paragraph">Os trabalhos de backup do SnapManager para Hyper-V que envolvem mais de 15 volumes compartilhados de cluster (CSVs) do mesmo sistema de armazenamento falham com o seguinte erro:</block>
  <block id="375150297edd599b7d34916c85c1f285" category="paragraph">Esta é uma limitação causada pelo Data ONTAP para impedir uma retenção de recursos do sistema. A limitação de 15 LUNs é aplicável apenas quando todos os LUNs pertencem ao mesmo sistema de armazenamento. Se um conjunto de dados de backup for criado para que não mais de 15 CSVs sejam envolvidos em um sistema de armazenamento, esse problema não ocorre.</block>
  <block id="7961b1422035900b7f2fdace77d2a99e" category="paragraph">Se você quiser fazer um backup que inclua mais de 15 LUNs do mesmo sistema de storage, crie vários conjuntos de dados para evitar essa falha.</block>
  <block id="1788e977f20e1f86df49d2cedec68849" category="summary">Os relatórios de backup usam as informações de fuso horário do console de gerenciamento no nome do relatório.</block>
  <block id="bf99ca448ce8f3d20c202a99dd06a747" category="doc">Os relatórios de backup usam as informações de fuso horário do console de gerenciamento no nome do relatório</block>
  <block id="232951cc31d37beb2ec28193d43493f2" category="paragraph">Quando você gera um relatório de backup usando um host cliente que reside em um fuso horário diferente do host pai, o nome do relatório usa as informações de fuso horário do host do cliente e o conteúdo do relatório usa o fuso horário do host pai.</block>
  <block id="31a824937ad8b8aab6be6fc62cb03c7e" category="paragraph">O carimbo de data/hora no nome do relatório de backup é exibido com as informações de fuso horário do host do cliente.</block>
  <block id="abb046be6cec841f4556bc725146d71f" category="paragraph">Nenhuma ação corretiva é necessária.</block>
  <block id="c3ba3fc89fcdafe39f808075d73d0f49" category="summary">Você pode usar switches de linha de comando para executar uma instalação silenciosa, que permite usar um script de instalação para instalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="e306b1733b6ed9e0a5c51db654088e20" category="doc">Lista e descrição dos interrutores de linha de comando para instalação silenciosa</block>
  <block id="4e895b550bc9aa4297d558e23e3849a5" category="paragraph">A tabela a seguir fornece uma lista de valores e descreve cada um dos switches de instalação da linha de comando disponíveis.</block>
  <block id="bbc155fb2b111bf61c4f5ff892915e6b" category="cell">Interrutor</block>
  <block id="689202409e48743b914713f96d93947c" category="cell">Valor</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descrição</block>
  <block id="198b4e57fb63a5deedec193f2fb2325c" category="paragraph">MODO SILENCIOSO</block>
  <block id="c4ca4238a0b923820dcc509a6f75849b" category="paragraph">1</block>
  <block id="266a184f6d07d85f07a8590b69dc4bc7" category="paragraph">Permite que o SnapManager para Hyper-V execute corretamente o recurso de instalação autônoma. Esse switch é necessário para instalações, atualizações e desinstalações completas pela primeira vez.</block>
  <block id="ad03e4e307289bacbb9cc0a680af3da0" category="paragraph">O QUE É QUE É</block>
  <block id="47a5489e00a9e07702fa39ff6845dce4" category="paragraph">Especifica o modo de reinstalação a ser usado.</block>
  <block id="9e3669d19b675bd57058fd4664205d2a" category="paragraph">v</block>
  <block id="2d64b7b8ec30590efc918a142a275576" category="paragraph">Indica que a instalação é executada a partir do pacote de origem e que o pacote local está em cache. Não use esta opção para instalações pela primeira vez do SnapManager para Hyper-V. reinstala todos os arquivos independentemente da versão, data ou valor da soma de verificação.</block>
  <block id="0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661" category="paragraph">a</block>
  <block id="457e9669098ea7596bf25b32e8216120" category="paragraph">Reinstala o SnapManager para arquivos Hyper-V se versões anteriores estiverem presentes ou se os arquivos estiverem ausentes.</block>
  <block id="d95679752134a2d9eb61dbd7b91c4bcc" category="paragraph">o</block>
  <block id="837b0d7799666e7109f4312ed3c8aca4" category="paragraph">Indica que todas as entradas de Registro necessárias do SnapManager para Hyper-V de HKEY_LOCAL_MACHINE e HKEY_CLASSES_ROOT devem ser reescritas.</block>
  <block id="6f8f57715090da2632453988d9a1501b" category="paragraph">m</block>
  <block id="c95a26abe96bacd1248a25f386e6a53d" category="paragraph">Indica que todas as entradas de Registro necessárias do SnapManager para Hyper-V de HKEY_current_User e HKEY_USERS devem ser reescritas.</block>
  <block id="7b774effe4a349c6dd82ad4f4f21d34c" category="paragraph">u</block>
  <block id="080fb47f00779e46697aa15e68ce40da" category="paragraph">Reinstala todos os atalhos e recaches todos os ícones, substituindo quaisquer atalhos e ícones existentes.</block>
  <block id="6837cb2ef440deda62cdfd92f893462c" category="paragraph">VOLTAR A INSTALAR</block>
  <block id="5fb1f955b45e38e31789286a1790398d" category="paragraph">TUDO</block>
  <block id="b3caa15fd4cdc96f686c9e3caa66672c" category="paragraph">Reinstala todos os recursos do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="b3f1e272edb813115cf66bf7b2bcc282" category="paragraph">/Li</block>
  <block id="435ed7e9f07f740abf511a62c00eef6e" category="paragraph">nome do ficheiro</block>
  <block id="d40d4ca09f94bec6ac232ec9abdb8a75" category="paragraph">Especifica que um log de instalação do SnapDrive deve ser gerado.</block>
  <block id="76ffdf03cd11a15447f8ff236347a48f" category="paragraph">SMHV_LICENSE</block>
  <block id="718779752b851ac0dc6281a8c8d77e7e" category="paragraph">licença</block>
  <block id="aa9997668080e600098201c800794a9a" category="paragraph">Especifica a licença SnapManager apropriada e válida para Hyper-V.</block>
  <block id="902e50640559acf2618232cb467d71c6" category="paragraph">O QUE É QUE NÃO É</block>
  <block id="92174ec7a91131c3d23e5ec8e145b56e" category="paragraph">diretório de instalação de destino</block>
  <block id="f6136c894dd665b771dc27dfcdb15e5b" category="paragraph">Especifica o diretório de instalação de destino no qual o SnapManager para Hyper-V está instalado. Este switch é necessário somente ao instalar o SnapManager para Hyper-V pela primeira vez.</block>
  <block id="4308fbf9e781c7b5b49ce2679e42f116" category="paragraph">SVCUSERNAME</block>
  <block id="5e5fdbee204306d3d25070f14577adb5" category="paragraph">DOMÍNIO/nome de utilizador</block>
  <block id="b1a5a00134f1d26f309333310a714bb3" category="paragraph">Especifica o domínio e o nome de usuário que o SnapManager para Hyper-V usa durante a instalação autônoma.</block>
  <block id="b3bafd27e7a73f30ce8732de686ce492" category="paragraph">A PALAVRA-PASSE NÃO ESTÁ DISPONÍVEL</block>
  <block id="5f4dcc3b5aa765d61d8327deb882cf99" category="paragraph">palavra-passe</block>
  <block id="983e205468372f5b54306075f011c3e7" category="paragraph">Especifica a senha para o usuário SMHVSRV_PASSWORD.</block>
  <block id="50bd414adb9352637601f7b9213aa96d" category="paragraph">SMBVSRV_CONFIRMUSERPASSWORD</block>
  <block id="8983eeecdf244f22cec1336291134ec3" category="paragraph">Confirma a senha para o usuário SMHVSRV_CONFIRMUSERPASSWORD.</block>
  <block id="a61a3b5b5e4cead0800f62ae9bb66136" category="paragraph">SMHV_WEBSRV_TCP_PORT</block>
  <block id="b8ebd2c0b854ff6570d728914e7849e8" category="paragraph">número da porta</block>
  <block id="b746df63e4f5f356b289dbe20ff3ddf7" category="paragraph">Especifica qual porta o serviço da Web SnapManager para Hyper-V usa para o Net.TCP. A porta padrão é 808.</block>
  <block id="63b9599be551312d5e3cf53bc555bc96" category="paragraph">A sintaxe a seguir mostra uma nova instalação:</block>
  <block id="81fedb9b338bf45d21d66418f59a062b" category="paragraph"><block ref="26fd2645e6e348045ed639d0b6f0f0bc" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d04a98437172200dd00fe91c21b12a6a" category="paragraph">A sintaxe a seguir mostra uma atualização:</block>
  <block id="263e5a95756538f004b9f4be0693d047" category="paragraph"><block ref="b9eb9996f080a3ff9aa6f7334f156855" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="712ef0af99264750df06acf2ceaeb496" category="paragraph">A sintaxe a seguir mostra uma desinstalação:</block>
  <block id="c678cc6163ef02a2dd28b9cbe0db5d16" category="paragraph"><block ref="fd5cb075c2a6f74ac459c2df99168a0e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="0949c83f1f00368865bd1bf8d478711f" category="summary">O tempo de conexão é mais longo com o host somente IPv6.</block>
  <block id="d51691493b478822bf45a736a571c098" category="doc">O tempo de conexão é mais longo com o host somente IPv6</block>
  <block id="1b4e1cebc792cbce25156d6e542ae745" category="paragraph">Se você estiver trabalhando em um ambiente misto IPv4 e IPv6 e adicionar um host somente IPv6 ao SnapManager para Hyper-V, a conexão pode demorar mais do que o normal.</block>
  <block id="bb29b6e6a49fb6882e905eeab395597d" category="paragraph">Esse atraso ocorre porque o SnapManager para Hyper-V tenta primeiro o protocolo IPv4.</block>
  <block id="c2d94a839db158066d2f0d8f872ee091" category="paragraph">Para contornar esse atraso, adicione o host no<block ref="6dc03f30ed385946597c206e0beae194" prefix=" " category="inline-code"></block> arquivo.</block>
  <block id="6ce4fc9e1ea4b9bdd5944a4c4fef1693" category="summary">VSS Requestor - os componentes de backup falharam com erro de gravador parcial.</block>
  <block id="5aec979810f717c2bd06a3f109296bb6" category="doc">VSS Requestor - os componentes de backup falharam com erro de gravador parcial</block>
  <block id="d93505cbb4de4cf55bbd8a4f9730af33" category="paragraph">Os seguintes erros aparecem no log de eventos do aplicativo Windows no host Hyper-V:</block>
  <block id="9b0af1bcd79b97399ce6605073c34a5a" category="paragraph">Esta mensagem é exibida ao executar um backup consistente com o aplicativo de um conjunto de dados. Esse erro faz com que o backup falhe em algumas das máquinas virtuais no conjunto de dados.</block>
  <block id="f9a8dae1650ede42aa40b730930e4bdb" category="list-text">Tente novamente a cópia de segurança do conjunto de dados.</block>
  <block id="6832ae75ebdd3174319fb1eb8b03aa45" category="list-text">Se a tentativa de tentativa falhar novamente, divida o conjunto de dados em dois conjuntos de dados para que todas as VMs cujo backup falhou sejam colocadas em um único conjunto de dados e todas as outras VMs sejam colocadas em outro conjunto de dados. Em seguida, execute o backup novamente.</block>
  <block id="b14b7c56846be90893ffb5cb1391cd34" category="summary">Os conjuntos de dados não são replicados automaticamente para novos nós em um cluster de failover do Windows.</block>
  <block id="961ac221e81a771d5cdcc72399350995" category="doc">Os conjuntos de dados não são replicados automaticamente para novos nós em um cluster de failover do Windows</block>
  <block id="b6b5c0b074a3420f9148b4a52b40a14f" category="paragraph">Depois de adicionar novos nós a um cluster de failover do Windows, os conjuntos de dados não são transferidos automaticamente para o novo nó.</block>
  <block id="6526d728800b72f66aee2d2eb2831ba8" category="paragraph">Ao adicionar novos nós a um cluster de failover do Windows, o SnapManager para Hyper-V não replica automaticamente os conjuntos de dados existentes para os novos nós no cluster.</block>
  <block id="757c846baf71761f3cda1fac61cb7804" category="paragraph">Execute o assistente Modificar conjunto de dados e clique em *Atualizar políticas de agendamento para todos os nós de membros do conjunto de dados* na página Detalhes básicos.</block>
  <block id="1061247acb05ca020e1156e308573e87" category="paragraph">Esse assistente deve ser executado para cada conjunto de dados que tenha máquinas virtuais.</block>
  <block id="96e906863598881be256d4f66fe5c641" category="summary">As VM especificadas não estão presentes ou não podem ser efetuadas cópias de segurança online</block>
  <block id="63ec703b10ac40bbaf1b09ed892409cf" category="paragraph"><block ref="96e906863598881be256d4f66fe5c641" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d6dc8dbe67888f96e6c4ef8c9b23f2b4" category="paragraph">Uma razão pela qual essa mensagem ocorre é quando backups consistentes com aplicativos falham se o tamanho do disco de passagem na VM for inferior a 300 MB. Seu log de erros se assemelhará ao seguinte exemplo:</block>
  <block id="573c1a9a1891d01ab86fe011704619b0" category="paragraph">Não existem outras mensagens de erro de aplicativo ou sistema para indicar a falha.</block>
  <block id="bb7c1bc48907ca3e4f78ca51d6cb1b2a" category="paragraph">Você pode redimensionar o disco de passagem para ser maior que 300 MB ou executar o backup com a opção permitir backup de VM de estado salvo ativada.</block>
  <block id="ce9d4a08dd94289de7bf285d9ec36538" category="admonition">Essa ação corretiva é aplicável em ambientes SAN e nas.</block>
  <block id="33db5ea89996dba4c6cf5df66fa05f7f" category="paragraph">Uma segunda razão pela qual essa mensagem ocorre é porque o Windows não pode executar um backup on-line deste sistema porque a opção de snapshots com escopo para VMs Hyper-V está ativada. Os instantâneos com escopo são usados principalmente por atualizações críticas do Windows.</block>
  <block id="43cdd6905a1d42192a91b7c61c4f434f" category="paragraph">Você deve desativar a<block ref="92b4f58cfb1c4d5fccc51cf3938d03f8" prefix=" " category="inline-code"></block> opção criando um parâmetro DWORD<block ref="a9d119b0735fe1f360b94f85e34d5f81" prefix=" " category="inline-code"></block> com o valor 0 em:</block>
  <block id="445cb8f31a0e242533af4300f74107c6" category="paragraph"><block ref="a0b1a7b293c6d3225d181ea291319ebf" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="78b156c09fb275854cd9790780867e65" category="summary">Erro 1935</block>
  <block id="d4c99b76e5537b45dc567045ef457d62" category="doc">Erro 1935. Ocorreu um erro durante a instalação do componente de montagem</block>
  <block id="64ff6b9586c7e7513f13738544760dc7" category="paragraph"><block ref="ba6fe311c47aed667d14e39981d8bb8a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="2f143f115d15603e6a80bcb544ababa5" category="paragraph">Esta mensagem ocorre quando o instalador do SnapManager para Hyper-V falha como resultado do sistema Hyper-V não ser reiniciado depois de instalar ou desinstalar os hotfixes da Microsoft.</block>
  <block id="72f3c5d3524a276f01951f5ccce1b021" category="paragraph">Reinicie o computador e execute o instalador do SnapManager para Hyper-V novamente.</block>
  <block id="f36427a62208ca85bd66f68cbde021ba" category="summary">A resposta do SnapDrive SDDiscoveryFileSystemListInfo é nula durante o backup</block>
  <block id="7020d298aaaf98fc41d7fb7e49558817" category="paragraph">Você recebe o erro<block ref="f36427a62208ca85bd66f68cbde021ba" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6f5d8bff5f9a9b51ec9f28ae04e4cd4c" category="paragraph">Esta mensagem ocorre quando o local SnapInfo para o qual você está fazendo backup não está disponível.</block>
  <block id="b47b81a663a4385889567ca313b5ee4c" category="paragraph">Verifique se o local SnapInfo existe e está disponível. Se tiver sido alterado, execute novamente o gerenciador de configuração para especificar o novo local. Tente novamente a cópia de segurança.</block>
  <block id="c4041ab9be931f6a9421ed5654f5534b" category="inline-xref-macro">Configure um LUN SnapInfo</block>
  <block id="985c3d68d8df8ff2e4e79ba7f428c321" category="paragraph"><block ref="985c3d68d8df8ff2e4e79ba7f428c321" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0339bb9133f07dc81220bf45bf3aee8" category="summary">VSS Requestor - Falha nos componentes de cópia de segurança. Um disco esperado não chegou ao sistema</block>
  <block id="17ebef2f1536eecf24febe2f3ff80eb5" category="paragraph">Esta mensagem ocorre quando você faz backup de um conjunto de dados usando o SnapManager para Hyper-V e o seguinte erro aparece no log de eventos do aplicativo Windows no host Hyper-V.</block>
  <block id="f4b321874f1eac53048a073337df9eae" category="summary">Erro: VSS Requestor - Falha nos componentes de backup.</block>
  <block id="9372ca9d1d85f69ebdacefd5b1139eb0" category="doc">Erro: VSS Requestor - Falha nos componentes de backup</block>
  <block id="727197404e1a0ac618632f325fdebb46" category="paragraph">A seguinte mensagem de erro é exibida no relatório SnapManager para Hyper-V e no log de eventos do Windows:<block ref="c5a1fe346b5a19faa3035f69997f1e43" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="d8fc3002325e48a0d3fc0d78174308e8" category="paragraph">Se você receber um erro de tentativa do VSS que faça com que o backup consistente com o aplicativo falhe, o SnapManager for Hyper-V tentará novamente o backup três vezes com uma espera de um minuto entre cada tentativa.</block>
  <block id="dd5d812d0bb2e347a06973d2fa0346f1" category="paragraph">Pode configurar o número de tentativas (contagem de tentativas) e a duração do tempo de espera entre as tentativas (intervalo de tentativas) utilizando as seguintes chaves de registo:</block>
  <block id="2ca21b57463c72312d5d629525355c87" category="paragraph"><block ref="ea9327d68b751e94ba504e2e4777521a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cdbb776ad5142b1b207ebc2e52decdcf" category="paragraph">Essas configurações estão no nível do host Hyper-V e as chaves e valores devem ser definidos no host Hyper-V para cada máquina virtual. Se a máquina virtual estiver agrupada, as chaves devem ser definidas em cada nó no cluster.</block>
  <block id="4a0be8cd9c11021849e7fc56b44fe038" category="paragraph">Você deve reiniciar o SnapManager para Hyper-V depois de fazer alterações ou adicionar essas chaves de Registro.</block>
  <block id="ba88d591f87671b80a620329f4aa3c68" category="summary">ID de evento de clustering de failover 5121.</block>
  <block id="ee6211ef27874cc88b293c816304c2fa" category="doc">ID de evento de clustering de failover 5121</block>
  <block id="815d61b811dc810639de6ab6cc560fb7" category="paragraph"><block ref="ee6211ef27874cc88b293c816304c2fa" prefix="" category="inline-code"></block> nos logs de eventos do aplicativo ou na mensagem do host<block ref="91bf3ff8df5b59722335144118e59af3" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="858e4f65a625a9aa6cfeaef1248c7e87" category="paragraph">Essa mensagem de erro ocorre quando o volume compartilhado do cluster (CSV) não está mais diretamente acessível a partir do nó do cluster e o acesso de e/S redireciona para o dispositivo de armazenamento que possui o volume. Isso ocorre porque somente o nó de coordenação pode executar ações usando backups VSS. Durante as operações de backup, o nó de coordenação bloqueia o CSV e exige que todos os nós que não são de coordenação redirecionem a e/S.</block>
  <block id="78ebdbc1a2994ad181451bf7f4fe6ce1" category="paragraph">Após a conclusão da operação, o nó de coordenação libera o bloqueio no CSV e e/S não será mais redirecionado. Se a mensagem de erro ocorrer apenas durante backups VSS, não há falha e esse é o comportamento esperado.</block>
  <block id="7c3ef091f5e9de900650e022373ffe32" category="summary">Alto consumo de memória causado pela solução antivírus.</block>
  <block id="9accf46f4705bca9602a29da75a6d11a" category="doc">Alto consumo de memória causado pela solução antivírus</block>
  <block id="f5ccf0f5a43d30ed01c351daf610c72c" category="paragraph">Soluções antivírus em nível de arquivo podem causar alto consumo de memória, o que pode parecer ser um vazamento de memória.</block>
  <block id="302341b993add035e17852f48ede6ba1" category="paragraph">Sob certas condições, o SnapManager para Hyper-V pode consumir grandes e crescentes quantidades de memória devido a uma solução antivírus configurada incorretamente que verifica os arquivos de configuração da VM. Quando uma solução antivírus verifica os arquivos de configuração da VM, um evento _InstanceModificationEvent é exibido, que descreve as alterações. Quando o SnapManager para Hyper-V recebe essa notificação, ele aciona uma enumeração de armazenamento e VMs com o SnapDrive para Windows. Em alguns casos, esses eventos podem ocorrer com tanta rapidez que o SnapDrive para Windows não consegue processá-los, fazendo com que o SnapManager para Hyper-V os enfileire.</block>
  <block id="9dcb12971ce7ee1ca4a0e6c1aa6602ac" category="paragraph">Excluir que os arquivos da VM do SnapManager para Hyper-V sejam verificados pela solução antivírus.</block>
  <block id="b6a443741a988a90f257684109af60d4" category="summary">Você deve instalar manualmente hotfixes em ambientes do sistema operacional Microsoft Windows Server.</block>
  <block id="fc798bdb49d3c2d605a7d8c0e960849f" category="doc">Requisitos de hotfix para ambientes Windows Server</block>
  <block id="2be85b219a37c774f3c00d61c8647365" category="inline-link">Hyper-V no Windows Server</block>
  <block id="8bdb65a280ee42a7c561aaf7719445f3" category="admonition">Para obter informações sobre os requisitos do Windows Server 2016 e do Windows Server 2019, consulte<block ref="bea74df87f73abafc49996c86918093f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b5751ec538393c23a1c85e5ec3501f50" category="paragraph">Para o Windows Server 2012, são necessários os seguintes hotfixes:</block>
  <block id="d28a0d13680c18c0dcb27b242726e800" category="inline-link">KB2770917</block>
  <block id="18e5626edd40ef3fe1538cbeef23603d" category="list-text"><block ref="18e5626edd40ef3fe1538cbeef23603d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="985c8622762c01cb2f7e269eeaf60576" category="inline-link">KB2779768</block>
  <block id="dbbae3f0fbe198bc8431215f4b56b8c2" category="list-text"><block ref="dbbae3f0fbe198bc8431215f4b56b8c2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5326e05dfd3d1e0574d27a8c06918940" category="paragraph">Para o Windows Server 2008 R2, são necessários os seguintes hotfixes:</block>
  <block id="822cede87b8018748d5147db6ff9320a" category="inline-link">KB974909</block>
  <block id="c50877258eedb8b82c375daf1d407fe6" category="list-text"><block ref="c50877258eedb8b82c375daf1d407fe6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="90b7cafa5e177790b498421563f2b9c8" category="inline-link">KB975354</block>
  <block id="05851b952c69a06740862d73fa159681" category="list-text"><block ref="05851b952c69a06740862d73fa159681" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bcdfc22b39056fcbba39e3e75098e3c7" category="inline-link">KB2637197</block>
  <block id="7e0092151e83f3a9eae69921b72f534d" category="list-text"><block ref="7e0092151e83f3a9eae69921b72f534d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="99fa3d9c10817df24809b9c564d97b43" category="paragraph">Para o Windows Server 2008 R2 SP1, são necessários os seguintes hotfixes:</block>
  <block id="7cc18a2a00146ce0cd8282666ef707cf" category="inline-link">KB2263829</block>
  <block id="014c976ce6a6b61ef9825f767517099e" category="list-text"><block ref="014c976ce6a6b61ef9825f767517099e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9d9c405131f63960e2964c6c3180074e" category="paragraph">Estes são os níveis mínimos de patch.</block>
  <block id="ce7db543aa06ec7ff44a4bc12924f66f" category="summary">Os hosts pai do Hyper-V são servidores físicos nos quais a função Hyper-V está ativada.</block>
  <block id="5d722e584e1a97a5679db4ed5cb92204" category="doc">Requisitos de host pai Hyper-V.</block>
  <block id="e82c4340e2eafd38e062fccd93987b16" category="paragraph">Os hosts pai do Hyper-V são servidores físicos nos quais a função Hyper-V está ativada. Os servidores host que contêm máquinas virtuais são adicionados ao SnapManager para Hyper-V para proteção e recuperação. Para instalar e executar todos os componentes de software do SnapManager para Hyper-V, você deve garantir que os hosts pai do Hyper-V atendam aos requisitos mínimos do sistema operacional e do Hyper-V.</block>
  <block id="d2c33f738e00f240ee4b4cf84fe38db1" category="list-text">*Sistemas operacionais suportados*</block>
  <block id="0346e0e72471991307e842e6d2a221a9" category="paragraph">SnapManager for Hyper-V é executado nos seguintes sistemas operacionais:</block>
  <block id="5ed6d03e7c3f615ab8fdbae833ffb0b9" category="list-text">Windows Server 2008 R2 SP1</block>
  <block id="96bc7f42979153694e05a6a2b867772e" category="list-text">Windows Server 2012 R2</block>
  <block id="00aae0645113cb861020a7a42ded48c2" category="list-text">Windows Server 2012</block>
  <block id="ed590cb2453f0683b64cb528f78610a2" category="list-text">Windows Server 2016</block>
  <block id="31f8757839909e87266f2b53482c86ef" category="list-text">Windows Server 2019</block>
  <block id="ba498e453ebf249225711f39b1e238cc" category="list-text">* Sistemas operacionais de console de gerenciamento suportados*</block>
  <block id="6e513523c6dc9a4c1cc51397b63aed1c" category="paragraph">Os consoles de gerenciamento devem estar executando os seguintes sistemas operacionais:</block>
  <block id="4e968295ae15428d21e4d601d133970d" category="list-text">*Requisitos do Hyper-V*</block>
  <block id="16854cdf08f480287c8423a246622e5a" category="paragraph">Para obter mais informações, consulte as informações sobre Introdução do Hyper-V na biblioteca Microsoft TechNet.</block>
  <block id="2e569174a670e65be51fa1a29861108d" category="list-text">*Suporte de internacionalização*</block>
  <block id="18478c0d096363246455e61681139d9f" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V foi testado em sistemas operacionais de língua alemã e japonesa.</block>
  <block id="9ed4a475dd3705157a9fed8811f63ce2" category="inline-link">Ferramenta de Matriz de interoperabilidade do NetApp</block>
  <block id="d38df2295bfe768071dcfe28649a9438" category="paragraph"><block ref="d38df2295bfe768071dcfe28649a9438" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="paragraph"><block ref="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="paragraph"><block ref="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="paragraph"><block ref="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="paragraph"><block ref="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c5b9e90bde2fb032b0e52bfb24173ab1" category="inline-link-macro">Aviso para SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="0331d89981f387a88bcac9456bb6b3c2" category="paragraph"><block ref="0331d89981f387a88bcac9456bb6b3c2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bc62e14afadb6d3675a824c92feacbd6" category="summary">Para executar o SnapManager para Hyper-V, você deve selecionar licenças baseadas em host ou de sistema de armazenamento durante a instalação das licenças.</block>
  <block id="7527dcedb498a9e111f7eb26b4f075a6" category="doc">Requisitos de licença</block>
  <block id="d3ebc6b65771da45bd1e393dac2ffc77" category="section-title">Licença de suíte SnapManager</block>
  <block id="2f35ac1b0a5cdae94237fb18ed27a693" category="paragraph">É necessária uma licença do pacote SnapManager no sistema anfitrião do Windows. Você pode escolher o licenciamento baseado em host ou o licenciamento do sistema de storage.</block>
  <block id="be663e43fbbbd588987bb44c0192f82b" category="section-title">Por licença de servidor</block>
  <block id="1067724c14d4efb29fd0ab1ea5316b53" category="paragraph">Isso também é conhecido como _licenciamento baseado em host_. Se você selecionar o licenciamento baseado em host, você deverá fornecer uma chave de licença do pacote SnapManager durante a instalação, que poderá alterar posteriormente, se necessário. Você pode alterar a chave de licença após a instalação clicando em *Configurações de licença* na janela de boas-vindas do SnapManager para Hyper-V. Cada host pai requer uma licença do pacote SnapManager.</block>
  <block id="573abdf739bc16ae5833c5d14076dd5c" category="section-title">Por licença do sistema de storage</block>
  <block id="a44d8d5c49447f5eda50d7dd6927e5e7" category="paragraph">Isso também é conhecido como _licenciamento do sistema de armazenamento_. Se você selecionar o licenciamento do sistema de armazenamento, será necessário adicionar a licença do pacote SnapManager a todos os sistemas de armazenamento para executar o SnapManager para operações do Hyper-V.</block>
  <block id="3b17063956c4c952dad8e287ec101d6f" category="section-title">Por licença do sistema cliente</block>
  <block id="7b3e45ecd2ec97799e785c56b5bee0c8" category="paragraph">Você deve usar essa opção de licenciamento quando estiver instalando o console de gerenciamento.</block>
  <block id="9bfd8a32b889847e7544ae67a481cb0d" category="summary">Seu ambiente deve atender a todos os requisitos de hardware, software, ONTAP e licenciamento antes de instalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="6d8dab0fd3c9ea56cfe745d20a01bd40" category="doc">Lista de requisitos para a instalação do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="c943b0e1512420f89b9edf55a097a695" category="paragraph">Seu ambiente deve atender a todos os requisitos de hardware, software, ONTAP e licenciamento antes de instalar o SnapManager para Hyper-V. o instalador pára se os requisitos para o sistema operacional Windows mínimo e .Net 4,5 não forem atendidos.</block>
  <block id="897063780c01dc20396e5da6c0282f4e" category="paragraph">Você deve ter os hosts pai do Hyper-V executando o Windows Server 2008 R2 ou superior. Você deve ter as funções do Hyper-V ativadas nos hosts pai. Você deve ter o SnapDrive 7,1 para Windows ou posterior instalado no host pai do Hyper-V.</block>
  <block id="7ec05202285461e981b02b5dcbc7656b" category="section-title">Transferência do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="ce6b9a3666fd94fd87405be77506f061" category="paragraph">Você deve ter baixado o software SnapManager para Hyper-V do site de suporte da NetApp.</block>
  <block id="d03162b43387c334a9a83cf598f2fd61" category="section-title">Requisitos do sistema de storage</block>
  <block id="be754fa0b9d0c138c623a151e60a595b" category="paragraph">O sistema de storage deve executar a versão apropriada do software ONTAP. Você pode usar o licenciamento baseado em host ou do sistema de armazenamento para instalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="f6aca2dcfee051b254bbcb878dc70d09" category="section-title">Licenças</block>
  <block id="70d0f7752ac42f36426dd9ceb4dc2f0f" category="paragraph">Você deve ter as licenças apropriadas para executar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="2daf1cb573c2c61422faf64610cf9402" category="section-title">Credenciais</block>
  <block id="8063a20349c31818a0c04557e1d87cfa" category="paragraph">Você deve ter as credenciais apropriadas para instalar e executar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="0c5b330a73e771f120210c435e04f071" category="section-title">Requisitos de conta de serviço e autenticação</block>
  <block id="80e68172a10ff6564b15dbb37db24374" category="paragraph">Você precisa ter uma conta de serviço e atender aos requisitos de autenticação. Você deve ser capaz de fazer login no host usando a conta de serviço e essa conta deve ter direitos administrativos.</block>
  <block id="f39b6a9b25a6ed27972f8db96faa7a41" category="section-title">Número da porta do serviço Web</block>
  <block id="fbceb177a4f4c3677a56c6edd3f42b34" category="paragraph">Você deve ter o número da porta Net.TCP do serviço Web disponível. O número da porta padrão é 808. Ao instalar o SnapManager para Hyper-V em um cluster, você deve garantir que o mesmo número de porta seja usado em todos os nós.</block>
  <block id="d70f5be61d8dfe9c40d866f0c9b93484" category="summary">LUNs MBR não suportados no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="79d176df7c036fff171dfcacb9040eba" category="doc">LUNs MBR não suportados no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="3f1aadc503dede86134b0f8d3d531e85" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V não oferece suporte a LUNs MBR para máquinas virtuais executadas em volumes compartilhados ou volumes compartilhados de cluster.</block>
  <block id="195bbb0e90cf353d7344be556a33722c" category="paragraph">Um problema de API da Microsoft retorna GUIDs de volume diferentes quando a propriedade do disco de volume compartilhado do cluster muda. O GUID de volume não é o mesmo que o GUID na propriedade de recurso de disco do cluster. Esse problema também se aplica a máquinas virtuais disponibilizadas altamente usando o agrupamento de failover da Microsoft.</block>
  <block id="25a907990086c3b74fbc72cc3818bd9a" category="paragraph">Consulte a base de dados de Conhecimento da Microsoft.</block>
  <block id="335cdc1cdd845dd68fb0af4318d17323" category="summary">Propriedade personalizada MSI usada na instalação silenciosa.</block>
  <block id="c2b018668fb0b779ead5f9f95bae0698" category="doc">Propriedade personalizada MSI usada na instalação silenciosa</block>
  <block id="e33f003e65659cbd1b34de1441c9a0b6" category="paragraph">Os sistemas que executam o Windows Server 2008 ou Vista com o Windows Installer versão 4,5 não reconhecem as propriedades incorporadas do SnapManager para instalação do Hyper-V.</block>
  <block id="0b153e1a5521f39122030489db9fa941" category="paragraph">Use o<block ref="67ae1802cbc7f7c1023b74a5195ff8d1" prefix=" " category="inline-code"></block> parâmetro do interrutor de comando com instalação.</block>
  <block id="4ea9f7e1381b19e48a38a7a35061e916" category="inline-link">Biblioteca da Microsoft Developer Network (MSDN)</block>
  <block id="fe7c1b974e579dd2b5c229a1c5cebf3c" category="paragraph"><block ref="fe7c1b974e579dd2b5c229a1c5cebf3c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ef15a4ad935b2f543c56737f52c1c4a7" category="summary">O hotfix necessário KB2263829 não pode ser instalado em algumas plataformas.</block>
  <block id="d8289df174ac8376e457700b7ea3669c" category="doc">O hotfix necessário KB2263829 não pode ser instalado em algumas plataformas</block>
  <block id="54a025a9ba847dcaa62c40b9b4fa5734" category="paragraph">Ao instalar o SnapManager para Hyper-V, a tentativa de instalar o hotfix KB2263829 pode falhar para o Windows Server 2008 R2 SP1. O instalador afirma que o hotfix não é aplicável a este servidor.</block>
  <block id="427697515b04257202a3b4b5ced27901" category="paragraph">O hotfix não é suportado para a sua plataforma.</block>
  <block id="0cd04650c65665d252b5bab48c43e335" category="paragraph">Abra um caso de suporte com a Microsoft e resolva o problema com a Microsoft.</block>
  <block id="9bf4093831798b5c4d2e0e0f0c2613ed" category="summary">Você deve ter todas as informações de configuração necessárias disponíveis antes de adicionar um host pai ou cluster de host ao SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="3ccdc0cb8d7b5aef750244f0678e3759" category="doc">Requisitos para adicionar um host pai ou cluster de host do Hyper-V.</block>
  <block id="c3dc9dedf1883d5556cb3815e4da2a40" category="section-title">SnapManager para instalação do Hyper-V.</block>
  <block id="cd91a0db6ff13cff1cf946cbb36133b4" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V deve ser instalado no host Hyper-V que você deseja adicionar.</block>
  <block id="578181228f759b1ac8b95355ef4d2cc0" category="paragraph">Se você não tiver o SnapManager para Hyper-V instalado, você será solicitado a executar o assistente de instalação remota do host. O mesmo SnapManager para a versão Hyper-V deve ser instalado em cada nó de cluster.</block>
  <block id="d0d22e03456c3fce1282b8574dfd0c8f" category="section-title">Definições de configuração</block>
  <block id="4781cebe5be96afc4191c4cc744a5378" category="paragraph">O host pai do Hyper-V que você deseja adicionar deve ser configurado para o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="889bdecb58cbb9ece5485c8823bee365" category="paragraph">Se as configurações SnapInfo, as configurações do diretório de relatório e as configurações de notificação não estiverem configuradas para o SnapManager para Hyper-V, você poderá configurá-las depois de adicionar o host, usando o assistente de configuração.</block>
  <block id="e36bfe5e64d7355ac969bea6f8212660" category="paragraph">Inicialmente, a guia *Gerenciar conexões de armazenamento* está vazia. Você pode adicionar as conexões de armazenamento a partir da guia *Gerenciar conexões de armazenamento*, mas as conexões recém-adicionadas são visíveis a partir das Configurações de Protocolo de Transporte (TPS) do SnapDrive para Windows (SDW).</block>
  <block id="2f2d6a0c53fd036afaf80fe6a624bcfa" category="paragraph">Você deve configurar o repositório de backup e as configurações do diretório de relatório para adicionar e gerenciar máquinas virtuais usando o SnapManager para Hyper-V. as configurações de notificação são opcionais.</block>
  <block id="bec2d798891a82b99b71e36d3086f2ef" category="section-title">Máquinas virtuais e LUNs ONTAP</block>
  <block id="2f3d173ac3b3e7e911aca4487aca0738" category="paragraph">Todos os arquivos associados às máquinas virtuais, incluindo arquivos de configuração, local do arquivo de cópia Snapshot e VHDs, devem residir nos LUNs ONTAP.</block>
  <block id="d702234e21af8bf8c02b69bd028091b6" category="paragraph">Isso é necessário para executar um backup bem-sucedido.</block>
  <block id="c7291559f829d8719895a830d63494fa" category="admonition">Se você alterar o local de um arquivo de captura instantânea da máquina virtual para um LUN ONTAP diferente depois de criar a máquina virtual, você deve criar pelo menos uma cópia de captura instantânea da máquina virtual usando o Gerenciador Hyper-V antes de fazer um backup usando o SnapManager para Hyper-V. se você alterar o local do arquivo de cópia instantânea da máquina virtual e não fazer uma cópia de captura instantânea da máquina virtual antes de backup, a operação de backup poderá falhar.</block>
  <block id="0ebae4c420d4fb62257765f30622a1ea" category="section-title">Máquinas virtuais dedicadas e em cluster</block>
  <block id="dc8a4c68152b6375c4d7f566aabd0e19" category="paragraph">Suas máquinas virtuais podem ser dedicadas ou parte de um cluster.</block>
  <block id="8c0677e5dff0ab0a92910776b4c7a62f" category="paragraph">Se você adicionar um único host, o SnapManager para Hyper-V gerencia as máquinas virtuais dedicadas nesse host. Se você adicionar um cluster de host, o SnapManager para Hyper-V gerencia as máquinas virtuais compartilhadas no cluster de host. As máquinas virtuais residentes em SAN e nas que pertencem ao mesmo cluster de host não devem existir no mesmo conjunto de dados. Adicionar esses tipos de recursos a um único conjunto de dados pode causar falha no backup do conjunto de dados.</block>
  <block id="970377b7107098d943ff5763e6bcdcb6" category="paragraph">Para backups consistentes com aplicações, backups de conjuntos de dados de máquinas virtuais em cluster levam mais tempo para serem concluídos quando as máquinas virtuais são executadas em diferentes nós do cluster. Quando as máquinas virtuais são executadas em nós diferentes, operações de backup separadas são necessárias para cada nó no cluster. Se todas as máquinas virtuais forem executadas no mesmo nó, somente uma operação de backup será necessária, resultando em um backup mais rápido.</block>
  <block id="f41eab292eefef8cd8354d80d20462ab" category="section-title">Número de máquinas virtuais</block>
  <block id="92583832a174802cfb2b1df31ba000de" category="paragraph">Se o seu host ou cluster de host Hyper-V tiver mais de 1.000 máquinas virtuais, você deve aumentar o valor da propriedade<block ref="f6a1a6c356ffeee2911afa355d1a7c12" prefix=" " category="inline-code"></block> maximum<block ref="a7fa133ede6da805da0bf1891a8ee13d" prefix=" " category="inline-code"></block> no arquivo para o Gerenciador de cache Hyper-V. Esse valor deve ser maior ou igual ao número de hosts Hyper-V executados em um host ou cluster autônomo. O valor deve ser alterado em cada nó do cluster e o serviço SnapManager para Hyper-V deve ser reiniciado após a alteração desse valor. Você deve editar manualmente o<block ref="f6a1a6c356ffeee2911afa355d1a7c12" prefix=" " category="inline-code"></block> arquivo usando um editor de texto.</block>
  <block id="3ea2fc0fb28b3fb504dc6193ce5a3c54" category="section-title">Requisitos da conta de serviço do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="6e164dd4ec04738f16abddb3cb99f5db" category="paragraph">Ao usar o SnapManager para Hyper-V para gerenciar um cluster de host Hyper-V, as contas de serviço SnapManager para Hyper-V e SnapDrive para Windows devem ser contas de usuário de domínio com direitos de administrador local no servidor.</block>
  <block id="27f5c527b6f2a36da432d987fbe2a974" category="paragraph">Os backups consistentes com aplicativos do SnapManager para Hyper-V são executados no nó do cluster em que a máquina virtual está sendo executada. Se os CSVs (volumes compartilhados de cluster) usados pela máquina virtual não forem de propriedade do mesmo nó, os backups da máquina virtual poderão falhar quando o serviço SnapManager for Hyper-V estiver usando uma conta de sistema local (mesmo que a conta tenha Privileges de administrador). Nesse caso, o SnapManager para Hyper-V não consegue detetar que os arquivos da máquina virtual estão residindo em um CSV, causando a falha do backup.</block>
  <block id="f2b435cb61126cb2311539a153d03b8a" category="admonition">Para operações remotas do Serviço de cópia sombra de volume (VSS) com máquinas virtuais armazenadas em compartilhamentos de disponibilidade contínua (CA) do Data ONTAP SMB 3,0 em cluster para funcionar corretamente, você deve conceder direitos de controle total para o compartilhamento das contas de serviço do SnapDrive para Windows e um acesso mínimo de nível de leitura à conta de serviço da Web do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="0266b3a5f13d93fbbf84109b9387cb7e" category="summary">Você precisa atender a requisitos específicos quando quiser aplicar políticas a conjuntos de dados para funcionalidade de backup ou restauração. É possível adicionar várias políticas de retenção, agendamento e replicação ao mesmo conjunto de dados.</block>
  <block id="3a9a3dc805cdcfcaae25ecb4c15f163e" category="doc">Requisitos para adicionar políticas a um conjunto de dados</block>
  <block id="ae39c66937b8980b60d9388be573019c" category="section-title">Nome e descrição da política</block>
  <block id="2befe0bbee2fa8767d0083c8195b4bc5" category="paragraph">Um nome e uma descrição da política, limitados a estes carateres:</block>
  <block id="85e3f5662f5d8393f464b6fbe9873e2b" category="list-text">de a a z</block>
  <block id="deff25dbe9011091c8682fd6f93f3a90" category="list-text">De a a Z</block>
  <block id="58c8d474025154d587eb8a3becc73b11" category="list-text">0 a 9</block>
  <block id="ca5170dffdff86791bd333afa0818321" category="list-text">_ (sublinhado)</block>
  <block id="c05961611badabb05833b3945cb44776" category="list-text">- (hífen)</block>
  <block id="950e7111974d7a592ec3959027d83548" category="section-title">Limites de retenção do backup</block>
  <block id="f8995014c19a701588f3b457bb3bd210" category="paragraph">Você deve decidir o período mínimo de tempo que deseja manter as cópias de backup por hora, diária, semanal ou mensal antes que elas sejam excluídas.</block>
  <block id="4b477474ab2a7b8255b8ca1e04af4a3a" category="admonition">Backups com um tipo de retenção de "ilimitado" não são excluídos.</block>
  <block id="5c1534d7d0b2f06ed73fa0138b59de0e" category="paragraph">Você pode manter backups com base no tempo ou em um número especificado. Por exemplo, você pode manter os 10 backups mais atuais ou excluir backups com mais de 15 dias.</block>
  <block id="b2ce75868082f42f112c8a0f38225a95" category="paragraph">Se o sistema parecer manter backups antigos, você deve verificar suas políticas de retenção. Todos os objetos em backup que compartilham uma cópia Snapshot precisam atender aos critérios de exclusão de backup para que a política de retenção possa acionar a remoção de uma cópia Snapshot.</block>
  <block id="2a82a0be63dfab9ffb7147358323f75c" category="section-title">Nome do trabalho de cópia de segurança programado</block>
  <block id="4242f84e8731df3d9beef42442106e7d" category="paragraph">Tem de atribuir um nome ao trabalho de cópia de segurança agendado.</block>
  <block id="8f2e8de2d528d2fcff64889bfc234dcc" category="section-title">Permissão para agendar backups</block>
  <block id="245c70f2ec0507bd8c36848846bae3b9" category="paragraph">Você precisa ter credenciais apropriadas para agendar backups de conjuntos de dados.</block>
  <block id="0c989ccfc82014c30ee8b0c47e404ac3" category="section-title">Número de conjuntos de dados possíveis programados para backup simultaneamente</block>
  <block id="2c401305a667f888e89bbd9a52476871" category="paragraph">Se as mesmas máquinas virtuais pertencerem a conjuntos de dados diferentes, você não deve agendar um backup de mais de um conjunto de dados que contenha a mesma VM ao mesmo tempo. Quando isso ocorre, uma das operações de backup falha. Apenas uma operação de backup pode ocorrer em um host a qualquer momento.</block>
  <block id="dd3c46dc8f4da0f46e3f6f7837b02cf2" category="section-title">Tipo de backup programado</block>
  <block id="1ebe2f403310f20afc46fd5b5fdb3b4b" category="paragraph">Você pode executar um backup consistente com aplicativos ou com falhas.</block>
  <block id="30c210e0173f2ff607cc84dc01ffc1f0" category="section-title">Opções de backup</block>
  <block id="f7d4327488390afe4c65725ff82002de" category="paragraph">Você deve escolher se deseja atualizar a localização de destino do SnapMirror após a conclusão da cópia de segurança.</block>
  <block id="446bf6a6fe4e3f61cc97e65cdc55726b" category="paragraph">A atualização só será bem-sucedida se você já tiver o SnapMirror configurado e se os LUNs que contêm as máquinas virtuais no conjunto de dados pertencerem ao volume SnapMirror de origem.</block>
  <block id="afe6bb39ca14f26068030842ad6d03ce" category="paragraph">O comportamento padrão do SnapManager para Hyper-V é falhar um backup se uma ou mais máquinas virtuais não puderem ser feitas backup on-line. Se uma máquina virtual estiver no estado guardado ou desligado, não poderá efetuar uma cópia de segurança online. Em alguns casos, as máquinas virtuais estão no estado salvo ou são desativadas para manutenção, mas os backups ainda precisam continuar, mesmo que um backup on-line não seja possível. Para fazer isso, você pode mover as máquinas virtuais que estão no estado salvo ou desligar para um conjunto de dados diferente com uma política que permite backups de estado salvos.</block>
  <block id="c9fe310a0f2be6e993252a806083cdfd" category="paragraph">Você também pode selecionar a caixa de seleção permitir backup de VM de estado salvo para permitir que o SnapManager para Hyper-V faça backup da máquina virtual no estado salvo. Se você selecionar essa opção, o SnapManager para Hyper-V não falhará o backup quando o gravador VSS do Hyper-V fizer backup da máquina virtual no estado salvo ou executar um backup off-line da máquina virtual. Executar um backup de estado salvo ou off-line pode causar inatividade.</block>
  <block id="ae2add9310d9247033b66206d0899573" category="paragraph">O<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> recurso permite que várias VMs em execução nos nós de cluster do parceiro sejam consistentes em uma única cópia Snapshot de hardware feita a partir do nó de backup. Esse recurso é compatível com todas as VMs em execução em um volume do Windows CSV 2,0 em vários nós em um cluster de failover do Windows. Para usar esse recurso, selecione o<block ref="25057435cefe6e770792e2493fecbd6a" prefix=" " category="inline-code"></block> tipo de backup e marque a caixa de seleção *Ativar Backup distribuído* .</block>
  <block id="92f511b9eb4bb4295082fbe39d70e007" category="section-title">Storage secundário em um backup do SnapMirror</block>
  <block id="bd49ab85818f7b15f21fb9bfebdacfbe" category="paragraph">Essas opções permitem aceitar opções aplicáveis a um storage secundário definido em uma relação do SnapMirror. Aqui, você pode selecionar *Atualizar SnapMirror após o backup*. No painel de opções do rótulo do cofre, você pode selecionar *Atualizar SnapVault após o backup*. Se selecionar *Atualizar SnapVault após a cópia de segurança*, terá de escolher uma etiqueta do cofre no menu pendente ou introduzir uma etiqueta personalizada.</block>
  <block id="bc4ed710ca65416d05c8ac48d8a677ad" category="section-title">Scripts de backup</block>
  <block id="dccc207d2e8bb25d32111190fdcef439" category="paragraph">Você deve decidir se deseja que os scripts de backup opcionais sejam executados antes ou depois do backup.</block>
  <block id="b3ef543ddc4a07d75f614e67df474b1e" category="paragraph">Esses scripts são executados em todos os hosts membros do conjunto de dados, a menos que você indique um servidor específico.</block>
  <block id="4079acb40e762ec368ceca219971f2d1" category="paragraph">Scripts de backup são executados em cada nó no conjunto de dados. Você pode definir a política de conjunto de dados para especificar o nome do host no qual deseja executar os scripts. A política é processada em cada nó no cluster em que a VM a fazer backup está em execução.</block>
  <block id="e38e6cb3f20f9d6511778003946ac36e" category="image-alt">host especificado pelo smhv policywizard</block>
  <block id="eb9bd6f9e51c769289fc9968644d25e4" category="paragraph">Você pode usar as seguintes variáveis de ambiente em argumentos para pós-scripts de backup:</block>
  <block id="3eda86050d67f5eb2434d54aeae569a6" category="list-text">* VMSnapshot*: Especifica o nome da cópia Snapshot criada no sistema de armazenamento como resultado desse backup. Quando você executa backups consistentes com aplicações em ambientes ONTAP executados no modo 7, esse é o nome da segunda cópia Snapshot (backup). O primeiro nome é o mesmo que o segundo nome, mas sem o sufixo _backup.</block>
  <block id="b5133b11033d21a21643b9257a0736dc" category="list-text">* SnapInfoName*: Especifica o carimbo de data/hora usado no nome do diretório SnapInfo.</block>
  <block id="6fe06e28a445c63b4f719be1cc245050" category="list-text">Especifica o nome da cópia Snapshot do SnapInfo criada no sistema de armazenamento. O SnapManager para Hyper-V faz uma cópia Snapshot do LUN SnapInfo no final da operação de backup do conjunto de dados.</block>
  <block id="d70398034de4488097a9713779b964f7" category="admonition">A variável SnapInfoSnapshot* é suportada apenas para máquinas virtuais dedicadas.</block>
  <block id="04da4a36dc8631592fed38ad742813b1" category="inline-link">Backup em volume do ONTAP 9 usando o Guia expresso do SnapVault</block>
  <block id="f83ca4a2b0b656560769c0ea618a9675" category="paragraph"><block ref="f83ca4a2b0b656560769c0ea618a9675" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ac9af776a3185cf2b06fb0d0a7cd7a64" category="summary">Você precisa atender a requisitos específicos quando quiser criar conjuntos de dados para proteger seus dados.</block>
  <block id="92887ee2efa3d6433ca84970a02d8e2b" category="doc">Requisitos para criar um conjunto de dados</block>
  <block id="fc01ba2e746c58919b429d2fd4e376e2" category="paragraph">Você precisa atender a requisitos específicos quando quiser criar conjuntos de dados para proteger seus dados. Primeiro, é necessário adicionar o cluster de host ou host ao SnapManager para Hyper-V e, em seguida, adicionar máquinas virtuais ao cluster de host ou host.</block>
  <block id="618322761e8dcd886ce91475cd7877a5" category="section-title">Nome e descrição do conjunto de dados</block>
  <block id="fd5bb59e7d014d235c68789b1135795d" category="paragraph">Ao nomear o conjunto de dados, você deve usar uma convenção de nomenclatura em seu site para ajudar os administradores a localizar e identificar conjuntos de dados, limitados a esses carateres:</block>
  <block id="592e3c4687690a8e75020c4f4585edc6" category="section-title">Recursos do conjunto de dados</block>
  <block id="173db84d210ae07ad8b5cd80aab52026" category="paragraph">É necessário adicionar o cluster de host ou host ao SnapManager para Hyper-V antes de adicionar recursos, como máquinas virtuais, ao conjunto de dados.</block>
  <block id="fd3940b5cf818e85baca9b042e0bcb89" category="paragraph">É possível adicionar hosts, máquinas virtuais dedicadas ou máquinas virtuais compartilhadas a um conjunto de dados. Se você adicionar um host, adicione todas as máquinas virtuais que pertencem ao host. Você também pode adicionar máquinas virtuais pertencentes a diferentes hosts ao conjunto de dados. As máquinas virtuais podem pertencer a vários conjuntos de dados.</block>
  <block id="8c0679507602d4802b80d3cf5c7efbef" category="admonition">As máquinas virtuais dedicadas e compartilhadas que pertencem ao mesmo cluster de host não devem existir no mesmo conjunto de dados. Adicionar esses tipos de recursos a um único conjunto de dados pode causar falha no backup do conjunto de dados.</block>
  <block id="a737d3e7798680e23775f1e5f35c182c" category="paragraph">Todos os arquivos associados às máquinas virtuais, incluindo arquivos de configuração, cópias Snapshot e VHDs, devem residir nos LUNs ONTAP.</block>
  <block id="b277e186379856ae1bd03b2e5d1c9abb" category="section-title">Consumo de recursos do conjunto de dados</block>
  <block id="f29e5485ef3e75c61f25913cdbcefbf2" category="paragraph">Apenas uma operação de backup consistente com aplicativos pode ocorrer em um host a qualquer momento. Se as mesmas máquinas virtuais pertencerem a conjuntos de dados diferentes, você não deve agendar um backup consistente com aplicações dos conjuntos de dados ao mesmo tempo. Se isso ocorrer, uma das operações de backup falhará.</block>
  <block id="936b9c10d3f3932ec845567bb28015a5" category="paragraph">Ao criar um conjunto de dados, você deve selecionar todas as máquinas virtuais que residem em um LUN ONTAP específico. Assim, você obtém todos os backups em uma cópia Snapshot e reduz o consumo de espaço no sistema de storage.</block>
  <block id="854e17480073a7f9c44ad0bf2ae3b20b" category="summary">Para fazer backup manual de um conjunto de dados, você deve primeiro nomear e descrever o conjunto de dados, escolher um tipo e opções de backup e definir uma política de retenção.</block>
  <block id="5af60a8f86833b3c24f3910e384ecdcc" category="doc">Requisitos para fazer backup manual de um conjunto de dados</block>
  <block id="00e3bc5cca936cfe2f7a532e3431ce70" category="section-title">Nome e descrição da cópia de segurança</block>
  <block id="d58429eac46a83cff222f5a814ee3f97" category="paragraph">Tem de atribuir um nome e uma descrição à cópia de segurança.</block>
  <block id="7cbb4b04d4c3e5f4833593507bbb3eaf" category="paragraph">A convenção de nomenclatura padrão para backups é DatasetName_Timestamp. Você pode alterar tudo no nome do backup, exceto o carimbo de data/hora, que sempre aparece como parte do nome do backup.</block>
  <block id="7ac371a0a57b60af2b0578fb07b34c1e" category="paragraph">Nomes e descrições de backup são limitados a estes carateres:</block>
  <block id="3fa8be6addd8848ea558f9dbf62bc509" category="section-title">Escolha da política</block>
  <block id="ce56b535f1d19e7ca636cef262c4137b" category="paragraph">Você deve decidir qual política deseja usar para o backup sob demanda.</block>
  <block id="03e7cacff10e2e2fa9503bc3712a028f" category="paragraph">Pode selecionar uma política específica no assistente de cópia de segurança. Você pode substituir a política de retenção ou replicação, bem como os scripts associados à política, sem alterar a política em si.</block>
  <block id="b3aabbded8211defce55f1bd8e9bfba8" category="paragraph">Você também pode escolher nenhum, o que permite fazer um backup sob demanda sem criar políticas. Essa opção usa os valores padrão para políticas de retenção, políticas de replicação e scripts.</block>
  <block id="099c99cfc3001f7909f2d8d330a5b4ba" category="section-title">Valor de retenção</block>
  <block id="2d372a1baef2785504e6b047dff465f7" category="paragraph">Você pode optar por substituir a política de retenção especificada na política selecionada. Se você fizer isso, você deve decidir qual é o período mínimo de tempo que deseja manter suas cópias de backup por hora, diária, semanal, mensal ou ilimitado antes que elas sejam excluídas.</block>
  <block id="aa70ad86bef93d3cfb4a27fa47521e30" category="paragraph">Você pode manter backups com base no tempo ou em um número especificado de backups. Por exemplo, você pode manter os 10 backups mais atuais ou excluir backups com mais de 15 dias.</block>
  <block id="d9f0173ed577dd9b2d9a1d9ca85e330c" category="section-title">Tipo de backup</block>
  <block id="2b2cbec8203aefb9b0989459586754a3" category="paragraph">Você pode executar um backup consistente com aplicativos ou com falhas.</block>
  <block id="05baf42e4b79b1711411c01fec58f8f7" category="paragraph">Você pode permitir backups de estado salvos.</block>
  <block id="65f97906e6328cfb3f1495716700a4a5" category="paragraph">O comportamento padrão do SnapManager para Hyper-V é falhar um backup se uma ou mais máquinas virtuais não puderem ser feitas backup on-line. Se uma máquina virtual estiver no estado guardado ou desligado, não poderá efetuar uma cópia de segurança online. Em alguns casos, as máquinas virtuais estão no estado salvo ou são desativadas para manutenção, mas os backups ainda precisam continuar, mesmo que não seja possível fazer um backup on-line. Para fazer isso, você pode mover as máquinas virtuais que estão no estado salvo ou encerradas para um conjunto de dados diferente, um com uma política que permite backups de estado salvos.</block>
  <block id="a4d7ee1a85b8d50766da39bca77ded30" category="paragraph">Você também pode modificar a política existente selecionando a caixa de seleção permitir backup de VM de estado salvo . Isso permite que o SnapManager para Hyper-V faça backup da máquina virtual no estado salvo. Se você selecionar essa opção, o SnapManager para Hyper-V não falhará o backup quando o gravador VSS do Hyper-V fizer backup da máquina virtual no estado salvo ou executar um backup off-line da máquina virtual. Executar um estado salvo ou backup off-line pode causar inatividade.</block>
  <block id="9879f1dd24f179cf94d38296caca80cc" category="paragraph">O<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> recurso permite que várias VMs em execução nos nós de cluster do parceiro sejam consistentes em uma única cópia Snapshot de hardware feita a partir do nó de backup. Esse recurso é compatível com todas as VMs em execução em um volume do Windows CSV 2,0 em vários nós em um cluster de failover do Windows.</block>
  <block id="edb68b35126b90d94565aba284e497f3" category="paragraph">Essas opções permitem aceitar opções aplicáveis a um storage secundário definido em uma relação do SnapMirror. Você pode selecionar *Atualizar SnapMirror após o backup*. No painel de opções do rótulo do cofre, você pode selecionar *Atualizar SnapVault após o backup*. Se selecionar *Atualizar SnapVault após a cópia de segurança*, terá de escolher uma etiqueta do cofre no menu pendente ou introduzir uma etiqueta personalizada.</block>
  <block id="71b9d00eedc881643233fd1a13f8ffbd" category="paragraph">Você pode substituir as opções de script especificadas na política selecionada.</block>
  <block id="63d0e153d3a329eb9a4d7fe711618579" category="paragraph">Esses scripts são executados em todos os hosts membros do conjunto de dados, a menos que você indique um host específico no script.</block>
  <block id="ab4daba51c77334b22d9ee8a92a9d98c" category="summary">Antes de usar o assistente de instalação remota de host para instalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em um host ou nó, você deve reunir alguns detalhes necessários do host.</block>
  <block id="d9101724dd2995ac7e40db52bb9fa12e" category="doc">Requisitos para usar o assistente de instalação do host remoto</block>
  <block id="0f27cb4b9e262641740b6024e4a9cf82" category="paragraph">Você pode acessar o assistente de instalação remota do host a partir do painel ações na janela proteção. Ele permite que você instale ou desinstale remotamente o SnapManager para Hyper-V em nós ou hosts autônomos e de cluster.</block>
  <block id="92396d12132cf037fee50e3292f232d5" category="paragraph">Se você adicionar um host que não tenha o SnapManager para Hyper-V, o assistente Adicionar host solicitará que você o instale no host.</block>
  <block id="764c5e4962b6e24d210c25c9056f848d" category="list-text">*Instalar ou desinstalar*</block>
  <block id="5c184795ac1979a7fafe69711a820356" category="paragraph">Você deve escolher se deseja usar o assistente para instalar ou desinstalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em hosts ou nós.</block>
  <block id="3cf9f264c7e0412a7d84ef83c7d3995b" category="list-text">*Por servidor ou por armazenamento*</block>
  <block id="4efda04b842b589387afb2523faa1f7f" category="paragraph">Você deve escolher se deseja instalar o SnapManager para Hyper-V por servidor ou por storage.</block>
  <block id="7e08b1f5898656f33b1a750acefe92d0" category="list-text">*Nome do host/IP*</block>
  <block id="eb1c730b91c1eceed6b450eaee2a19bc" category="paragraph">Você deve fornecer o nome ou endereço IP do host no qual deseja instalar o SnapManager para Hyper-V. você pode selecionar *Procurar...* para procurar o host ou nó.</block>
  <block id="5ddcf17f54788a5bb9148e8671562c06" category="list-text">*Porto*</block>
  <block id="59b8cc8c01bbed8087ca45df9b0fcffa" category="paragraph">Você deve fornecer o número da porta para se conetar ao host ou nó.</block>
  <block id="c2494ab9d3d742993d7ea729fba1ce94" category="list-text">*Chave de licença SMHV*</block>
  <block id="5e6533ed3317e3a0ea0aa766adb519c8" category="paragraph">Você deve fornecer a chave de licença SnapManager for Hyper-V.</block>
  <block id="ca8347de6191aaa9753655df4a58f7b4" category="list-text">*Chave de licença SDW*</block>
  <block id="a59b67300e72e3be62783c96dd5ea93f" category="paragraph">Você deve fornecer a chave de licença do SnapDrive para Windows.</block>
  <block id="9b1ea6d299d8e415d53a65fe6c78bafe" category="list-text">*Nome de usuário*</block>
  <block id="c705c56d08c27caaea408447b9603945" category="paragraph">Você deve fornecer o nome de usuário de nível de administrador do host ou nó usando o formato _domínio_nome de usuário_.</block>
  <block id="519a06883e7db4dbb9a21eeecb16986a" category="list-text">*Senha*</block>
  <block id="2dcadfb9eb7d2a79f3d948fbd94f9ed7" category="paragraph">Você deve inserir a senha do host ou do nó.</block>
  <block id="a1c00612102855350eb712748e306b75" category="list-text">*Confirme a senha*</block>
  <block id="133a94d79622ad277f38fde90995deeb" category="paragraph">Você deve inserir novamente a senha do host ou do nó para confirmação.</block>
  <block id="b32f4108776356b16f608914024f481f" category="summary">Para restaurar uma máquina virtual a partir de uma cópia de backup, primeiro você deve determinar como deseja restaurar a cópia de backup.</block>
  <block id="0e581f9dd5766b699240f5d0904b087d" category="doc">Requisitos para restaurar uma máquina virtual</block>
  <block id="9d85a093959031782de1b3bf5921ccca" category="section-title">Nome da cópia de backup da VM</block>
  <block id="3d577c50cef9bb538d236a3d7af073cf" category="paragraph">Você deve decidir qual cópia de backup deseja restaurar.</block>
  <block id="fc801efef30c203e31b1360062aaa5c1" category="paragraph">Todas as cópias de backup são listadas por nome no painel backups da janela Gerenciamento de recuperação.</block>
  <block id="43e8ccc7b6f2cdf7cb177e093798e358" category="section-title">Tipo de cópia de backup da VM</block>
  <block id="03feea99991cbcd9161de5bfea7b80a0" category="paragraph">A restauração de uma VM a partir de um backup consistente com aplicativos é feita em coordenação com o VSS. O gravador VSS do Hyper-V exclui a VM antes de restaurar e Registra a VM no Gerenciador do Hyper-V após a conclusão da operação de restauração.</block>
  <block id="d238be103eebb14866b32be53d84dd7b" category="paragraph">Restaurar uma VM de um backup consistente com falhas não envolve VSS. A VM é desligada antes da operação de restauração. Quando você está restaurando de um backup consistente com falhas, a VM deve existir; a restauração de uma VM excluída de um backup consistente com falhas falha.</block>
  <block id="a651aaaf069e68138281beb92ba34c5c" category="section-title">Status da cópia de backup da VM</block>
  <block id="9d75b3669b134eae06587df25b02c4aa" category="paragraph">Você deve determinar se a máquina virtual ainda existe.</block>
  <block id="00b7c0a5e36bd62d36e3de7e1a690572" category="paragraph">Se a máquina virtual não existir mais, você ainda poderá restaurá-la se os LUNs na qual a máquina virtual foi criada ainda existirem. Os LUNs devem ter as mesmas letras de unidade e GUIDs de volume do Windows que no momento da cópia de segurança.</block>
  <block id="a6aa9113d4ad56733e70e2f2fd14e4f7" category="paragraph">Se você excluir uma máquina virtual no Windows Server 2008 R2, poderá restaurar a máquina virtual de um backup consistente com aplicativos, mas no Windows Server 2012 e Windows Server 2012 R2, você poderá restaurar uma máquina virtual excluída de um backup consistente com aplicativos e falhas.</block>
  <block id="0eac70134b21e1d7f02651e5f43025de" category="paragraph">Se a máquina virtual tiver sido removida de todos os conjuntos de dados antes de ser excluída, ainda será possível restaurá-la selecionando recursos não protegidos e selecionando um backup ao qual ela pertencia.</block>
  <block id="6fad907a1e0858a858c0fd998edd83fc" category="section-title">Status da configuração da cópia de backup da VM</block>
  <block id="4076f8baf81109cc452c9661ef7d6e81" category="paragraph">Você deve determinar se a configuração da máquina virtual é a mesma que era no momento do backup.</block>
  <block id="89489127ea11c91995fda4da581f0758" category="paragraph">Se a configuração atual da máquina virtual for diferente do que no momento do backup, o SnapManager for Hyper-V notifica você de que o layout da máquina virtual foi alterado e pergunta se você gostaria de restaurar a configuração e os dados da máquina virtual conforme existiam no backup.</block>
  <block id="6be75dfd4ad3eb2ebdecaa0d583fa42c" category="admonition">Como o SnapManager para Hyper-V não faz backup da configuração do cluster da máquina virtual, ele não pode restaurar a configuração do cluster. Se a máquina virtual e a configuração do cluster forem perdidas, você pode restaurar a máquina virtual do SnapManager para Hyper-V, mas você precisa torná-la manualmente altamente disponível.</block>
  <block id="47560442ef973392bad1f503047f9ab2" category="paragraph">Se a máquina virtual estiver configurada de forma diferente da configuração atual da máquina virtual no backup, talvez seja necessário atualizar a configuração do cluster para refletir quaisquer discos rígidos virtuais (VHDs) recém-adicionados ou removidos.</block>
  <block id="88cb7b202eace6296ee01cd0881e9cbc" category="section-title">Status da cópia Snapshot</block>
  <block id="1adbfcf0ea2a1b2b74479f8deddd78a4" category="paragraph">Você pode verificar se as cópias Snapshot de backup existem no sistema de storage antes de tentar a operação de restauração.</block>
  <block id="fe5c5c937b5cafc4dccbc844523f2851" category="section-title">Reinício da VM</block>
  <block id="e0899440c7c83cc20c1c4d2cc2beb8cf" category="paragraph">Você pode optar por iniciar a máquina virtual depois que ela for restaurada.</block>
  <block id="de60b57f630a569347a0ebfb03f51f73" category="inline-link">Microsoft TechNet: Clusters de failover no Windows Server 2008 R2</block>
  <block id="7c890966217440f252398dd7820efb40" category="paragraph"><block ref="7c890966217440f252398dd7820efb40" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8a58858995de7d124bdacc564f7d7d41" category="summary">Falha de restauração após a renomeação de volume do sistema de storage.</block>
  <block id="9d56008e7cafbef0c16363409787df4b" category="doc">Falha de restauração após a renomeação de volume do sistema de storage</block>
  <block id="f4e9caab42265e9a05bc67693f0c54e1" category="paragraph"><block ref="b73953d69b5826bc994c59820fe70281" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="414fc30787c8e1cec056910d40c873e9" category="paragraph">Se os volumes do sistema de armazenamento forem renomeados, você não poderá restaurar uma máquina virtual (VM) do backup criado antes da renomeação de volumes.</block>
  <block id="50ffd216d2c153e1bd4523e537df92b0" category="list-text">*Ação corretiva*</block>
  <block id="e240593319cfdae29dea4e050a0b9c5d" category="paragraph">Se os volumes do sistema de armazenamento forem renomeados e você precisar restaurar uma VM a partir de um backup criado antes da renomeação de volumes, execute o seguinte procedimento:</block>
  <block id="35bf692b014cb649b206a96fc1531a19" category="list-text">Ao restaurar uma VM do MMC, certifique-se de que a opção "Ativar verificação de instantâneos" está desmarcada na página *Opções de restauração* do assistente de restauração.</block>
  <block id="784e967b823ed5220d9b6e68096a97a3" category="list-text">Ao restaurar uma VM usando o PowerShell, verifique se <block ref="78729d727bfed87865427936a56119f1" prefix="-" category="inline-code"></block>esse parâmetro é especificado.</block>
  <block id="346b8a90c0a9cbe0b9b480432a61f0bf" category="summary">Restaurar a partir de uma cópia de segurança após o failback.</block>
  <block id="4c234351bef65b24ac06952cfd891ecd" category="doc">Restaurar a partir de uma cópia de segurança após o failback</block>
  <block id="d5aea7672ff6c50c0bf6637337f6ff66" category="paragraph">Se você executar um failover e um failback, talvez não consiga restaurar VMs em seu local principal a partir de um backup criado no mesmo local principal, antes do failover.</block>
  <block id="bdb6843d3cb4e489fd8137e5d6a3789b" category="paragraph">A verificação de cópia Snapshot usa GUIDs de volume. GUIDs muda após a recuperação de desastres.</block>
  <block id="b5fb2fa4979d9d115456123ae739908a" category="paragraph">Você pode desativar a opção verificar instantâneos por meio do PowerShell ou do assistente de restauração:</block>
  <block id="be6a68d587794c4e3ef0edd55eb2a248" category="list-text">Desmarque a opção "Enable Snapshot Verification" (Ativar verificação de instantâneos) na página *Restore Options* (Opções de restauração) do assistente Restore (Restaurar).</block>
  <block id="ac7c07c91ae9483fe2d159adb7aa8429" category="list-text">Usando o PowerShell, certifique-se de que o parâmetro -<block ref="78729d727bfed87865427936a56119f1" prefix=" " category="inline-code"></block> esteja especificado.</block>
  <block id="0c64fa38c48e3b6b99953db0ab110cf1" category="paragraph"><block ref="0c64fa38c48e3b6b99953db0ab110cf1" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="32d1bfdf8c6344fe503f87687f5a8962" category="summary">Cópias Snapshot do SnapInfo excluídas.</block>
  <block id="c5d492b9a95788785d322809db0f5d3a" category="doc">Cópias Snapshot do SnapInfo excluídas</block>
  <block id="1e24c774a941f73ff113ac649bb5ee65" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V não está mantendo ou excluindo cópias Snapshot SnapInfo.</block>
  <block id="952de9aa949a3ae5e9c9175bd9f009ac" category="paragraph">Depois de criar um backup de conjunto de dados, o SnapManager para Hyper-V cria uma cópia Snapshot do LUN SnapInfo. As cópias Snapshot SnapInfo não serão excluídas se o backup for excluído. Por padrão, o SnapManager para Hyper-V retém 30 cópias Snapshot LUN SnapInfo, substituindo a cópia mais antiga pela cópia mais recente sempre que a cópia mais recente exceder o limite de 30 cópias.</block>
  <block id="8ae7a4b621e7286f83f2e0b5b0e7abdb" category="paragraph">Você pode configurar o número de cópias Snapshot SnapInfo que deseja reter para cada host Hyper-V usando uma das seguintes chaves de Registro:</block>
  <block id="97f66d131606bafd093eb9a0decb72d0" category="paragraph">Para hosts Hyper-V autônomos: Chave:</block>
  <block id="4621dfd0cad2a3ed13006cf7b4ee14a4" category="paragraph"><block ref="379d3717cb09057d51f952d32339fc24" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3da38550d9da19e741deb22ea022fd9a" category="paragraph">Para hosts Hyper-V em cluster (a ser configurado em cada nó no cluster): Chave:</block>
  <block id="2027c853bb3625ebd5df7dedf2a35a6c" category="paragraph"><block ref="338cb5fbc7b85ed28f8d07e51edbd9b4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a56dd8abb3798a37b1c7790e2a456ec5" category="summary">Exclusão de backups após o failover.</block>
  <block id="d10f2d3aa8dfe4215f254eaec26d49fd" category="doc">Excluir backups após o failover</block>
  <block id="6464805f4f8c11f90a2eb9f5ecf2d451" category="paragraph"><block ref="e770210a45f72b4979b63a196c5e8504" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3b84a70fe39b4ce1f059c75552736b65" category="paragraph">Após o failover para um local secundário (local B), talvez você não consiga excluir backups criados no local principal (local A). Se você estiver em um local de recuperação de desastres (local B) e tentar excluir backups feitos no local principal (local A), você excluirá backups do local principal (local A) e não do local de recuperação de desastres (local B).</block>
  <block id="5dee9d1a21781195d092306928ae41a6" category="paragraph">Depois de executar operações de recuperação de desastres, exclua somente os backups feitos no local de operação atual.</block>
  <block id="585932dc663b862a65f668864742bb10" category="summary">A Microsoft aprimorou a infraestrutura VSS para oferecer suporte a backups consistentes com aplicações de máquinas virtuais (VMs) Hyper-V em execução em compartilhamentos SMB 3,0 usando o novo Provedor de hardware VSS remoto executado no destino SMB.</block>
  <block id="01cb67706eed4ef65de10c645b6657c1" category="doc">Suporte SMB 3,0 para VMs Hyper-V no Windows Server 2012</block>
  <block id="67c8b8d5e0462b6752a2c97f85948d9d" category="paragraph">Um novo provedor chamado SMB File Share Provider está disponível no Windows 2012 Hypervisor para suportar e coordenar os backups da VM Hyper-V executados em compartilhamentos SMB 3,0.</block>
  <block id="2d9c02a3cfb8e65c9c1aaa46b2fc8e86" category="paragraph">Quando o Requestor VSS (SnapManager para Hyper-V) adiciona um compartilhamento SMB 3,0 contendo VMs Hyper-V ao conjunto de instantâneos VSS, o VSS invoca o novo provedor de cópias de compartilhamento de arquivos SMB para enviar os comandos MSRPC para o destino SMB para coordenar os backups VSS.</block>
  <block id="4ae232dd83c1800c9700a41a957e5a0a" category="paragraph">O novo Agente de cópia sombra de compartilhamento de arquivos (Provedor VSS remoto) em execução no destino SMB é responsável pela criação da cópia Snapshot do hardware real.</block>
  <block id="066bf8e788a744db3f1d3d776ae6d60b" category="paragraph">O Data ONTAP 8.2 implementa o agente de cópia de sombra de compartilhamento de arquivos (Provedor de hardware VSS remoto) para executar a cópia de backup consistente com o aplicativo dos compartilhamentos SMB.</block>
  <block id="195506677cdc504f967b8ebba196fef1" category="summary">O SnapManager para Hyper-V não está licenciado no host ou no sistema de armazenamento.</block>
  <block id="33876ac921b2bc632aaef6a42256b23d" category="doc">O SnapManager para Hyper-V não está licenciado no host ou no sistema de armazenamento</block>
  <block id="507aa19b42bed2c2989ddf0fd886ae0f" category="paragraph"><block ref="2d20eb8c65308e47a2b08e27aba5c8e3" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="59e79108618fff704166fe7ce5803dd7" category="paragraph">Essa mensagem ocorre quando o sistema não está licenciado ou quando há problemas com enumeração, cache de máquina virtual ou uso de disco MBR (Master boot record).</block>
  <block id="40383a03fe003a75842d350885aab9aa" category="list-text">Certifique-se de que o seu sistema está licenciado.</block>
  <block id="a49dbab3319247004e60533531fcbd19" category="list-text">Migre quaisquer discos MBR, que o SnapManager para Hyper-V não suporta, para discos GUID Partition Table (GPT).</block>
  <block id="e4e2c69c7412318a9a9284557e14419f" category="list-text">Reinicie o SnapManager para Hyper-V. se isso não resolver o problema, você provavelmente terá um problema de enumeração e deve entrar em Contato com o suporte técnico.</block>
  <block id="206a69513a554c2ee397148c18f7fd5e" category="summary">O licenciamento do SnapManager para Hyper-V depende da versão do ONTAP que você usa.</block>
  <block id="00e2fe0a2c0dcf10ebcbb5322c13827a" category="doc">Licenciamento do SnapManager para Hyper-V para ONTAP</block>
  <block id="2d3afe83061284bdabbffa76a340dbaa" category="paragraph">Para licenciamento baseado em host e licenciamento baseado em storage, você deve usar o Data ONTAP 8.0 ou posterior.</block>
  <block id="6e8ccd8744d9d11213db2a72e5a3bada" category="paragraph">Você deve usar o Data ONTAP 8.2 ou posterior do MultiStore (unidade do vFiler) para uso com o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="419f32ca591e98830773cb732397b9b4" category="paragraph">Se você estiver usando uma versão do Data ONTAP anterior a 8,2, há algumas restrições em determinadas operações.</block>
  <block id="ccdcdb65514509fa0bc73249ccd8dba7" category="summary">Alguns tipos de falhas de backup não resultam em falha parcial de backup.</block>
  <block id="d8b5d4992ee6e8865582c7b07b5beb9f" category="doc">Alguns tipos de falhas de backup não resultam em falha parcial de backup</block>
  <block id="b99ec583cc5282d67e9e5e18215ee7df" category="paragraph">Se uma máquina virtual em um conjunto de dados tiver um erro, o SnapManager para Hyper-V não conclui com êxito o backup do conjunto de dados e, em alguns cenários, não gera uma falha parcial. Nessas situações, todo o backup do conjunto de dados falha.</block>
  <block id="938f1047c15f00fdd0cbfc8e4cfa15e1" category="list-text">*Exemplo*</block>
  <block id="67c2917af8830bc6c5370cb1bc747b1f" category="paragraph">Em um cenário em que um volume de sistema de armazenamento excede o limite de cópia Snapshot 255, o SnapManager para Hyper-V gera uma falha parcial, mesmo que o problema esteja associado a um subconjunto de máquinas virtuais no conjunto de dados.</block>
  <block id="711c59ccc9dd16e21b6c667e38228187" category="paragraph">Para concluir com êxito a operação de backup, você precisa corrigir a máquina virtual que tem o problema. Se isso não for possível, você pode temporariamente mover a máquina virtual para fora do conjunto de dados ou criar um conjunto de dados que contenha apenas máquinas virtuais que não tenham um problema.</block>
  <block id="171e08e666552d8c38607395fe6a2212" category="summary">Consumo de espaço ao fazer duas cópias Snapshot para cada backup.</block>
  <block id="764fc9826ef4435c4d9480e76a029697" category="doc">Consumo de espaço ao fazer duas cópias Snapshot para cada backup</block>
  <block id="4cfd514589a1cec5a5a54eb22abe34b1" category="paragraph">Para cada backup contendo objetos Hyper-V, duas cópias Snapshot são criadas, o que pode levar a preocupações sobre o consumo de espaço.</block>
  <block id="cb466dbf6d5ccf88bca37aef42b7a338" category="admonition">Isso só se aplica a backups consistentes com aplicativos.</block>
  <block id="97c289884aa9d4e93a2d07080e0030f9" category="paragraph">O Microsoft Hyper-V VSS Writer cria cópias de backup consistentes com VM e aplicativos dentro das VMs, com os aplicativos residentes em VHDs. Para criar cópias de backup consistentes com software e VM, o VSS emprega o processo nativo de recuperação automática, que define a VM para um estado consistente com a cópia Snapshot do software. O gravador VSS Hyper-V entra em Contato com cada VM no backup e cria uma cópia Snapshot consistente com software.</block>
  <block id="19565b6bd9947d4486fafdd4cb7caeee" category="paragraph">Após a criação das cópias Snapshot, a partição pai cria uma cópia Snapshot VSS do disco inteiro (LUN) que hospeda essas VMs. Após a criação da cópia Snapshot da partição pai, o VSS requer a montagem da partição pai criada anteriormente, para rolar cada uma das VMs de volta para o estado consistente com software e remover quaisquer alterações que foram feitas às VMs após a criação da cópia Snapshot do software. Essas modificações nos VHDs devem ser tornadas persistentes. Como essas cópias Snapshot são somente leitura por padrão, uma nova cópia Snapshot precisa ser feita para manter as cópias atualizadas dos VHDs. Por esse motivo, uma segunda cópia Snapshot do volume é criada. Essa cópia Snapshot é marcada com o sufixo *_backup* e é a cópia de backup usada em operações de restauração.</block>
  <block id="445bebb4a3acef418334f1a863c41277" category="paragraph">As duas cópias Snapshot são consideradas um par. Quando o período de retenção termina para o backup, as duas cópias Snapshot são excluídas. Você não deve excluir manualmente a primeira cópia Snapshot, porque é necessário para operações de restauração.</block>
  <block id="7e37cd32041062bd7c868857d5575e79" category="paragraph">O Microsoft VSS oferece suporte a backup de VMs somente no host que possui o volume compartilhado de cluster (CSV), de modo que a propriedade do CSV se move entre os nós para criar backups das VMs em cada host no cluster.</block>
  <block id="9e2129e081a7307a723c1e562db578cf" category="paragraph">Ao fazer backup de um CSV, o SnapManager para Hyper-V cria duas cópias Snapshot por host no cluster que executa uma VM a partir desse CSV. Isso significa que se você fizer backup de 15 VMs em um único CSV e essas VMs forem divididas uniformemente em três servidores Hyper-V, haverá um total de seis cópias Snapshot por backup.</block>
  <block id="699aaa675ca238a5dab5d28da08a3035" category="summary">O desempenho do armazenamento degrada após falha na cópia de segurança.</block>
  <block id="a2794223e9d576724f127b652b416ed6" category="doc">O desempenho do armazenamento degrada após falha na cópia de segurança</block>
  <block id="5ad8aa6ff5b24dfffd0b1f734bc98a6b" category="paragraph">O desempenho do armazenamento pode degradar-se após uma tarefa de cópia de segurança com falha.</block>
  <block id="757401961a2d50be2256c37ea70ff8f0" category="paragraph">Se os componentes VSS do Microsoft Hyper-V tiverem uma exceção durante um backup, os volumes compartilhados do cluster (CSVs) podem permanecer no modo de e/S redirecionado, causando sobrecarga de e/S e possíveis gargalos no cluster de failover do Windows. Isso pode levar à degradação geral da performance, com o maior impacto para as VMs que residem no CSV no modo de e/S redirecionado.</block>
  <block id="64dd56c59188950b0ec09057b8734bf1" category="paragraph">Contacte o suporte da Microsoft para obter assistência com este problema.</block>
  <block id="e1c209ac85bfb81e9855f0e3b99afb7e" category="summary">Erro inesperado consultando para a interface IVsWriterCallback. HR 0x80070005, o acesso é negado.</block>
  <block id="5bf6aea314a5a194432270a668761438" category="paragraph"><block ref="e1c209ac85bfb81e9855f0e3b99afb7e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="521166875196b366b08ccb1fe3582b86" category="paragraph">Se um CSV for de propriedade do proprietário do grupo de cluster e a VM for de propriedade do nó do parceiro, o backup da VM será concluído com êxito com o erro VSS no log de eventos do aplicativo. Isso geralmente é causado por configurações de segurança incorretas no processo de escritor ou solicitante.</block>
  <block id="7ea39b60427774995e2bee8e874dca9e" category="paragraph">Nenhuma: Esta mensagem de erro pode ser ignorada.</block>
  <block id="f0a99465e51dce4c6fb2ba331e84d9dc" category="summary">Se uma máquina virtual (VM) pertencer a um host que tenha o SnapManager para Hyper-V instalado e você instalar o SnapManager para Hyper-V nessa VM para usar como um console de gerenciamento, você não deve usar o SnapManager para Hyper-V para gerenciar o host ao qual a VM pertence.</block>
  <block id="ecd18fc31ef844e27ee1b2ae1c07688e" category="doc">Máquina virtual gerenciando-se</block>
  <block id="f3813a8c5f322373abcf4783c08a3e3c" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V em uma máquina virtual não pode gerenciar a si mesmo.</block>
  <block id="14dcd2586f39f173d4b29e763e432e69" category="paragraph">Nenhuma ação corretiva necessária.</block>
  <block id="6fd38c0075da1b37198bdce33f27e6b4" category="paragraph">Se o VM1 pertencer ao Host1 (com o SnapManager para Hyper-V instalado) e instalar o SnapManager para Hyper-V no VM1, não deve utilizar o SnapManager para Hyper-V para gerir o Host1 a partir do VM1.</block>
  <block id="73ec114e82bec10ec0fab5d13d464c20" category="paragraph">Se você fizer isso e tentar restaurar a VM de si mesma, a VM será excluída ou reiniciada do Gerenciador do Hyper-V.</block>
  <block id="585e8b16c6d583e9923b5b6886e6da71" category="summary">Backups de máquinas virtuais feitos enquanto uma operação de restauração estiver em andamento podem ser inválidos.</block>
  <block id="f87315bce70a053e760c3006bf545883" category="doc">Backups de máquinas virtuais feitos enquanto uma operação de restauração estiver em andamento podem ser inválidos</block>
  <block id="41deb5cf6b541b6400cca093802e55a8" category="paragraph">Um backup consistente com aplicativos criado enquanto uma operação de restauração está em andamento pode ser inválido. Restaurar uma máquina virtual a partir deste backup incompleto resulta em perda de dados e a máquina virtual é excluída.</block>
  <block id="078fc9e4f0435e919bdb5862cab1513e" category="paragraph">As informações de configuração do SnapManager para Hyper-V estão ausentes na cópia de backup. A operação de backup foi bem-sucedida, mas a cópia de backup é inválida porque as informações de configuração da máquina virtual não estão incluídas. As operações de restauração do SnapManager para Hyper-V excluem as informações de configuração da máquina virtual do host Hyper-V antes de executar uma operação de restauração. Esse comportamento é feito por design no Microsoft Hyper-V Writer.</block>
  <block id="176da1c87a61427a737b5d19d2bba4d3" category="paragraph">Certifique-se de que o agendamento de backup não coincide com a operação de restauração ou que o backup sob demanda que você deseja executar não se sobreponha a uma operação de restauração nos mesmos dados.</block>
  <block id="03786309c480465fa5faa4bb7bc17de2" category="summary">Erro do serviço de cópia de sombra de volume: Foi detetada uma inconsistência interna.</block>
  <block id="cb42bb6a16f9f1beae25774adb796dba" category="doc">Erro do serviço de cópia de sombra de volume: Foi detetada uma inconsistência interna</block>
  <block id="6c9d013f1da68b2b699efc221b556993" category="paragraph"><block ref="b8bdcd5f4cd224e9a0c218984a005234" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bc531f5732c0fe66d5a145a5c79c3b83" category="paragraph">Quando você executa um backup de uma máquina virtual que usa o Windows Server 2003, ele falha repetidamente devido a um erro de tentativa.</block>
  <block id="5d4856a31047c0d9604a8bf4214195d7" category="paragraph">Verifique o log de eventos do aplicativo do Windows dentro da máquina virtual para verificar se há erros VSS.</block>
  <block id="8ca3a1c2cee34714baa3cdbb555be8fa" category="inline-link">Artigo de suporte da Microsoft 940184: Mensagem de erro quando você executa o comando "vssadmin list Writers" em um computador baseado no Windows Server 2003: "Erro: 0x8000FFFF"</block>
  <block id="66ddb81cfb2b9c3cb20556525aa3ef06" category="paragraph"><block ref="66ddb81cfb2b9c3cb20556525aa3ef06" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ae05e937f1abf80c94aa8e13db1fe036" category="summary">VSS Requestor - Falha nos componentes de cópia de segurança. Falha ao chamar manter conjunto instantâneo.</block>
  <block id="ee1aa480797e2ea152dcfd86124099de" category="list-text">*Erro*</block>
  <block id="1cf86f912ca92a424462321beda0cc05" category="paragraph"><block ref="10d98066ee40a7661c2106e4067993ca" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="146fa05f11b1650e7028db3c82c620c6" category="paragraph">Esse erro ocorre quando as VMs em uma tarefa de backup residem em uma máquina virtual de armazenamento e em um servidor CIFS com o mesmo nome.</block>
  <block id="f5768417859475b0d881b6f2a24a4cc6" category="paragraph">Nenhum disponível para esta versão.</block>
  <block id="4fd11abfd3c4f9f62f320ec74063e750" category="list-text">*Exemplo de falha*</block>
  <block id="e3bb9328db1513b58e625cf33de9e1bd" category="list-text">Crie uma máquina virtual de armazenamento e um servidor CIFS com o mesmo nome: Por exemplo, "'test1".</block>
  <block id="0aa9ef3b09293cef1028fa824a84ae58" category="list-text">Adicione o nome test1 ao DNS com ambos os endereços IP.</block>
  <block id="b5dd78876564ec0040f73a144770f5ea" category="list-text">Em um host Windows Server 2012, instale o SnapManager para Hyper-V e crie algumas VMs usando os compartilhamentos CIFS do test1.</block>
  <block id="c4fab528a2073847eeca7f2dcd6bb96e" category="list-text">Crie uma cópia de backup que inclua essas VMs.</block>
  <block id="eb52f69fe428c6969cec52db533e9081" category="list-text">Observe que o trabalho de backup falha com o erro:<block ref="6f9d40fd3a4e1d0ccf472f15391208c7" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="3c5e1b6c5f4f2fdcbd144bc97871db3b" category="summary">VSS retorna erros contra o provedor de hardware VSS de destino iSCSI da Microsoft durante o backup nas.</block>
  <block id="670234aa29b1d4558a6a023d6141e755" category="doc">VSS retorna erros contra o provedor de hardware VSS de destino iSCSI da Microsoft durante o backup nas</block>
  <block id="abf74e69edb6ec9f21da76741d4507fa" category="paragraph">Ao executar um backup nas, os seguintes erros podem ocorrer:</block>
  <block id="234a6bd28aeac9ea4ea39d8aaba0592c" category="paragraph"><block ref="2e4115c6baa326bf3b7aee1044653a0d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a40b81ea00a78629f99bf7e615a3e148" category="paragraph"><block ref="54058ce4d3710059aa6cd67e7ed09b9a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cc38ee1b14932166dacc83761bc5b8ba" category="paragraph">Esses erros ocorrem durante um backup consistente com aplicações nas. O backup do nas não falha, mas o VSS Registra alguns erros relacionados ao provedor de hardware VSS de destino iSCSI da Microsoft.</block>
  <block id="6a377d56f9974cf1af73e482fa03ad6d" category="paragraph">O backup não falhou; você pode ignorar esses erros com segurança.</block>
  <block id="2e09f66acdc6e3807831e87c2c274677" category="summary">O canal do Web Service Client não consegue se conetar durante a atualização do conjunto de dados para o novo nó.</block>
  <block id="8b3b23156be5ac30b137f82199c93fb2" category="doc">O canal do Web Service Client não consegue se conetar durante a atualização do conjunto de dados para o novo nó</block>
  <block id="5d26a3bbb243b9111fa1388872d4d277" category="paragraph">Se um cliente de serviços da Web não for iniciado explicitamente, ele falhará em se conetar ao SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="fd3156c5d3666c9e747ad687a4899e98" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V não inicia mais automaticamente um canal de Cliente de Serviços Web. Se o canal Web Service Client não conseguir se conetar ao atualizar um conjunto de dados para um novo nó, pode ser por um dos seguintes motivos:</block>
  <block id="9518dd0bf8afe06c3cffa0628aed4c71" category="list-text">Os Serviços Web não foram iniciados.</block>
  <block id="5c68c7379217e4320b79c2a7352f0fc8" category="list-text">O SnapManager para Hyper-V não está instalado.</block>
  <block id="d0c1faeb6e379a4a2d5039749dd8e9c5" category="list-text">O host de serviços da Web está inativo.</block>
  <block id="432196714b84ebf92fe914667704041c" category="paragraph">Para corrigir este comportamento, certifique-se de que executou as seguintes tarefas:</block>
  <block id="c59865ab79a0744a0aec9654ddfc8a5a" category="list-text">Inicie os Web Services.</block>
  <block id="70b3a6db887e39dac6f6c45a12d5b44e" category="list-text">Instale o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="0f99140d32024a77e05b26ec975e43fa" category="list-text">Reinicie o host de serviços da Web.</block>
  <block id="3784cdca88e33c31b92e73c29cc6281d" category="summary">O canal do Web Service Client não conseguiu se conetar à instância ConfigurationManagementService na máquina smhv51_81clus.</block>
  <block id="9dfbb9d6f545bc2012ccb952dffaa54f" category="doc">O canal do Web Service Client não conseguiu se conetar à instância ConfigurationManagementService na máquina smhv51_81clus</block>
  <block id="536f631f44dc289a3d1b7f6e18b9d6c0" category="paragraph"><block ref="3784cdca88e33c31b92e73c29cc6281d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="8c1b6db263fa6ad78a17f6dd8234ff34" category="paragraph"><block ref="978d91cb9f7c24b46e19b15fcd94244d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a2b084a9f95ba3b25f1f637979847b5d" category="paragraph">Se você exportar informações de configuração, as configurações de porta de serviço da Web local dos hosts gerenciados serão armazenadas no arquivo de configuração exportado. Se você tiver que reinstalar o SnapManager para Hyper-V usando uma porta de serviço da Web diferente e importar as informações de configuração anteriores, você terá problemas de conexão.</block>
  <block id="5eb53b8f7ae08c399198ee7c4a0e7ffe" category="paragraph">Para evitar esse problema, use as mesmas configurações de porta de serviço da Web contidas no arquivo de configuração exportado ao reinstalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="70fe41cce79cb6368a68cfce0178b6c1" category="summary">As Notas de versão do SnapManager para Hyper-V descrevem novos recursos, notas de atualização, problemas corrigidos, limitações conhecidas e problemas conhecidos.</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="doc">Notas de lançamento</block>
  <block id="3a47e8268478324089c842c39786c92d" category="inline-link">Notas de versão do SnapManager para Hyper-V 2.1.4</block>
  <block id="de1176d00aecd52339154ba005739109" category="paragraph">Para obter mais informações, consulte<block ref="035c1ba66c6433aeadc402bfe0aaa214" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a3100bf3334206028c894a5568ddcf09" category="summary">Descreve novos recursos, notas de atualização, problemas corrigidos, limitações conhecidas e problemas conhecidos.</block>
  <block id="e82ed7d0fe395ab8617386f9b6bc3fdd" category="doc">Notas de versão do SnapManager 2.1.4 para Hyper-V.</block>
  <block id="50b158528d4ca57587b5d68d878bf767" category="paragraph">A <block ref="bc76e11df837d05db8b5f12a7909292f" category="inline-link-macro-rx"></block> descreve novos recursos, notas de atualização, problemas corrigidos, limitações conhecidas e problemas conhecidos.</block>
  <block id="dbd469acdcbd52648cb242bcfda6add3" category="paragraph">É necessário iniciar sessão no site de suporte da NetApp para aceder às Notas de versão.</block>
  <block id="f6845f349e886d648b65a1dc8778589c" category="summary">Você pode adicionar um host pai ou cluster de host do Hyper-V para fazer backup e restaurar suas máquinas virtuais.</block>
  <block id="c9dbf52153c4400bb2d00e84563ac1fb" category="doc">Adicione um host pai ou cluster de host do Hyper-V.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Passos</block>
  <block id="0d3666cebabc77e7590a58bc267ed47d" category="list-text">No painel de navegação, clique em *proteção*.</block>
  <block id="d882a70142a49ef1a13cbfa42d2bdae8" category="list-text">No painel ações, clique em *Adicionar host*.</block>
  <block id="c870e447be739ce5518472e2d7d0671b" category="list-text">Execute o assistente *Add host*.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Depois de terminar</block>
  <block id="bb5ba928513232a58b2bf0eadc1bdd6b" category="paragraph">Quando você adiciona um host a um cluster, as informações sobre o novo host não são exibidas automaticamente na GUI. Adicione manualmente as informações do host ao arquivo xml no diretório de instalação.</block>
  <block id="97530fe40e9f75dabd2b2120f27b812f" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V deve ser instalado em cada nó de cluster. Se você não tiver o SnapManager para Hyper-V instalado, você será solicitado a executar o assistente de instalação remota do host.</block>
  <block id="857864c9e0841bb5665f5e1c2d468333" category="summary">Você pode adicionar políticas de retenção, agendamento e replicação, bem como scripts, aos conjuntos de dados para proteger os dados.</block>
  <block id="ebe51bc7abe10d5dec7a812a4088011f" category="doc">Adicionar políticas</block>
  <block id="d59db7846bd10b6d60d21543df9faa9e" category="paragraph-title">O que você vai precisar</block>
  <block id="adb73ebea301b91a34c36f4c1e602e23" category="paragraph">Você deve ter as seguintes informações disponíveis:</block>
  <block id="089e99f0946277f67f391a816ed1f2b1" category="list-text">Nomes e descrições de políticas</block>
  <block id="52ccd4cdf171ac2228358ba547bf1d3a" category="list-text">Informações de retenção</block>
  <block id="ca1a21dab93efdbb79370e3b2b61c7ea" category="list-text">Informações de agendamento</block>
  <block id="dfce3effc9eeb1bbd0c45a39f75e72c2" category="list-text">Informações sobre opções de backup</block>
  <block id="c778e64c846dd4cb3d237e56d6c2f07c" category="list-text">Informações de script de backup</block>
  <block id="82b85e05c4c965f310ebdbd06a1043d7" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:proteção[Datasets].</block>
  <block id="c34b2c89f78638601a9b28feb2a6f89a" category="list-text">Selecione o conjunto de dados ao qual deseja adicionar políticas.</block>
  <block id="4dfc62daf461f1d3989bdacd11e8b943" category="list-text">No painel ações, clique em *Adicionar política*.</block>
  <block id="83d1abf74bb79d006c4652f7176d9d13" category="paragraph">O assistente criar política é exibido.</block>
  <block id="150041fc62ca2850bf50581976c08928" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para criar políticas de proteção para o conjunto de dados.</block>
  <block id="3715e6ae6b6bc5a7d00a1dcf39caa1b4" category="summary">Você pode controlar as configurações do caminho do diretório SnapInfo usando o assistente de configuração ou a ação de configurações SnapInfo.</block>
  <block id="42f9c078661f8d76fa181bf9d456046f" category="doc">Altere o caminho do diretório SnapInfo</block>
  <block id="69528947109f0d89a0cff98cabdba541" category="paragraph">Você pode controlar as configurações do caminho do diretório SnapInfo usando o assistente de configuração ou a ação *SnapInfo settings*.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Sobre esta tarefa</block>
  <block id="802d13f66c7f1dcd73c7a3c855c7ff42" category="paragraph">As configurações do diretório SnapInfo são especificadas no nível do host no SnapManager para Hyper-V. o SnapManager para Hyper-V suporta hosts nas (SMB) e hosts SAN. Para hosts SAN, as configurações SnapInfo são aplicadas no nível de volume; para hosts nas, as configurações SnapInfo são aplicadas no nível de compartilhamento SMB.</block>
  <block id="c9aaf3938a037437bbec77a4b37ca048" category="paragraph">Se tiver adicionado o endereço IP do sistema de armazenamento ao SnapDrive para Windows TPS, as definições de armazenamento do SnapDrive para Windows são preenchidas automaticamente quando executar o assistente de configuração no SnapManager para Hyper-V. se não tiver o SnapDrive para Windows TPS configurado, tem de especificar o endereço IP do sistema de armazenamento no separador gerir ligações de armazenamento no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="52617dc6e90803417d9a9d472cd4bf14" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:proteção[hosts].</block>
  <block id="fc667cb0846d2e6308c1062d1b31a9a1" category="list-text">Selecione o host para o qual você deseja alterar o caminho do diretório SnapInfo.</block>
  <block id="da35b67e3e8a72a738d6fe3f3cb9d1ba" category="list-text">No painel *Actions*, selecione *SnapInfo settings*.</block>
  <block id="21a38e6e055da7ab756667244bb8d545" category="paragraph">A caixa de diálogo *SnapInfo Settings* é aberta.</block>
  <block id="35860252ffa58c8c17a9f10686668483" category="list-text">Selecione o tipo de armazenamento nas opções apresentadas:</block>
  <block id="054b4f3ea543c990f6b125f41af6ebf7" category="cell">Opção</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="paragraph">SAN</block>
  <block id="50525418dca9302d23550ea6a4182c12" category="paragraph">Este é o tipo de armazenamento padrão.</block>
  <block id="c07ee5debf5f3a3fef16c1ee5e8e4942" category="paragraph">NAS</block>
  <block id="f5d4b592b21fbeb4a61c20c6f0d40726" category="paragraph">Use esta opção para compartilhamentos SMB.</block>
  <block id="f1faf4507c984826f3e72000d81e1ede" category="list-text">Clique em *Procurar*.</block>
  <block id="6b0c274b49a81c634eaa34f74d894d44" category="paragraph">Abre-se a janela Procurar pasta.</block>
  <block id="ebf28afd430534d0f687caf9402c5957" category="list-text">Selecione o sistema de armazenamento SnapInfo (SAN) ou volume (nas) e clique em *OK*.</block>
  <block id="e9e22077609cf8822f52bdddd18601f5" category="paragraph">Os hosts que exibem são compartilhamentos nas correspondentes aos sistemas de storage registrados usando a<block ref="dab88710cb12d5a41698f28311dfabdf" prefix=" " category="inline-code"></block> opção no nível do host. Se você não vir os compartilhamentos que você está procurando, verifique se<block ref="dab88710cb12d5a41698f28311dfabdf" prefix=" " category="inline-code"></block> foram configurados corretamente.</block>
  <block id="049730cdc71dd33ddf98eae3bd2ef7c9" category="list-text">Na janela *SnapInfo Settings*, clique em *OK*.</block>
  <block id="54bbbae6b75598d96e01a8ef292c1580" category="summary">É possível criar conjuntos de dados para recursos de máquina virtual que compartilham os mesmos requisitos de proteção. Você pode adicionar máquinas virtuais a vários conjuntos de dados, conforme necessário.</block>
  <block id="6c48a3a3c1e7ca8eda26b77e14249a99" category="doc">Crie um conjunto de dados</block>
  <block id="e50edd97d3a01977ba8ffe981ab1a2fc" category="list-text">Recursos de máquina virtual que você planeja adicionar ao conjunto de dados</block>
  <block id="5625da2889c91899be39a9e7a1f676d1" category="paragraph">Os discos dedicados e compartilhados que pertencem ao mesmo cluster de host não devem ser colocados no mesmo conjunto de dados. Adicionar esses tipos de recursos a um único conjunto de dados pode causar falha no backup do conjunto de dados. Você pode ter apenas um tipo de VM por conjunto de dados: Nas ou SAN. Não é possível ter conjuntos de dados de modo misto.</block>
  <block id="0e71afb1ed54e227a67b45b4ddd9578b" category="paragraph">A caixa de verificação Validar conjunto de dados está selecionada por predefinição. O SnapManager para Hyper-V verifica se há erros de configuração em todas as VMs durante a criação ou modificação de um conjunto de dados. Certifique-se de que a caixa de verificação não está selecionada se não pretender ativar a validação do conjunto de dados.</block>
  <block id="bb2d7ceb9599c8ee580a614582533e4e" category="list-text">No painel ações, clique em *Create dataset*.</block>
  <block id="799b0434e98e576358bbb4ff50f65a46" category="list-text">Complete as páginas do assistente.</block>
  <block id="19bb48d3ade7ccf63660ddd80481e1cc" category="paragraph">Em seguida, adicione políticas de proteção ao conjunto de dados que você criou.</block>
  <block id="a1f1032aa2d3baced636ad4ef4333b28" category="summary">É possível excluir um ou mais backups associados a um conjunto de dados ou a uma máquina virtual.</block>
  <block id="cb2cecbd9776fc0c17c7929541fe9404" category="doc">Eliminar uma cópia de segurança</block>
  <block id="71d6438b419ce103a51afbfd672aae2b" category="list-text">No painel de navegação, clique em *recuperação*.</block>
  <block id="e296d076e980ec567325795266c68391" category="list-text">Selecione a máquina virtual dentro do conjunto de dados que contém a cópia de segurança que pretende eliminar.</block>
  <block id="10fdc0e5c9a54280b130aed4d7a0b6e0" category="paragraph">Se você excluir um backup associado a um conjunto de dados, os backups associados a quaisquer máquinas virtuais pertencentes a esse conjunto de dados também serão excluídos. Se você excluir um backup associado a uma máquina virtual, somente esse backup será excluído.</block>
  <block id="87372cabc36ee202e94b8b4d26eaa578" category="list-text">No painel backups, selecione o backup que deseja excluir.</block>
  <block id="874db297b2254479eeb702a2d7fa8dab" category="list-text">Clique em *Excluir*.</block>
  <block id="3b2dc7db426da50807132dd7a1aee03a" category="paragraph">A caixa de diálogo *Excluir Backup* é exibida. Você tem a opção de excluir backups de uma VM selecionada ou de um conjunto de dados inteiro.</block>
  <block id="43c71a832bf25c4e9d1dbb3ef536b79d" category="list-text">Selecione a opção apropriada e clique em *Confirm Delete*.</block>
  <block id="6fd2f78e84faf0f67adc4307fbd62724" category="paragraph">Pode visualizar o estado da operação de eliminação da cópia de segurança na janela de estado.</block>
  <block id="74ea49fa75cd05fb118325f9605dccd5" category="summary">Você pode excluir um conjunto de dados conforme suas necessidades de proteção mudam.</block>
  <block id="58aa021adf712dc0e2813bcdcba181f3" category="doc">Eliminar um conjunto de dados</block>
  <block id="4de283003835ce9c753ed01c103206d2" category="paragraph">A exclusão de um conjunto de dados não exclui as máquinas virtuais que pertencem ao conjunto de dados. Depois que o conjunto de dados é excluído, as máquinas virtuais que pertenciam a ele ficam desprotegidas se não pertencerem a outro conjunto de dados.</block>
  <block id="9a7f2045e29c7015a5aef725cf21d715" category="list-text">Selecione o conjunto de dados que pretende eliminar.</block>
  <block id="73b57cbe35150d214e13c1470f8599ae" category="list-text">No painel Actions (ações), clique em *Delete* (Excluir) e clique em *OK* para excluir o conjunto de dados.</block>
  <block id="25bc160d143584c0503a8a7d599d4268" category="paragraph">A exclusão do conjunto de dados também exclui os trabalhos agendados de todos os hosts que são membros do conjunto de dados. O SnapManager para Hyper-V não gerencia mais a retenção de backups quando você exclui o conjunto de dados, mesmo que ele seja recriado com o mesmo nome.</block>
  <block id="fd69c5cf902969e6fb71d043085ddee6" category="paragraph-title">Resultados</block>
  <block id="69ce911ef79a734ef7855400a092a1fc" category="paragraph">O SnapManager para Hyper-V não protege mais os recursos associados ao conjunto de dados excluído, a menos que esses recursos pertençam a outro conjunto de dados.</block>
  <block id="1d54878873bda79ba6f6f488be52b7db" category="summary">Você pode excluir um ou mais relatórios quando eles não forem mais necessários.</block>
  <block id="2a14d8a91ebcbbc17b47e92bbeaac522" category="doc">Eliminar um relatório</block>
  <block id="a1d7061c2b7c6907e72ff21ded1340e5" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:relatórios[Datasets] ou no menu:relatórios[hosts].</block>
  <block id="cfdb6ad6562c35577220f2d2ea051140" category="list-text">Selecione o conjunto de dados, a máquina virtual ou o host que contém o relatório ou os relatórios que você deseja excluir.</block>
  <block id="177e4969ffcd1fb05e9df1da6273fc62" category="list-text">No painel relatórios, selecione o relatório ou os relatórios que deseja excluir.</block>
  <block id="160729de3f7b7c0a18a074f71e6d5660" category="list-text">No painel ações, clique em *Excluir relatório* e clique em *OK* para excluir.</block>
  <block id="4bebac47bea2fd62c2530bd391076ae9" category="summary">Você pode excluir uma política de um conjunto de dados quando ela não for mais necessária.</block>
  <block id="af5b784334cc5cfd8f61f1fa34d0aca5" category="doc">Eliminar políticas</block>
  <block id="65ccc1f4dbb5fa94ffb4607070db942a" category="list-text">Selecione o conjunto de dados que contém a política que pretende eliminar.</block>
  <block id="0c877e3a2ccc5492c9c14104b8831f2e" category="list-text">No painel políticas, selecione a política específica que deseja excluir.</block>
  <block id="051a915e46f9908c3d0351dda83750bc" category="list-text">No painel ações, clique em *Remover* e clique em *OK* para excluir a política.</block>
  <block id="6564101cefe24665c433a7ea662f58e0" category="paragraph">A exclusão da diretiva também exclui os trabalhos agendados de todos os hosts que são membros do conjunto de dados.</block>
  <block id="3d1e3ba4492b6cf4530a7b58ed4e3033" category="summary">Depois de importar a máquina virtual (VM) com sucesso, você pode excluir a VM do host que não é ONTAP.</block>
  <block id="de6d3cade9f2e76948843a171ace99d8" category="doc">Excluindo a VM exportada anteriormente do host não-ONTAP</block>
  <block id="af1dbf1b444caeefdf74dc523a82f849" category="paragraph">A VM deve ter sido importada com sucesso.</block>
  <block id="32985b828adb5af0b314616c8d2cf3bc" category="list-text">Selecione o host não-ONTAP no qual a VM foi hospedada originalmente.</block>
  <block id="486f2710a6e73fc6621e917d0d55037e" category="list-text">No painel máquinas virtuais, clique com o botão direito do Mouse no nome da VM que você exportou anteriormente.</block>
  <block id="5a9cb16bfaab21a3d02cda41e32a3842" category="paragraph">Uma janela é aberta, solicitando que você confirme que deseja excluir a VM.</block>
  <block id="9d94ad975dd5a96bdbe907efd93940a5" category="paragraph">A VM é removida de seu host original.</block>
  <block id="aaad8541861f53cba82fd2c8926d87f4" category="summary">Antes de instalar o SnapManager para Hyper-V, você deve baixar o pacote de software do site de suporte da NetApp.</block>
  <block id="b255c2f8ef04a833dcd1feca79f31d62" category="doc">Transfira o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link-macro">Site de suporte da NetApp</block>
  <block id="2f7a8ec0e3a77cd724955f602fc5729c" category="paragraph">Antes de instalar o SnapManager para Hyper-V, você deve baixar o pacote de software do <block ref="9ca6b51b529cd25384fa8e7a9f4a6cf7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99e5e607db77c21714ad56713649336a" category="paragraph">Você deve ter credenciais de login para o site de suporte da NetApp.</block>
  <block id="ef2f0d900bc744477aadbce9b212dc20" category="list-text">Faça login no site de suporte da NetApp.</block>
  <block id="e558d54c61af5c40188d0d8d288bebd4" category="list-text">Vá para a página Download de Software.</block>
  <block id="2720edc5d36938554fa2ca733f768ef1" category="list-text">Na lista suspensa, selecione o sistema operacional no qual você está instalando o SnapManager para Hyper-V e clique em *Go!*</block>
  <block id="1f7538967ef0ad283767576991eadfeb" category="list-text">Clique em *View &amp; Download* (Visualizar e Transferir) para a versão de software que pretende instalar.</block>
  <block id="6af81455b6e2cdd1ac9ad149922600be" category="list-text">Na página Descrição, clique em *continuar*.</block>
  <block id="1cec04b1fe6e3bfdcaddfffedd400a12" category="list-text">Revise e aceite o contrato de licença.</block>
  <block id="075090d125619d0f714d37cba8f9b2c1" category="list-text">Na página Download, clique no link para o arquivo de instalação.</block>
  <block id="7639edcd0f857dee5c37824943c0a04b" category="list-text">Salve o arquivo SnapManager para Hyper-V em um diretório local ou de rede.</block>
  <block id="27992f0f5ff15a395474dac5a64524e2" category="list-text">Clique em *Salvar arquivo*.</block>
  <block id="1590b7a8b0b7acb35abe40ef018e8451" category="list-text">Verifique a soma de verificação para garantir que o software foi transferido corretamente.</block>
  <block id="ff4b2bdd0c2f262230f1c5f3b038c78a" category="summary">Primeiro, você deve exportar uma máquina virtual (VM) de um host não-ONTAP antes de importá-la para um host ONTAP.</block>
  <block id="2499f5b85ac4b2b23eea9d9cba91114c" category="doc">Exporte a VM de um host que não seja ONTAP</block>
  <block id="d83ef93fc96f4740e2fd1b5d36584bda" category="paragraph">Primeiro, é necessário exportar uma máquina virtual (VM) de um host que não seja da ONTAP para poder importá-la para um host do ONTAP.</block>
  <block id="b121d022fb2f3bb7e8451fbadc298777" category="paragraph">A VM que você deseja migrar deve ser desligada.</block>
  <block id="93ce70605948b9f69c980a0ac9a50946" category="list-text">Abra o Application Server Manager.</block>
  <block id="8d1e6d98e3839f6b2671eaf41c3ee5a2" category="list-text">No painel esquerdo, clique em *Roles* &gt; *Hyper-V* &gt; *Hyper-V Manager*.</block>
  <block id="fe504689150e839fac7a749fb9f09892" category="list-text">Selecione o nome do host que não é ONTAP no qual reside a VM que você deseja migrar atualmente.</block>
  <block id="0b5ce316b9f199a9e5cb4bc986f76309" category="list-text">No painel máquinas virtuais, clique com o botão direito do rato no nome da VM que pretende migrar.</block>
  <block id="fd69693d0742412c103070062d719603" category="list-text">Clique em *Exportar*.</block>
  <block id="ba084e34315e08b7fbff1f32df7d07cc" category="image-alt">vm de exportação do smhv no servermanager</block>
  <block id="6efb225c6a467f12571966e97fa50dc1" category="paragraph">Abre-se a janela Exportar máquina virtual.</block>
  <block id="a903e3fe8a39ede0a3b25c9dba687732" category="paragraph">Abre-se uma janela que apresenta as unidades de disco rígido disponíveis.</block>
  <block id="62b7ce616a5ff56a56d0e7c02e700925" category="list-text">Clique no destino do host do ONTAP para a VM.</block>
  <block id="9991f8a2ce0aacbd556d6c0a273e288e" category="list-text">Clique em *Selecionar pasta*.</block>
  <block id="298642c906879fec1830d1f7a785b17e" category="paragraph">A VM é exportada para o destino Data ONTAP escolhido na Etapa 7.</block>
  <block id="f4e1484ecefdd106574b107ed3fa0434" category="paragraph">Em seguida, importe a VM para o host Data ONTAP que você escolheu.</block>
  <block id="53531bae4b4c3f1b7404a971d070bb17" category="summary">Embora você deva gerenciar um host a partir de apenas um console de gerenciamento, se precisar fazer isso a partir de vários consoles, você pode importar e exportar informações de configuração de host e conjunto de dados de um console de gerenciamento remoto para outro para garantir a consistência dos dados.</block>
  <block id="1b26c77d2ebccaff5ce3d2ce4f81a7c2" category="doc">Importar ou exportar informações de configuração do host e do conjunto de dados</block>
  <block id="a919825400f339d57b335c9acdc82ab0" category="paragraph">Você não deve importar ou exportar informações de configuração para o diretório no qual o SnapManager para Hyper-V está instalado. Se você desinstalar o SnapManager para Hyper-V, esse arquivo será perdido.</block>
  <block id="6ab078cbfe1468fcdf159e54ea8679ea" category="admonition">Você pode usar o assistente Importar e Exportar para alterar as configurações do host e do conjunto de dados para uma configuração exportada anteriormente. Se você executar essa operação em um ambiente em cluster, será necessário importar as configurações em todos os nós do cluster para que todas as configurações do host e do conjunto de dados sejam as mesmas.</block>
  <block id="a4992ee15fed228c6154cd2931ebcf9a" category="list-text">No painel *ações*, clique em *Importar e exportar*.</block>
  <block id="9b2df22ebea734763e9b824b5dfb58d1" category="paragraph">O assistente Importar e Exportar é exibido.</block>
  <block id="a97803fe311ef1d2b2cc248b41fb592f" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para exportar informações de configuração do host e do conjunto de dados de um console de gerenciamento para outro.</block>
  <block id="a29cc82b0ee32a993180bad71ccebe76" category="admonition">O arquivo de exportação é estático e atual apenas no momento em que o arquivo de exportação foi executado.</block>
  <block id="161ff79e48ce5cf248366acf43d2a3bf" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para importar informações de configuração do host e do conjunto de dados para o console de gerenciamento de destino.</block>
  <block id="8353750689069297c64bbb7feb0a4149" category="summary">Depois de exportar uma máquina virtual (VM), você pode importá-la para um host ONTAP.</block>
  <block id="9f5885ba762c8085111beef15fe81cd3" category="doc">Importando uma VM para um host ONTAP</block>
  <block id="cca2b2116e2d1dd4d836c88a8dc2927c" category="paragraph">Depois de exportar uma máquina virtual (VM), você pode importá-la para um host ONTAP.</block>
  <block id="74af0dfe33bb453e9ffe9a2de207f04a" category="paragraph">A VM deve ter sido exportada do host que não é ONTAP.</block>
  <block id="8f593d38cee342b7f34d9d4f9737fa53" category="list-text">No painel esquerdo, clique com o botão direito do Mouse no nome do host ONTAP para o qual você deseja importar a VM.</block>
  <block id="6ff51118664c90823cf111e1e86a7a17" category="list-text">Selecione *Importar máquina virtual*.</block>
  <block id="35f5eb39140590b7f450a26eaac73f44" category="image-alt">smhv importar vm no servermanager</block>
  <block id="048004d77f09a6a45275ec0bc957d0c8" category="paragraph">A janela Importar máquina virtual é aberta.</block>
  <block id="acc0f5a6972e5e0985054875c3e5c26d" category="list-text">Clique no nome do host para o qual você exportou a VM mais cedo e clique em *Selecionar pasta*.</block>
  <block id="1c86bec301f53929e1351bfa96d02a25" category="list-text">Em Configurações de importação, selecione *Copie a máquina virtual [Create a new unique ID]*.</block>
  <block id="e4ca0be6435e2cb971783f45129d42f6" category="list-text">Clique em *Importar*.</block>
  <block id="0b29b174c2c020e59433e336ef666b9d" category="list-text">Verifique se a VM foi importada com êxito e exclua a VM do host que não é ONTAP.</block>
  <block id="da0d5b8f0133d5bc40085dfa02016eb9" category="list-text">Atualize a versão de configuração do 5,0 para o 8,0 especificamente para o Hyper-V 2016.</block>
  <block id="ca781f7941adb700d92ae2f74dfb1a9e" category="list-text">No painel direito, clique com o botão direito do rato no nome da VM que pretende atualizar.</block>
  <block id="82f27991e861e4bacbaf70378a1f6fee" category="list-text">Selecione *Upgrade Configuration Version*.</block>
  <block id="088198923469d6bd61bb711fa1f35cf3" category="paragraph">A versão de configuração da VM é atualizada para 8,0.</block>
  <block id="156ef710da0dc6ef70ebcd96483cd0be" category="list-text">Inicie a VM.</block>
  <block id="ecfcb2ea2b7a7e6cd20c217ac4449946" category="summary">Você pode instalar o SnapManager para Hyper-V para que você possa fazer backup e restaurar seus dados. Você deve instalar o SnapDrive para Windows antes de instalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="64eecf62d9a993f9fd78bf8ccf62a2c7" category="paragraph">É necessário fazer backup dos dados existentes e você deve ter as seguintes informações prontas:</block>
  <block id="a77d1540925b8613ddf32b875e4c4685" category="list-text">Chave de licença</block>
  <block id="7160f16e7fce9cb3115837588b08a8ac" category="list-text">Credenciais de login</block>
  <block id="a47bfbfbde5a03a03b9498fe7de36f9d" category="list-text">Número da porta (padrão: 808; deve corresponder ao número da porta de instalação do SnapDrive para Windows)</block>
  <block id="6df8a2f6b4884dd72cd827631f0c8151" category="list-text">Clique duas vezes no arquivo executável do SnapManager para Hyper-V para iniciar o instalador do SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="fc3e022ba062e33a2d214b632fe690b1" category="list-text">Selecione o local de instalação e clique em *Next*.</block>
  <block id="c8f531944c1a4016077e2bc1c38661d9" category="list-text">Conclua as etapas no assistente SnapManager para Hyper-V *Install Shield*.</block>
  <block id="a683a6a59135187db5cfc0be280da833" category="list-text">Clique em *Instalar* na página *Pronto para instalar*.</block>
  <block id="46b9843e7c5f5ff5fbe2ea34495b1cae" category="list-text">Revise o resumo de suas seleções e clique em *Finish*.</block>
  <block id="690563e88321446f51142663abe8786a" category="paragraph"><block ref="690563e88321446f51142663abe8786a" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="975cb3813294b8e39c92f42ca0227a52" category="summary">Depois de ter adicionado um host, você deve inserir todas as conexões de armazenamento (SnapDrive para Windows e SnapManager para Hyper-V) para usar Gerenciar configurações de conexão de armazenamento em proteção e Gerenciamento de conjunto de dados .</block>
  <block id="b420d7937aa2ea68ffbcff8212adb884" category="doc">Gerir as definições de ligação de armazenamento</block>
  <block id="f82fe511217a4ad7cf4a471a59eeb4af" category="paragraph">Depois de adicionar um host, você deve inserir todas as conexões de armazenamento (SnapDrive para Windows e SnapManager para Hyper-V) para usar Gerenciar configurações de conexão de armazenamento no menu:proteção[Gerenciamento de conjunto de dados].</block>
  <block id="be9a73a0e98cd7be7f653ad024e20233" category="paragraph">Você deve ter pelo menos um host adicionado ao SnapManager para Hyper-V antes de poder gerenciar suas configurações de conexão de armazenamento.</block>
  <block id="d447ec505b21d171451cce96e252b8ab" category="list-text">No menu:proteção[Gerenciamento de conjunto de dados], selecione as Configurações *Gerenciar conexão de armazenamento*.</block>
  <block id="e5743733f43978d18adb5eded4d83059" category="list-text">Adicione as conexões de armazenamento.</block>
  <block id="71b09a5ad5bfea4835869efab410501f" category="paragraph">Todas as conexões de armazenamento podem ser visualizadas no SnapDrive para Windows TPS.</block>
  <block id="e3a1a05da7993c293b498f9d9fc624b7" category="summary">Você pode criar um backup sob demanda de um conjunto de dados.</block>
  <block id="fb66e3fca73de007d0d242693c367595" category="doc">Fazer backup manual de um conjunto de dados</block>
  <block id="cf3e70cf8191160db8090e6540b904ef" category="list-text">Nome da política, se necessário</block>
  <block id="46bfeff4660732494a60393596febe5e" category="list-text">Informações de substituição de política (se você planeja alterar qualquer uma das opções de política especificadas anteriormente)</block>
  <block id="a3c82f66d39159c3e9d428cd534beb34" category="list-text">Tipo de cópia de segurança</block>
  <block id="2ae563510af7f43208bdf0a049250571" category="list-text">Selecione o conjunto de dados para o qual deseja criar um backup manual e clique em *Backup*.</block>
  <block id="994dc5e32c88d384dfe1e02451b9f7f5" category="paragraph">O *Assistente de backup* é exibido.</block>
  <block id="ec296684cb531baf002c1737a8bad6ec" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para criar seu backup sob demanda.</block>
  <block id="51f0a22711cc496c6ee23ecc6181d9ff" category="paragraph">Fechar o assistente não cancela a cópia de segurança a pedido.</block>
  <block id="05c32c67e41cb1a26526aad9bfbb5d51" category="paragraph">Pode visualizar o estado da cópia de segurança a pedido na janela Gestão de trabalhos.</block>
  <block id="9ef9aa257b15f049fe45bfeadd581901" category="summary">Ao executar uma atualização progressiva do SO do cluster, você pode usar o procedimento a seguir para desmapear os LUNs do nó do Windows 2012 R2 e mapeá-los novamente para o nó do Windows Server 2016 depois que ele for adicionado ao cluster.</block>
  <block id="e253e8c46681ff71741dfe0db1fbc5d2" category="doc">Mapear LUNs no modo de sistema operacional misto</block>
  <block id="1230344a2fabe714726457cfbea52ca9" category="paragraph">O nó do Windows Server 2016 deve ser adicionado ao cluster.</block>
  <block id="693d74cdde31ff59f565613960bb98cf" category="admonition">A atualização progressiva do cluster é suportada do Windows Server 2016 para o Windows Server 2019</block>
  <block id="44794b5aca0963aac9c7913a28588d56" category="list-text">Inicie sessão no Gestor do sistema ONTAP.</block>
  <block id="7b3fd96975e5acb98ccd6d057ee36e1c" category="list-text">Selecione o LUN que foi mapeado para o Windows 2012 R2.</block>
  <block id="2a003df4d2ed1f23420e31593487219c" category="list-text">Clique em *Editar* e selecione *grupos de iniciadores*.</block>
  <block id="51064c1864ef207564681f1f4a30562f" category="image-alt">modo so misto 3</block>
  <block id="ccaa470ad4830933be058d46b71753bf" category="list-text">Desmarque o grupo do nó removido do cluster.</block>
  <block id="01b136dfa868398668f555e864e6aab4" category="list-text">Adicione um novo Grupo de Iniciadores para todos os nós do Windows 2016 recém-adicionados.</block>
  <block id="063d97ac5e2b1de822379713510c1b5f" category="image-alt">modo so misto 4</block>
  <block id="1e4247399d5002eefa579ab314bcaa09" category="list-text">Marque a caixa de seleção ao lado do grupo de iniciadores recém-criado para mapear o LUN para o host do Windows 2016 que foi adicionado ao cluster.</block>
  <block id="7d2a80dae0d60498c0c6a64099e7a6b4" category="image-alt">modo so misto 6</block>
  <block id="f7b89b3e8b56f0c37b434e4f1e9c4cea" category="list-text">Repita as etapas 4 e 6 para mapear cada LUN para nós do Windows 2016.</block>
  <block id="eb527f5a61ced06c8190410aaf6114de" category="paragraph">Todos os LUNs devem estar visíveis no nó do Windows 2016.</block>
  <block id="a150560e09fb15f8bb63c8735c5a3138" category="list-text">Volte a digitalizar os discos da ferramenta de gerenciamento de disco nos nós do Windows 2016.</block>
  <block id="80316dd1c05a83cead5bd9bc18d01e38" category="image-alt">modo so misto 8</block>
  <block id="0eee869e562049efec90606fcfb92495" category="list-text">Adicione o LIF de gerenciamento de armazenamento nas novas configurações de protocolo de transporte (TPS) do Windows 2016 SnapDrive e atualize os discos.</block>
  <block id="447031a2c3ddc330f826b1707f165254" category="image-alt">modo so misto 9</block>
  <block id="618658254a548ad9f293de94cb0515c7" category="summary">O SnapManager para Hyper-V não contém um assistente de migração para ajudá-lo a migrar máquinas virtuais (VMs) de armazenamento não ONTAP para armazenamento ONTAP, para que você possa usá-las com o SnapManager para Hyper-V. em vez disso, você deve exportar e importar manualmente a VM usando o Gerenciador de servidores.</block>
  <block id="0a3b482e3a13ee771e79abe5f6e07e84" category="doc">Migrar uma máquina virtual Hyper-V para SnapManager para operações Hyper-V.</block>
  <block id="d329328b4b22a529b57fff240766dc66" category="summary">Depois de criar um conjunto de dados, é possível modificar a descrição do conjunto de dados e os recursos associados ao conjunto de dados.</block>
  <block id="6d98fc44786239f4b5144fd84d482ba8" category="list-text">Selecione o conjunto de dados que pretende modificar.</block>
  <block id="8b003fa95f73f3b785cb6e0ec4ec2df7" category="list-text">No painel Actions (ações), clique em *Modify dataset* (Modificar conjunto de dados).</block>
  <block id="a35bd6b16b9341c7c3c28c63b800b49e" category="list-text">Conclua as etapas no assistente.</block>
  <block id="358bb410ee4fdb1466406179a2d7e7c1" category="summary">Você pode modificar as políticas que protegem seus conjuntos de dados usando o assistente Modificar política.</block>
  <block id="8a83564fb6cc1ce1968a698b16797b87" category="doc">Modificar políticas</block>
  <block id="0fff1f36590a637c233d1cddf99f3433" category="list-text">Selecione o conjunto de dados que contém as políticas que pretende modificar.</block>
  <block id="cf9e7be685e452f2c08dda68d30ae872" category="list-text">Selecione a política que pretende modificar.</block>
  <block id="ca9c50f2667ce74f476bc4348cbdb40e" category="list-text">No painel ações, clique em *Modificar política*.</block>
  <block id="b3dd7ffc8a54676ed3847b3f7998dc8a" category="paragraph">O assistente Modificar política é exibido.</block>
  <block id="2f7f4ca12b1f546b90c2369696eddb77" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para modificar a política de proteção do conjunto de dados.</block>
  <block id="7820862667bfa910e751c06790cd735a" category="summary">Pode visualizar os trabalhos de cópia de segurança programados para um conjunto de dados específico utilizando o separador janela Gestão de trabalhos agendada. Também pode ver os trabalhos de cópia de segurança e restauro que estão atualmente a ser executados utilizando o separador execução da janela de gestão de trabalhos.</block>
  <block id="6375b2b3e7982fc25ec0f32834d5a6a3" category="doc">Monitorizar trabalhos de cópia de segurança</block>
  <block id="799cb6b22bc4ea869d10d055fc411c20" category="paragraph">Pode visualizar os trabalhos de cópia de segurança programados para um conjunto de dados específico utilizando o separador Gestão de trabalhos. Você também pode exibir os trabalhos de backup e restauração que estão sendo executados no momento usando a guia Gerenciamento de tarefas windowRunning .</block>
  <block id="be89dad1c86129724507ac60f1ad2654" category="list-text">No painel de navegação, clique em *trabalhos*.</block>
  <block id="f634e1484b3ba6be526b23f3166e11f8" category="list-text">Clique na guia *agendado* ou na guia *Running*.</block>
  <block id="be7b6b8818a371284fe07445983923da" category="list-text">Selecione o trabalho de cópia de segurança agendado ou em execução ou o trabalho de restauro que pretende monitorizar.</block>
  <block id="e02a3b064cf13fc8319be37f8e87c48c" category="paragraph">As informações sobre o trabalho são exibidas no painel Detalhes.</block>
  <block id="546135fcea6d9fbd992cd82adaa3ace0" category="list-text">Use o relatório trabalho em execução na exibição *relatórios*, se desejar exibir um relatório em tempo real de um trabalho em execução.</block>
  <block id="31d804fb6bd7923bde1fe3ccf923b2c5" category="admonition">Você também pode monitorar tarefas de backup com o console SCOM da Microsoft. Consulte o site da Microsoft para obter mais informações.</block>
  <block id="91eb3a157665ba3101f39439240029e4" category="summary">Após o failover para um sistema de storage secundário, o SnapManager para Hyper-V conclui a recuperação de desastres com falha de volta ao sistema de storage primário original.</block>
  <block id="87c7914e6fba0290af79661a0151558a" category="doc">Reconfigure os sistemas de storage após um failback de recuperação de desastres</block>
  <block id="9f18ba857214d13e434316a92491862a" category="paragraph">Após o failover para um sistema de storage secundário, o SnapManager para Hyper-V conclui a recuperação de desastres com falha de volta ao sistema de storage primário original. A falha de volta restaura a função de armazenamento primário para o local de armazenamento primário original após seus sistemas de armazenamento serem reativados ou substituídos.</block>
  <block id="4d0b2c0caba9cdb12c8fe559c5f70754" category="list-text">Dependendo da condição do sistema de storage primário, execute uma das seguintes ações:</block>
  <block id="ea758a7ca74b1868ab2e94c0888a85ef" category="cell">Se o sistema de armazenamento primário for...</block>
  <block id="c1325f6903ebb5ebb2bb519a73ddb1b0" category="cell">Então...</block>
  <block id="52f3b9f4c13b3350850c24bc26c0cef8" category="paragraph">Recuperável</block>
  <block id="9b1f5f712954cb0c8e42a3d02051f301" category="paragraph">Mova os dados do host secundário de volta para o sistema de storage primário.</block>
  <block id="30e1dbbeba51424baca4534efcd6f744" category="paragraph">Completamente destruído</block>
  <block id="4559b57412d978d8aedaa78c1b755d6c" category="paragraph">Provisione um novo sistema de storage.</block>
  <block id="b9c0f7263d9f4b74ca352eeeec1788f5" category="list-text">Gerenciar a relação do SnapMirror:</block>
  <block id="23bcbeee430d4451cdd2b8442e1495ff" category="list-text">Inicialize a relação SnapMirror do sistema de storage secundário para o sistema de storage primário para recuperar os dados.</block>
  <block id="69eaaf7236570fe614a7249b56ae98eb" category="list-text">Ressincronize a relação existente do SnapMirror do sistema de storage secundário para o sistema de storage primário.</block>
  <block id="d24b335b2900fcc4d4a507dbfb1372d9" category="list-text">Usando o SnapDrive no sistema de storage secundário, inicie uma atualização do SnapMirror para cada um dos LUNs ou compartilhamentos de SMB no sistema de storage secundário.</block>
  <block id="103c33edbc4c31e9da06cf321cf1ad2a" category="list-text">Dependendo da configuração, execute uma das seguintes ações:</block>
  <block id="6c343fe7191b0b21f030da153bbfc23b" category="paragraph">Um host autônomo (SAN)</block>
  <block id="4f3f9daf16157a89452e2fb33242bb09" category="paragraph">Conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs no sistema de armazenamento primário do mesmo tipo.</block>
  <block id="279ecd0411f7b2239e889bb68565c313" category="paragraph">Um host em cluster (SAN)</block>
  <block id="256716dd432d5e5251239b4b79bd3c0e" category="paragraph">A partir do nó em que o grupo de cluster está online, conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs no cluster.</block>
  <block id="d215e9e1ded4e8681f61596f2d2793a7" category="paragraph">Data ONTAP 8.1.x configurado com um único LUN que hospeda VMs em uma SAN (FlexVol volume) de origem</block>
  <block id="e1bcac0c7757d99a0c904af2b662da63" category="paragraph">Para que as atualizações do SnapMirror sejam bem-sucedidas, você deve criar um segundo LUN menor (10 MB a 100 MB) no FlexVol volume de origem antes de iniciar um trabalho de backup. A partir do nó em que o grupo de cluster está online, conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs no cluster.</block>
  <block id="c4d0bcec99058a563641699c4862eb6f" category="paragraph">Um host autônomo ou em cluster (nas)</block>
  <block id="380b1ce18897e8b63553fbcce8999af1" category="paragraph">Desmonte o volume de proteção de dados (DP), monte o volume DP como regravável, verifique se o volume tem permissões RWX e, em seguida, crie compartilhamentos CIFS para os diferentes volumes.</block>
  <block id="d18c9439f740d30f58fa37337a304801" category="list-text">Reconfigure o SnapInfo com base no seu ambiente:</block>
  <block id="b6929e4968ce2ed48274a887d3709bf9" category="cell">Se a sua configuração for...</block>
  <block id="accaa22437e5cea04eb223a535dac0fc" category="paragraph">Restaure o LUN SnapInfo da última cópia Snapshot.</block>
  <block id="f53763874d1457ea2ee8c5e65bfabc4e" category="paragraph">Monte o diretório SnapInfo.</block>
  <block id="90de4e0ecbf1d2fa55cc2e5d55f1a151" category="paragraph">No nas, se ocorrer um erro de acesso negado ou se não for possível navegar para o local de compartilhamento SMB exposto, talvez seja necessário redefinir a ACL no compartilhamento.</block>
  <block id="6e1ab6d83c2d55dae5d355da64e1f4fb" category="list-text">Adicione o host ou cluster primário no SnapManager para MMC Hyper-V e configure-o com o caminho SnapInfo.</block>
  <block id="9c49fc0b62a513703fa7951f104d1176" category="list-text">Insira os seguintes cmdlets:</block>
  <block id="2c8078b6f9aeeaf3f09a6e309ca41d90" category="list-text">Recupere a lista de VMs presentes nos metadados de backup usando o cmdlet Get-VMsFromBackup.</block>
  <block id="e7d0f94f0c4a0c0a09dd748d1e657c6d" category="list-text">Obtenha as cópias de backup de cada VM usando o cmdlet Get-Backup para obter as cópias de backup de cada VM.</block>
  <block id="6f66f15c48e745fcb9057a68a602ddbe" category="list-text">Para restaurar, utilize<block ref="be664c09a2153900eaaa810f9ffaa00a" prefix=" " category="inline-code"></block> com o GUID VM e a cópia de segurança com os seguintes parâmetros:</block>
  <block id="133b2bd617dde70f06e63226fd43f991" category="cell">Para restaurar de...</block>
  <block id="aad95273f4e1ccb563059e89127b7019" category="cell">Digite este comando...</block>
  <block id="e77ed35fef2422ab5f8dabdd102bb22e" category="paragraph">Um host alternativo</block>
  <block id="2553a6c560726f2b3e666ac9079979d5" category="paragraph"><block ref="b9b85a3733aea0a133208250526f2f7b" prefix="" category="inline-code"></block><block ref="0b0abeb20831e9a0ad175d5cd7f99eca" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="7c219775f90068e2f59bca43ac97aa7f" category="paragraph">Uma cópia de segurança listada</block>
  <block id="ba990885bdb5e44ffd786c17bbb0d7c8" category="paragraph"><block ref="a926027a6303fbe4beb9df2ade39e7f0" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="be0f119e3391d52fb08aeffe272e259f" category="paragraph">Para<block ref="7aad8a3b46e14013b98a9757ef9e7197" prefix=" " category="inline-code"></block>, uma VM pode ter vários VHDs; você deve inserir um par de caminho de origem e de destino especificado para cada VHD.</block>
  <block id="c44ac792f6318b4caca8ab6004b27c7c" category="list-text">Se o sistema host secundário for um cluster, execute as seguintes etapas:</block>
  <block id="266390977a761c1a63d6ea1ffe21ba82" category="list-text">Verifique se as LUNs nas quais as VMs residem estão online no nó do cluster que é proprietário do grupo de clusters.</block>
  <block id="ec84a4212b9b0b3453d0aaf2408af16d" category="list-text">Use os cmdlets do PowerShell de failover para tornar as VMs altamente disponíveis.</block>
  <block id="5b889c3cda07c72df504f46500e9d3ab" category="paragraph">Para nas, depois que as VMs são expostas como compartilhamentos SMB de um nó de cluster, as VMs ficam acessíveis a todos os hosts configurados para usar o cluster do sistema de storage.</block>
  <block id="9e84326e8ebd79d26eac2feba9d1788a" category="section-title">Exemplos de failback</block>
  <block id="e336fc280b9f4967e6a4aae8034e6155" category="paragraph">O exemplo a seguir mostra uma configuração de dois clusters na qual o smhv-cluster-01 é o local principal e o HV-19-cluster é o local secundário:</block>
  <block id="1c0b2b3f3a8e5866b0b3af648b3d2750" category="paragraph">O exemplo a seguir mostra uma operação de restauração SAN para um caminho alternativo para o qual N: É o destino e I: É o caminho LUN de origem:</block>
  <block id="5ded6738b7d3767a7d3860c051770680" category="paragraph">O exemplo a seguir mostra uma operação de restauração nas para um caminho alternativo para o qual ' 172.17.162.174 é o caminho de compartilhamento SMB de origem e ' 172.17.175.82 é o caminho de compartilhamento SMB de destino:</block>
  <block id="a0a59362e21ec3c80e71e3d02aa6a8b8" category="inline-link">Referência SMB/CIFS</block>
  <block id="7768fb642347147278f012855e9b95f1" category="paragraph"><block ref="7768fb642347147278f012855e9b95f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4de9c592c9c483c15c12e019e53af4e0" category="summary">Para se recuperar de um desastre, o SnapManager para Hyper-V deve primeiro fazer failover para um sistema de storage secundário. O failover envolve uma série de etapas manuais no PowerShell.</block>
  <block id="858e4a76ddb7ef473d75f4d2aea5b939" category="doc">Recuperar e restaurar a partir de um failover de recuperação de desastres</block>
  <block id="a62b489ed8388f31c051be160c2a7a1c" category="paragraph">A maioria dos backups pode ser restaurada para um host alternativo para nas e SAN; no entanto, os backups consistentes com falhas do Windows Server 2008 R2 não podem ser restaurados para um host alternativo.</block>
  <block id="b3cf58f2e0c64638e85e47fa73969973" category="list-text">Se você estiver executando o Data ONTAP 8.1.x, no local secundário, insira as informações da máquina virtual de armazenamento (SVM) para a configuração de protocolo de transporte (TPS) no SnapDrive para o MMC do Windows.</block>
  <block id="68e9602f82dcc2fbbe7a63fd2836e5bf" category="list-text">No sistema de storage secundário, conecte-se a todos os LUNs.</block>
  <block id="2445745a3c1237d089b42b9bc34de800" category="paragraph">Se o sistema de storage secundário estiver em cluster, vá para o nó em que o grupo de cluster, que é o nó proprietário do grupo de armazenamento disponível no cluster de destino, está on-line e, em seguida, conete-se a todos os LUNs desse nó no cluster. Consulte a documentação do SnapDrive para Windows para obter informações sobre o mapeamento de LUNs.</block>
  <block id="f0fdff1de5564d478e585eb301849c76" category="paragraph">Conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs do mesmo tipo no sistema de armazenamento primário.</block>
  <block id="221778cf2906612d5524dbe68a0c2956" category="paragraph">No nó em que o grupo de clusters está online, conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs no cluster.</block>
  <block id="37e5d5064c98f8aff06e461d8fdf6f98" category="paragraph">Para que as atualizações do SnapMirror sejam bem-sucedidas, você deve criar um segundo LUN menor (10 MB a 100 MB) no FlexVol volume de origem antes de iniciar um backup. No nó em que o grupo de clusters está online, conete-se a todos os pontos de montagem e LUNs no cluster.</block>
  <block id="4d2404f1f314e76e2aff542b67926dad" category="paragraph">No nas, se ocorrer um erro de acesso negado ou se não for possível navegar para o local de compartilhamento SMB exposto, talvez seja necessário redefinir a lista de controle de acesso no compartilhamento.</block>
  <block id="f83c890bd05e09abd044579352d4d154" category="admonition">Isso é típico ao usar o Console do Gerenciador de máquinas virtuais (SCVMM) do Centro de sistema e o Agente SMI-S. do Data ONTAP.</block>
  <block id="1f47c5f8fb489d346eeb6fbea74fa541" category="list-text">Adicione o sistema de armazenamento secundário ou cluster no SnapManager para MMC Hyper-V e, em seguida, configure-o com o caminho SnapInfo.</block>
  <block id="bef849c915bc86bf5ba4835267543c18" category="list-text">Digite<block ref="162cf253a56747c23b5e6369bf461f90" prefix=" " category="inline-code"></block> para recuperar a lista de VMs presentes nos metadados de backup.</block>
  <block id="1a6e398792691a9bf8232e9bbe4d97d2" category="list-text">Insira<block ref="3a6fa7089013c11957bbf8f0aa27b703" prefix=" " category="inline-code"></block> para obter as cópias de backup de cada VM.</block>
  <block id="6d922687b694d91c33858bcc43e91608" category="paragraph">Um backup listado</block>
  <block id="f28f63997648954bee84b0e8203b307f" category="paragraph">Para<block ref="7aad8a3b46e14013b98a9757ef9e7197" prefix=" " category="inline-code"></block>, uma VM pode ter vários VHDs; certifique-se de inserir um par de caminho de origem e de destino especificado para cada VHD.</block>
  <block id="f118b05c5987541658924b4b3861a41c" category="section-title">Exemplos de failover</block>
  <block id="b8bfde7509ea6e746a0d2dc3fa8e035b" category="summary">O assistente de instalação remota de host permite instalar ou desinstalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em hosts ou nós autônomos e de cluster.</block>
  <block id="2e7e906752c6d501f104771445396902" category="doc">Instalar ou desinstalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em nós ou hosts</block>
  <block id="7c7073c19cc9ef7ce5633f713af732c6" category="paragraph">O assistente de instalação remota de host permite instalar ou desinstalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em hosts ou nós autônomos e de cluster. Você pode instalar remotamente o SnapManager para Hyper-V se quiser instalar o software em todos os nós de um cluster ao mesmo tempo, em vez de instalá-lo em cada nó individual.</block>
  <block id="92ca4e5f52582eb9dfaa6711eeeeb8aa" category="paragraph">Você já deve ter o SnapManager para Hyper-V instalado em um nó de host para usar o assistente de instalação remota de host.</block>
  <block id="c1228ebb2ee56220624e3fc941f39a1d" category="list-text">No painel ações, clique em *Instalação remota do host*.</block>
  <block id="4bf48fb685fa15d23adf562d9f0438ed" category="list-text">Execute o assistente *Remote Host Install*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Resultado</block>
  <block id="0f1ab98cd7d8b82174962ce96d682725" category="paragraph">Quando você executa o assistente de instalação remota do host, o nó do host envia a instalação ou desinstalação do SnapManager para Hyper-V para outros nós ou hosts no cluster.</block>
  <block id="838cf5b575a0505a14018f6e663ec5a1" category="summary">Você pode remover um host pai Hyper-V ou um cluster de host pai quando não quiser mais gerenciá-lo usando o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="c24a602f6ed3814e8ec3d793408e8876" category="doc">Remova um host pai Hyper-V ou um cluster de host pai</block>
  <block id="73ffaf70fdb5268887be5437d428aa9e" category="list-text">Selecione o host ou cluster de host que deseja remover.</block>
  <block id="96d7fa554e793ffebae8af7842ecb22c" category="list-text">No painel *ações*, clique em *Remover*.</block>
  <block id="a809b7569832b3c3064a2b1ce1e39453" category="paragraph">Você pode selecionar *Excluir todos os backups da VM* para excluir todos os backups da máquina virtual associados ao host.</block>
  <block id="62f5b4fd0e05bed543854db08c47a6da" category="paragraph">O host pai ou o cluster de host Hyper-V é removido do SnapManager para gerenciamento do Hyper-V, mas não é excluído permanentemente. As máquinas virtuais pertencentes a esse host ou cluster de host também são removidas de quaisquer conjuntos de dados aos quais pertenciam.</block>
  <block id="181a610b4d20942c5b822b18af229089" category="summary">Você pode usar o SnapManager para Hyper-V, que restaura uma única máquina virtual (VM) de cada vez, para recuperar dados perdidos ou danificados de uma cópia de backup.</block>
  <block id="ec8515af1b6337cfd04c9d14a72d8212" category="list-text">Nome da cópia de segurança</block>
  <block id="8b9a96e40ebcda35ce12190b41789b64" category="list-text">Informações de configuração</block>
  <block id="16a41b40c49bce3832efe8ede921db79" category="list-text">Informações do script</block>
  <block id="fa110b4d619aaf7973eb98288cf66f1d" category="paragraph">Ao restaurar para um host alternativo, o tipo de CPU no computador físico no qual sua VM original residiu deve ser compatível com o computador físico no qual você deseja restaurar a VM. Alternativamente, você pode usar o Gerenciador do Hyper-V para especificar que a máquina tem permissão para restaurar uma máquina com um tipo de CPU diferente.</block>
  <block id="50596a99edaf07b5771150334053aca5" category="paragraph">Após a migração em tempo real de armazenamento, não é possível restaurar a partir do backup mais recente.</block>
  <block id="0d4ce72f93bf0413766597f883589015" category="paragraph">Se você iniciar uma operação de restauração de uma máquina virtual Hyper-V e outro backup ou restauração da mesma máquina virtual estiver em processo, ele falhará.</block>
  <block id="12f2961bc27e7d9e3b1b7271af5b45bd" category="list-text">Selecione a máquina virtual que deseja restaurar.</block>
  <block id="a6d2207079011f9756823f288b80e01a" category="list-text">No painel backups, selecione o nome da cópia de backup que deseja restaurar e clique em *Restaurar*.</block>
  <block id="d515b8e04bcfab548d8f1baab6a431e6" category="paragraph">O assistente Restaurar é exibido.</block>
  <block id="3159cd4bb0ddd7ee38e52445549eba6a" category="list-text">Conclua as etapas no assistente para restaurar a cópia de backup da máquina virtual.</block>
  <block id="1966aa15da483387ba53e6ba8e5499ff" category="paragraph">Fechar o assistente não cancela a operação de restauração. O SnapManager para Hyper-V valida a configuração da máquina virtual antes de iniciar a operação de restauração. Se tiver havido alterações na configuração da máquina virtual, é apresentado um aviso, permitindo-lhe optar por continuar ou cancelar a operação.</block>
  <block id="6fa985bdf4addec3f2f45162f2a17874" category="paragraph">Você pode exibir o status da operação de restauração na janela *Gerenciamento de trabalhos* ou verificar os resultados da operação visualizando o relatório na janela *Gerenciamento de relatórios*.</block>
  <block id="abb37f077cbcd0398447cb75d646fd04" category="paragraph"><block ref="abb37f077cbcd0398447cb75d646fd04" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="a824865ad11687b869fb7c3688b30aab" category="summary">Após o backup das VMs no sistema de storage primário, você poderá retornar à configuração original usando uma relação do SnapMirror estabelecida do sistema de storage primário para o sistema de storage secundário.</block>
  <block id="566d42de87efabbbab6cc10dd4a11488" category="doc">Restaure a configuração original para hosts em cluster</block>
  <block id="1e85116c51e33e89bd1860490e8526bf" category="list-text">Offline o recurso de máquina virtual e o recurso de configuração de máquina virtual para todas as VMs.</block>
  <block id="8193de4cd637235b89646ee62bd3ae58" category="list-text">Exclua esses recursos do cluster.</block>
  <block id="27f116dd2c8a9ae5e03e493e359cc954" category="list-text">Exclua todas as VMs do Gerenciador do Hyper-V.</block>
  <block id="7a6480918ea2439065c4289577ac8e48" category="list-text">Desconete todos os discos usando o SnapDrive.</block>
  <block id="3e444e6d7a9c632d1317e7e4a62e4388" category="list-text">Ressincronize a relação SnapMirror do sistema de storage primário para o sistema de storage secundário.</block>
  <block id="bdf6ede069059d1339abd9feceab855d" category="summary">Após o backup das VMs no sistema de storage primário, você poderá retornar à configuração original usando uma relação do SnapMirror estabelecida do sistema de storage primário para o sistema de storage secundário.</block>
  <block id="e8b658096bba0e52bad8bdb38500491a" category="doc">Restaure a configuração original para hosts autônomos</block>
  <block id="6905363f2ff637dfe1824c0c135cf4ea" category="list-text">Encerre as VMs em execução no sistema de storage secundário.</block>
  <block id="22a8deae65a653eb66d09c8bd5c93646" category="list-text">Exclua as VMs em execução no sistema de storage secundário.</block>
  <block id="ed79b11793c8f11f09c0f2d15546dfdc" category="list-text">Desconete o disco SnapInfo e os discos que contêm VMs usando o SnapDrive.</block>
  <block id="4047d1480c3bf3bce47e92233f31eb75" category="summary">Você deve adicionar um LUN SnapInfo no SnapManager para Hyper-V para armazenar os metadados de backup do conjunto de dados. O caminho SnapInfo deve residir em um LUN ONTAP, porque o SnapManager para Hyper-V faz um backup da cópia SnapInfo após um backup regular ocorrer.</block>
  <block id="ca0df1c246099b20635f5248e47d5158" category="paragraph">O caminho SnapInfo pode residir em um CSV (Cluster Shared volume) se você estiver executando um cluster do Windows Server 2012. Se você gerenciar máquinas virtuais dedicadas, o local SnapInfo deve ser para um LUN ONTAP dedicado. Se você gerenciar máquinas virtuais compartilhadas, o local SnapInfo deve ser para um LUN ONTAP compartilhado.</block>
  <block id="5dee2f155ee1c019097cbb50fd895737" category="list-text">Crie um novo disco compartilhado usando o SnapDrive para Windows.</block>
  <block id="47c523e4160395991828dd7708819c66" category="list-text">Quando tiver a opção de escolher um grupo de serviços de cluster da Microsoft, selecione a opção *criar um novo grupo de cluster.*</block>
  <block id="e8696b5f1d764b584ec3b71702cc4812" category="list-text">Nomeie o grupo<block ref="e6f8b5d46583229b26023f3f409a8518" prefix=" " category="inline-code"></block> e conclua o processo.</block>
  <block id="d0243888dfd577361004f24bc3d5aa25" category="list-text">Abra o Windows failover Clustering (WFC) e verifique se o novo grupo está online.</block>
  <block id="c7ddc96fc71ae15138dae6f005172621" category="list-text">Instale o SnapManager para Hyper-V em cada nó no cluster.</block>
  <block id="908b2fd4524576bddf34e6eb092873b2" category="list-text">Execute o assistente *Configuration* e aplique as configurações do SnapInfo a todos os nós do cluster.</block>
  <block id="44479736f11e9fce68ee0cda1b9c2554" category="list-text">Selecione um dos hosts.</block>
  <block id="9e107127a536140434b029b5d218ad35" category="list-text">No painel *Navegação*, clique em menu:proteção[hosts].</block>
  <block id="81c1e26705fe4cd3eb75e45d836d2a1b" category="list-text">No painel Actions (ações), execute o assistente *Configuration*.</block>
  <block id="cbe4dad7c2b6e8efec7c982b5d8ddff3" category="list-text">Aplique as configurações SnapInfo ao LUN recém-criado.</block>
  <block id="54f78a4f8fa19080d82e09bd49206f08" category="paragraph">Quando o assistente de configuração é executado, as configurações do SnapInfo são replicadas para todos os nós do cluster. *Informações relacionadas*</block>
  <block id="1dfacf3a4a2dc4b1a044f60476b25d08" category="inline-xref-macro">Erro: A resposta do SnapDrive SDDiscoveryFileSystemListInfo é nula</block>
  <block id="70407cb9ccc8f76f7c8fe7136a558c46" category="paragraph"><block ref="70407cb9ccc8f76f7c8fe7136a558c46" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="15e537c840bde26c4ac33c19cf7f2454" category="summary">Você pode desinstalar o SnapManager para Hyper-V do servidor Windows usando o aplicativo de desinstalação do Painel de Controle do seu sistema operacional.</block>
  <block id="1ad58d41fb11b51584f3648f6b8abf29" category="doc">Desinstalar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="1611f491344ff052478e1e6db93fdc82" category="paragraph">Você pode desinstalar o SnapManager para Hyper-V do servidor Windows usando o aplicativo de desinstalação do Painel de Controle do seu sistema operacional. Você pode desinstalar remotamente o SnapManager para Hyper-V em nós ou hosts autônomos e de cluster usando o assistente de instalação remota do host no painel ações na janela proteção.</block>
  <block id="fed856d312ae48967d1259bd555d517b" category="paragraph">A desinstalação do SnapManager para Hyper-V elimina todos os conjuntos de dados e políticas. Não é possível recuperar essas informações após a desinstalação estar concluída. Se você quiser salvar seus conjuntos de dados e informações de configuração do host, você pode exportá-los antes de desinstalar.</block>
  <block id="fca3ffea6534176432f58b5a22ed22e1" category="list-title">passos</block>
  <block id="5148a42b63f728b2a4dc581c04555157" category="list-text">No servidor Windows onde instalou o SnapManager para Hyper-V, navegue até o Painel de controlo e selecione menu:Painel de controlo[programas &gt; programas e funcionalidades].</block>
  <block id="e60317a9056bd822eab4cccc59424c22" category="list-text">Percorra a lista de programas instalados para encontrar o SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="9d35c0608963f2df159f7d7f145b31f9" category="list-text">Clique no nome do programa e clique em *Desinstalar*.</block>
  <block id="d9e82483fc02d94efd8c3c7f1f024825" category="list-text">Quando solicitado a confirmar a desinstalação, clique em *Yes*.</block>
  <block id="5a72cd6cdd662de73934212c5acbd0af" category="inline-xref-macro">Importar ou exportar informações de configuração do host e do conjunto de dados</block>
  <block id="9389aebaaba25eb84b0b74c01aa238c9" category="paragraph"><block ref="9389aebaaba25eb84b0b74c01aa238c9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="38a569a8b695810bedfc219326f7c957" category="summary">Depois de executar uma atualização progressiva do sistema operacional do cluster, você deve atualizar o conjunto de dados e o SnapInfo em todos os nós.</block>
  <block id="0e3f82158d830e422a81d4ef8ff58f53" category="doc">Atualize o conjunto de dados e o SnapInfo em todos os nós</block>
  <block id="70a3b011bedc6fad937d187700969443" category="paragraph">Mais uma vez</block>
  <block id="8422363b530efa373f87e696b2f3bef3" category="admonition">A atualização progressiva do cluster é suportada do Windows Server 2016 para o Windows Server 2019; o backup de disco compartilhado não é suportado em sistemas operacionais de modo misto.</block>
  <block id="ce544eb22035e6c0d3d0ec2c7e390f58" category="list-text">Edite todos os conjuntos de dados no nó do Windows 2012 R2.</block>
  <block id="5bc780c2a398c9061cab5e0436fbeb95" category="list-text">Verifique se todos os conjuntos de dados disponíveis estão visíveis no nó do Windows 2016.</block>
  <block id="a511914199a96e0d1ed1fbc3859f85fd" category="list-text">Defina o caminho SnapInfo no nó do Windows 2012 R2.</block>
  <block id="bd57c56b4b1557c4bb21f8806d726880" category="list-text">Verifique se o caminho SnapInfo correto é exibido no nó do Windows 2016.</block>
  <block id="601935beb642d668b3969656d707806c" category="summary">Você pode verificar se o Fornecedor de hardware VSS do Data ONTAP foi usado com sucesso depois que uma cópia Snapshot foi feita.</block>
  <block id="de620b22b32e7dc2cb59179d4802e80c" category="doc">Verifique se o provedor de hardware VSS foi usado com êxito</block>
  <block id="481efe01f47f7e5bee0e48fc9cf44eeb" category="list-text">Navegue para o menu:Ferramentas do sistema[Visualizador de eventos &gt; aplicativo] no MMC e procure um evento com os seguintes valores:</block>
  <block id="f31bbdd1b3e85bccd652680e16935819" category="cell">Fonte</block>
  <block id="1be7f4094822039b4634c93c23dd7efb" category="cell">ID do evento</block>
  <block id="311859000270251f433cd8b94760970d" category="paragraph">Navssprv</block>
  <block id="be93cca187e923aabc702667ba5f0d06" category="paragraph">4089</block>
  <block id="a9b5235dd78cbe7fe1b1c523e48d02a7" category="paragraph">O provedor VSS concluiu com sucesso CommitSnapshots para SnapshotSetId id em n milissegundos.</block>
  <block id="b38f82d375e815cef306a317ae647f4c" category="admonition">O VSS exige que o fornecedor confirme uma cópia Snapshot em até 10 segundos. Se este limite de tempo for excedido, o Fornecedor de hardware VSS do Data ONTAP regista a ID do evento 4364. Este limite pode ser excedido devido a um problema transitório. Se este evento for registado para uma cópia de segurança com falha, volte a tentar a cópia de segurança.</block>
  <block id="bb457fed9f40315999456df6d76baeb8" category="summary">É possível visualizar as máquinas virtuais associadas a um conjunto de dados.</block>
  <block id="4eea3c06a3e7c3bad5dc4acb31458eb3" category="doc">Ver um conjunto de dados</block>
  <block id="67003e9e0d77b8a5bb5e8f13b32fb888" category="list-text">Expanda a exibição em árvore para olhar para as máquinas virtuais que pertencem ao conjunto de dados.</block>
  <block id="5388f79ac89eec582c7c61678f20a405" category="summary">Você pode exibir um relatório sobre um host gerenciado no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="67c97999745ef528202af0b31ac314e5" category="doc">Exibir um relatório de host</block>
  <block id="d0a6024273247dc4066d951bff07dadb" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:relatórios[hosts].</block>
  <block id="24b2c55d686927dec582979f5bcc45c0" category="list-text">Selecione o host que contém o relatório que você deseja exibir.</block>
  <block id="27560bbce6a8c3ed31ead266803aa867" category="list-text">No painel relatórios, selecione o relatório que deseja exibir e clique em *Exibir relatório*.</block>
  <block id="ef5a8d85343305fa10c26cf95a30d0a6" category="paragraph">O relatório de configuração é exibido em uma janela separada.</block>
  <block id="65f7569620d04db9505d950ab1e58a34" category="summary">Você pode exibir informações de configuração sobre um host pai ou cluster de host específico do Hyper-V para que você possa monitorar seu status.</block>
  <block id="0087414459ead59d80e7529ea40349b8" category="doc">Exibir um host pai ou cluster de host do Hyper-V.</block>
  <block id="5428c4d335b305e6b134fe69a03dc499" category="list-text">Selecione o host ou cluster de host que você deseja exibir.</block>
  <block id="150f95faef726d7318a48f6b2a63d883" category="paragraph">O painel Detalhes exibe o nome do cluster de host ou host, o domínio, os membros do cluster (se aplicável) e as mensagens de configuração. Se você selecionar um host que não está configurado, o painel Detalhes exibirá informações sobre o que não está configurado.</block>
  <block id="ee1fb48cf427020b1bc11a95d41e1b89" category="summary">Você pode exibir um relatório sobre um conjunto de dados ou um recurso de máquina virtual gerenciado no SnapManager para Hyper-V.</block>
  <block id="cb9f6582b54d5f5f30bc81f31713b6ef" category="doc">Exibir um relatório de conjunto de dados</block>
  <block id="fddb8580549ea2b64e2c58b7582c1183" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:relatórios[Datasets].</block>
  <block id="f76c0baf15ead2975d705e3c32493a76" category="list-text">Selecione o conjunto de dados ou a máquina virtual que contém o relatório que pretende visualizar.</block>
  <block id="93b5a720f8e4504a3412458bd9c452d7" category="list-text">No painel relatórios, clique na guia Backup ou na guia recuperação.</block>
  <block id="5f6940ecd347062b2a819310646bd413" category="list-text">Selecione o relatório que deseja exibir e clique em *Exibir relatório*.</block>
  <block id="2143271db1b4deadd83681d45a3475e6" category="cell">Se você quiser ver um...</block>
  <block id="d1f0ba34e78627dc049ace1d8ae99de8" category="paragraph">*relatório do conjunto de dados*</block>
  <block id="b593829a06bd7d897992774622814a90" category="paragraph">Você pode exibir um relatório de backup.</block>
  <block id="12ae71df924eae6ed493da1acd0a74f5" category="paragraph">*relatório de máquina virtual*</block>
  <block id="e4a52aa830b539c290e19001441428ff" category="paragraph">Você pode exibir um relatório de backup ou recuperação.</block>
  <block id="6dc624ee7751a3136ddfb2246d7a757f" category="paragraph">O relatório é exibido em uma janela separada.</block>
  <block id="c5dbce49f6fd4c7e1bae3afca4cec4d4" category="summary">Na guia Máquina Virtual e VHD do painel Detalhes de uma máquina virtual, você pode exibir informações e monitorar o status dessa máquina.</block>
  <block id="32110e59f12ddc15b933c3e342ae7b13" category="doc">Ver uma máquina virtual</block>
  <block id="91861d702febe9424ea7fa45e7b83af9" category="list-text">No painel de navegação, clique no menu:proteção[hosts &gt; proteção &gt; Datasets].</block>
  <block id="7b753f96317e26050f91e5b27eee026b" category="list-text">Selecione o conjunto de dados ou o host ao qual a máquina virtual pertence.</block>
  <block id="951892dc8a79b705bf58b07591dcaf0f" category="list-text">Selecione a máquina virtual apropriada.</block>
  <block id="13f16352257850b119e32a9509413e14" category="paragraph">O separador Máquina Virtual apresenta o nome, o GUID e o estado da máquina virtual selecionada.</block>
  <block id="38f6536040e293e93bc3792d9a34e07f" category="paragraph">A guia VHD exibe o disco do sistema, ponto de montagem, caminho completo VHD, caminho LUN, nome do sistema de armazenamento, número de série e nome do volume associados à máquina virtual selecionada.</block>
  <block id="54b04bc0d41ab31a5f12b1196896e27e" category="summary">Você pode visualizar os provedores VSS instalados em seu host.</block>
  <block id="eb8f3dfc3a4047115f39aa85ff73242c" category="doc">Veja os provedores VSS instalados</block>
  <block id="843fa2045af41928281a5bf47aa762a8" category="list-text">Selecione menu:Iniciar[Executar] e digite o seguinte comando para abrir um prompt de comando do Windows:</block>
  <block id="64cd475900b6fddfc9d4d9fb7f2ef8b1" category="paragraph"><block ref="dfff0a7fa1a55c8c1a4966c19f6da452" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="b988824771d7c292abce3028b1a6ee99" category="list-text">No prompt, digite o seguinte comando:</block>
  <block id="b82379d924b247bed1d063953160eead" category="paragraph"><block ref="538f0c64b121916bca859a7b90811d1e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a68c3c53417789e724bdb983d1b29d52" category="paragraph">A saída deve ser semelhante ao seguinte:</block>
  <block id="5e7c1128e5aa53e6eebe201a3ce32c30" category="summary">Você pode exibir detalhes da política associados a um conjunto de dados específico.</block>
  <block id="b7e23f2fbc84fffbedf563f644b8df93" category="doc">Ver políticas</block>
  <block id="d18d9a78ded0e8683f187facef65a666" category="list-text">Selecione o conjunto de dados que contém as políticas que você deseja exibir.</block>
  <block id="d0aa3f91258aff5ef8af7b3895ef0a45" category="list-text">No painel políticas, selecione a política específica para a qual deseja exibir detalhes.</block>
  <block id="c22e9c878557311ee6057ff5a762d372" category="paragraph">As informações sobre a política são exibidas no painel Detalhes.</block>
  <block id="8a029c6c8ed367253495dfcbb82a2403" category="sidebar">SnapManager para documentos Hyper-V.</block>
  <block id="f9056390f6d1e42e5fc2d4cf56553523" category="sidebar">Magrat uma máquina virtual Hyper-V para SnapManager para operações Hyper-V.</block>
  <block id="ac4361253d885faaf895a0d0cd05c3d8" category="sidebar">Configurar políticas</block>
  <block id="9d7345ae7324f5991caf56c819eb5f09" category="sidebar">Recuperar e recuperar de um failover de recuperação de desastres</block>
  <block id="bc75d43ed20a1ef476a229e08f6582f1" category="sidebar">Falha na cópia de segurança para a(s) seguinte(s) VM(s), uma vez que não pode ser encontrada uma cópia de segurança online ou nenhuma VM</block>
  <block id="4f9d4ca3184d1887e8be4f7de3aa95bf" category="sidebar">Falha de backup com o erro "a criação de cópia sombra já está em andamento"</block>
</blocks>